[{"title": "Trabzon'da ormanl\u0131k alanda \u00f6rt\u00fc yang\u0131n\u0131!", "author": "", "published_date": "2023-03-11 15:08:14", "published_date_precision": "timezone unknown", "link": "https://www.bursadabugun.com/haber/trabzon-da-ormanlik-alanda-ortu-yangini-1595070.html", "clean_url": "bursadabugun.com", "excerpt": "Trabzon'un Yomra il\u00e7esinde ormanl\u0131k alanda \u00f6rt\u00fc yang\u0131n\u0131 \u00e7\u0131kt\u0131. Yang\u0131n\u0131 s\u00f6nd\u00fcrmek i\u00e7in Yomra ve B\u00fcy\u00fck\u015fehir Belediyesi itfaiye ekipleri \u00e7al\u0131\u015fma ba\u015flatt\u0131.", "summary": "Al\u0131nan bilgiye g\u00f6re, \nYomra \nil\u00e7esindeki \nK\u0131ratl\u0131 \nmahallesindeki ormanl\u0131k alanda \u00f6rt\u00fc yang\u0131n\u0131 \u00e7\u0131kt\u0131. Yang\u0131n\u0131 g\u00f6ren \u00e7evredeki vatanda\u015flar\u0131n ihbar\u0131 \u00fczerine harekete ge\u00e7en \nYomra Belediyesi ve B\u00fcy\u00fck\u015fehir Belediyesi itfaiye ekipleri \ns\u00f6nd\u00fcrme \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131na ba\u015flad\u0131. S\u00f6nd\u00fcrme \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131nda f\u0131rt\u0131na nedeniyle g\u00fc\u00e7l\u00fck ya\u015fan\u0131rken, Yomra Belediye Ba\u015fkan\u0131 Mustafa B\u0131y\u0131k da yang\u0131n\u0131n \u00e7\u0131kt\u0131\u011f\u0131 K\u0131ratl\u0131 mahallesine gelerek s\u00f6nd\u00fcrme \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131n\u0131 yerinde inceledi.\n \n \n\u00d6te yandan, \nMeteoroloji \n11. B\u00f6lge M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fcnce yap\u0131lan f\u0131rt\u0131na uyar\u0131s\u0131nda, \"\nDo\u011fu \nKaradeniz'de Cumartesi ve Pazar g\u00fcnleri g\u00fcney (Lodos) y\u00f6nlerden f\u0131rt\u0131na (50- 70 km/saat), hamleli kuvvetli f\u0131rt\u0131na (70-90 km/saat), y\u00fcksek kesimlerde hamleli tam f\u0131rt\u0131na (90-100 km/saat) \u015feklinde esmesi bekleniyor.", "rights": "bursadabugun.com", "rank": 177862, "topic": "news", "country": "TR", "language": "tr", "authors": "", "media": "https://images.bursadabugun.com/haber/2023/03/11/1595070-trabzon-da-ormanlik-alanda-ortu-yangini-cikti-640c8b63b9f60.jpg", "is_opinion": false, "twitter_account": "@bursadabugun", "_score": null, "_id": "f235c269aa3574561824e7d035354a2e"}, {"title": "Hatay'da ''deprem terazisi ''olan tarihi cami depreme dayanamad\u0131", "author": "\u0130stiklal Gazetesi", "published_date": "2023-03-11 15:08:00", "published_date_precision": "timezone unknown", "link": "https://www.istiklal.com.tr/haber/hatayda-deprem-terazisi-olan-tarihi-cami-depreme-dayanamadi/743560", "clean_url": "istiklal.com.tr", "excerpt": "\"Asr\u0131n felaketi\" olarak nitelenen depremler, Hatay'\u0131n merkez Antakya il\u00e7esinde bulunan yakla\u015f\u0131k 600 y\u0131ll\u0131k tarihi camiyi de y\u0131kt\u0131. B\u00fcy\u00fck b\u00f6l\u00fcm\u00fc ilk depremde \u00e7\u00f6ken camiden geriye sadece minaresinin tam\u2026", "summary": "\"Asr\u0131n felaketi\" olarak nitelenen depremler, Hatay'\u0131n merkez Antakya il\u00e7esinde bulunan yakla\u015f\u0131k 600 y\u0131ll\u0131k tarihi camiyi de y\u0131kt\u0131.\n \nB\u00fcy\u00fck b\u00f6l\u00fcm\u00fc ilk depremde \u00e7\u00f6ken camiden geriye sadece minaresinin tam alt\u0131nda bulunan t\u00fcnel \u015feklindeki giri\u015f kald\u0131.\n \n \nMahremiye Camisi'nde 3,5 y\u0131ld\u0131r imam hatip olarak g\u00f6rev yapan Nuh G\u00f6ko\u011flu, AA muhabirine, depreme evde yakaland\u0131\u011f\u0131n\u0131 anlatt\u0131.\n \nSars\u0131nt\u0131yla evden \u00e7\u0131karak g\u00f6rev yapt\u0131\u011f\u0131 camiye geldi\u011fini aktaran G\u00f6ko\u011flu, depremde caminin tamamen y\u0131k\u0131ld\u0131\u011f\u0131n\u0131 g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc s\u00f6yledi.", "rights": "istiklal.com.tr", "rank": 970144, "topic": "news", "country": "TR", "language": "tr", "authors": "\u0130stiklal,\u0130stiklal Gazetesi", "media": "https://www.aa.com.tr/uploads/userFiles/a54ea27f-6036-4f79-88c6-6bc9ba19a35d/08_Nisan%2F10%20mart%2F09%2FAA-30537559.jpg", "is_opinion": false, "twitter_account": "@gazeteistiklal", "_score": null, "_id": "d2b98661310030a1dc12d1d749d35618"}, {"title": "Kuvvetli lodos ma\u00e7\u0131 tatil ettirdi", "author": "\u0130stiklal Gazetesi", "published_date": "2023-03-11 15:05:00", "published_date_precision": "timezone unknown", "link": "https://www.istiklal.com.tr/haber/kuvvetli-lodos-maci-tatil-ettirdi/743555", "clean_url": "istiklal.com.tr", "excerpt": "Manisa S\u00fcper Amat\u00f6r Lig'de Muradiye Stad\u0131'nda Muradiyespor ile Manisaspor aras\u0131nda oynanan ve Manisaspor'un 1-0 \u00fcst\u00fcnl\u00fc\u011f\u00fc ile devam eden kar\u015f\u0131la\u015fma s\u0131ras\u0131nda kuvvetli lodosun etkisiyle sahan\u0131n\u2026", "summary": "Manisa S\u00fcper Amat\u00f6r Lig'de Muradiye Stad\u0131'nda Muradiyespor ile Manisaspor aras\u0131nda oynanan ve Manisaspor'un 1-0 \u00fcst\u00fcnl\u00fc\u011f\u00fc ile devam eden kar\u015f\u0131la\u015fma s\u0131ras\u0131nda kuvvetli lodosun etkisiyle sahan\u0131n tellerinin ve reklam panolar\u0131n\u0131n y\u0131k\u0131lmas\u0131 \u00fczerine ma\u00e7\u0131n hakemi Ahmet T\u00fcrke\u015f taraf\u0131ndan kar\u015f\u0131la\u015fma 12. dakikada tatil edildi.", "rights": "istiklal.com.tr", "rank": 970144, "topic": "news", "country": "TR", "language": "tr", "authors": "\u0130stiklal,\u0130stiklal Gazetesi", "media": "https://img.istiklal.com.tr/rcman/Cw660h495q95gm/storage/files/images/2023/03/11/aw845768-01-ssi1.jpg", "is_opinion": false, "twitter_account": "@gazeteistiklal", "_score": null, "_id": "b1c6d4060fe6ac5fc7afc5b567ac8788"}, {"title": "Nizami rayonunda 'Heyd\u0259r \u018fliyev \u0130li' \u00e7\u0259r\u00e7iv\u0259sind\u0259 a\u011fac\u0259km\u0259 aksiyas\u0131 ke\u00e7irildi", "author": "", "published_date": "2023-03-11 15:05:00", "published_date_precision": "timezone unknown", "link": "https://qafqazinfo.az/news/detail/nizami-rayonunda-heyder-eliyev-ili-cercivesinde-agacekme-aksiyasi-kecirildi-394295", "clean_url": "qafqazinfo.az", "excerpt": "Nizami rayonunda 'Heyd\u0259r \u018fliyev \u0130li' \u00e7\u0259r\u00e7iv\u0259sind\u0259 a\u011fac\u0259km\u0259 aksiyas\u0131 ke\u00e7irilib. 'Qafqazinfo' x\u0259b\u0259r verir ki, aksiyada Rayon \u0130cra Hakimiyy\u0259tinin ba\u015f\u00e7", "summary": "Nizami rayonunda 'Heyd\u0259r \u018fliyev \u0130li' \u00e7\u0259r\u00e7iv\u0259sind\u0259 a\u011fac\u0259km\u0259 aksiyas\u0131 ke\u00e7irilib.\n \n'Qafqazinfo' x\u0259b\u0259r verir ki, aksiyada Rayon \u0130cra Hakimiyy\u0259tinin ba\u015f\u00e7\u0131s\u0131 Co\u015fqun C\u0259bray\u0131lov, YAP Nizami rayon t\u0259\u015fkilat\u0131n\u0131n s\u0259dri Ramil V\u0259lib\u0259yov, Milli M\u0259clisin deputat\u0131 Rasim Musab\u0259yov, Rayon \u0130cra Hakimiyy\u0259ti ba\u015f\u00e7\u0131s\u0131 aparat\u0131n\u0131n, rayonun idar\u0259, m\u00fc\u0259ssis\u0259 v\u0259 t\u0259\u015fkilatlar\u0131n\u0131n \u0259m\u0259kda\u015flar\u0131, f\u0259al g\u0259ncl\u0259r, \u015f\u0259hid ail\u0259l\u0259ri v\u0259 qazil\u0259r i\u015ftirak edibl\u0259r.\n \nRayon \u0130cra Hakimiyy\u0259tinin ba\u015f\u00e7\u0131s\u0131 Co\u015fqun C\u0259bray\u0131lov qeyd edib ki, Heyd\u0259r \u018fliyev r\u0259hb\u0259rlik etdiyi b\u00fct\u00fcn d\u00f6vrl\u0259rd\u0259 \u00f6lk\u0259mizd\u0259 ekologiyan\u0131n qorunmas\u0131na v\u0259 \u0259traf m\u00fchitin sa\u011flamla\u015fd\u0131r\u0131lmas\u0131na h\u0259mi\u015f\u0259 b\u00f6y\u00fck \u0259h\u0259miyy\u0259t vermi\u015f, Az\u0259rbaycan\u0131n ekoloji probleml\u0259rinin h\u0259llini x\u00fcsusi diqq\u0259td\u0259 saxlam\u0131\u015fd\u0131r.", "rights": "qafqazinfo.az", "rank": 245856, "topic": "news", "country": "AZ", "language": "tr", "authors": "", "media": "https://qafqazinfo.az/uploads/1678532446/niza.jpg", "is_opinion": false, "twitter_account": "@qafqazinfo", "_score": null, "_id": "425bc2c4bf26d64494026e43634c9025"}, {"title": "Hatay'da biri 19. di\u011feri 20.y\u00fczy\u0131ldan 2 ta\u015f bina depremde hasar almad\u0131", "author": "\u0130stiklal Gazetesi", "published_date": "2023-03-11 15:04:00", "published_date_precision": "timezone unknown", "link": "https://www.istiklal.com.tr/haber/hatayda-biri-19-digeri-20yuzyildan-2-tas-bina-depremde-hasar-almadi/743558", "clean_url": "istiklal.com.tr", "excerpt": "\"Medeniyetler \u015fehri\" olarak an\u0131lan ve bir\u00e7ok k\u00fclt\u00fcrel zenginli\u011fi bar\u0131nd\u0131ran Hatay, 6 \u015eubat'ta meydana gelen Pazarc\u0131k ve Elbistan merkezli 7,7 ve 7,6 b\u00fcy\u00fckl\u00fcklerindeki depremlerde en \u00e7ok y\u0131k\u0131ma u\u011frayan\u2026", "summary": "\"Medeniyetler \u015fehri\" olarak an\u0131lan ve bir\u00e7ok k\u00fclt\u00fcrel zenginli\u011fi bar\u0131nd\u0131ran Hatay, 6 \u015eubat'ta meydana gelen Pazarc\u0131k ve Elbistan merkezli 7,7 ve 7,6 b\u00fcy\u00fckl\u00fcklerindeki depremlerde en \u00e7ok y\u0131k\u0131ma u\u011frayan illerden biri oldu.\n \nDepremde kentin \u00f6nemli eserleri aras\u0131ndaki baz\u0131 cami, kilise ve sinagoglar y\u0131k\u0131l\u0131rken, kimi tarihi yap\u0131lar ise sars\u0131nt\u0131lar\u0131 az hasarla ya da hasars\u0131z atlatt\u0131.\n \n \nHatay'\u0131n merkez Antakya il\u00e7esi G\u00fcll\u00fcbah\u00e7e Mahallesi Silahl\u0131 Kuvvetler Caddesi'nde de \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc derece arkeolojik sit alan\u0131 s\u0131n\u0131rlar\u0131 i\u00e7inde kalan \u00e7ok say\u0131da tarihi ve tescilli yap\u0131 y\u0131k\u0131ld\u0131.", "rights": "istiklal.com.tr", "rank": 970144, "topic": "news", "country": "TR", "language": "tr", "authors": "\u0130stiklal,\u0130stiklal Gazetesi", "media": "https://www.aa.com.tr/uploads/userFiles/a54ea27f-6036-4f79-88c6-6bc9ba19a35d/08_Nisan%2F10%20mart%2F08%2FAA-30538636.jpg", "is_opinion": false, "twitter_account": "@gazeteistiklal", "_score": null, "_id": "d69d89237f0c24544af00c531f75047d"}, {"title": "Bah\u00e7eli'den AYM'ye HDP karar\u0131 tepkisi: \"Ter\u00f6r \u00f6rg\u00fct\u00fcn\u00fcn arka bah\u00e7esi...\"", "author": "", "published_date": "2023-03-11 15:02:00", "published_date_precision": "timezone unknown", "link": "https://www.medyaradar.com/bahceliden-aymye-hdp-karari-tepkisi-teror-orgutunun-arka-bahcesi-haberi-2120623", "clean_url": "medyaradar.com", "excerpt": "MHP lideri Bah\u00e7eli, Anayasa Mahkemesi ve HDP'yi hedef ald\u0131, \"Anayasa Mahkemesi'nin HDP ile ilgili ald\u0131\u011f\u0131 karar gafilliktir. AYM, T\u00fcrk milletinin mahkemesi de\u011fildir\" dedi.", "summary": "MHP Genel Ba\u015fkan Devlet Bah\u00e7eli, partisinin genel merkezinde\u00a0konu\u015fuyor.\n \nBah\u00e7eli, Anayasa Mahkemesi'nin, HDP'nin Hazine yard\u0131m\u0131n\u0131n yat\u0131r\u0131ld\u0131\u011f\u0131 hesaplara bloke konulmas\u0131 karar\u0131n\u0131 kald\u0131rmas\u0131na tepki g\u00f6sterdi. Bah\u00e7eli, \"Anayasa Mahkemesi'nin HDP ile ilgili ald\u0131\u011f\u0131 karar gafilliktir. AYM oy \u00e7oklu\u011fuyla karar alm\u0131\u015f ve yine saf\u0131n\u0131 belli etmi\u015ftir.\u00a0AYM, T\u00fcrk milletinin mahkemesi de\u011fildir. Ter\u00f6ristlere hazine yard\u0131m\u0131n\u0131 a\u00e7an melanet olarak alg\u0131l\u0131yoruz\" ifadelerini kulland\u0131.\n \nBah\u00e7eli'nin a\u00e7\u0131klamalar\u0131ndan sat\u0131r ba\u015flar\u0131:\n \n'Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 ve milletvekilli\u011fi se\u00e7imleri \u00f6ncesinde milletvekillerimizin kat\u0131l\u0131m\u0131yla son toplant\u0131m\u0131z\u0131 yapm\u0131\u015f bulunuyoruz.", "rights": "medyaradar.com", "rank": 447894, "topic": "news", "country": "TR", "language": "tr", "authors": "", "media": "https://i.medyaradar.com/2/850/478/storage/files/images/2023/03/11/vklsdsvksdv-VJyx_cover.jpg", "is_opinion": false, "twitter_account": "@medyaradar", "_score": null, "_id": "e26839a5ef508b6589d3a4bddbfc4af6"}, {"title": "Ankara'da eski sevgilisi taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fclen gen\u00e7 k\u0131z, topra\u011fa verildi", "author": "", "published_date": "2023-03-11 15:00:31", "published_date_precision": "timezone unknown", "link": "https://www.bursadabugun.com/haber/ankara-da-eski-sevgilisi-tarafindan-oldurulen-genc-kiz-topraga-verildi-1595068.html", "clean_url": "bursadabugun.com", "excerpt": "Eski erkek arkada\u015f\u0131 taraf\u0131ndan tabancayla vurularak \u00f6ld\u00fcr\u00fclen 24 ya\u015f\u0131ndaki gen\u00e7 k\u0131z, g\u00f6zya\u015flar\u0131yla son yolculu\u011funa u\u011furland\u0131.", "summary": "Ankara\n'da ya\u015fayan Yi\u011fit Bozkurt, yakla\u015f\u0131k 2 ay birlikte olduktan sonra k\u0131sa s\u00fcre \u00f6nce ayr\u0131ld\u0131\u011f\u0131 24 ya\u015f\u0131ndaki Gaye G\u00fcven ile konu\u015fmak i\u00e7in gece Alt\u0131nda\u011f il\u00e7esi G\u00fclp\u0131nar Mahallesi'nde oturdu\u011fu evine gitti.\n \nYi\u011fit Bozkurt, kap\u0131y\u0131 a\u00e7an Gaye G\u00fcven'e tabancayla ate\u015f ederek ka\u00e7t\u0131.\n \n\u0130kisi de hayat\u0131n\u0131 kaybetti\n \nSilah sesini duyan kom\u015fular\u0131n ihbar\u0131 \u00fczerine sevk edilen sa\u011fl\u0131k ekibinin yapt\u0131\u011f\u0131 kontrolde Gaye G\u00fcven'in hayat\u0131n\u0131 kaybetti\u011fi belirlendi.\n \nTaksiyle ka\u00e7an 22 ya\u015f\u0131ndaki Yi\u011fit Bozkurt, G\u00fcne\u015fevler Mahallesi Malazgirt Caddesi'nde arac\u0131 durduran polisler taraf\u0131ndan yakalanaca\u011f\u0131n\u0131 anlay\u0131nca ayn\u0131 tabancayla ya\u015fam\u0131na son verdi.", "rights": "bursadabugun.com", "rank": 177862, "topic": "news", "country": "TR", "language": "tr", "authors": "", "media": "https://images.bursadabugun.com/haber/2023/03/11/1595068-ankara-da-eski-sevgilisi-tarafindan-oldurulen-genc-kiz-topraga-verildi-640c898ec945a.jpg", "is_opinion": false, "twitter_account": "@bursadabugun", "_score": null, "_id": "dfa1b2312d7c5d0819d5213d2ee17586"}, {"title": "300 \u00c7elik kasa koruma alt\u0131nda", "author": "Son Haberler", "published_date": "2023-03-11 15:00:00", "published_date_precision": "timezone unknown", "link": "https://www.sonhaberler.com/300-celik-kasa-koruma-altinda-haber-893698", "clean_url": "sonhaberler.com", "excerpt": "Hatay'da ya\u015fanan depremin ard\u0131ndan enkazdan \u00e7\u0131kar\u0131lan \u00e7elik kasa ile de\u011ferli e\u015fyalar, E\u015fya Teslim Merkezi'nde korumaya al\u0131n\u0131yor.", "summary": "\"Asr\u0131n felaketi\" olarak nitelenen depremlerden etkilenen Hatay'da, enkazdan \u00e7\u0131kar\u0131lan \u00e7elik kasa ile de\u011ferli e\u015fyalar, E\u015fya Teslim Merkezi'nde muhafaza ediliyor.\n \nKahramanmara\u015f merkezli 6 \u015eubat'taki depremlerin ard\u0131ndan y\u0131k\u0131lan binalar\u0131n enkazlar\u0131 kald\u0131r\u0131l\u0131rken bulunan \u00e7ok say\u0131da \u00e7elik kasa, para, alt\u0131n, de\u011ferli e\u015fyayla tapu, \u00e7ek ve senet gibi \u00f6nemli evraklar, ekiplerce tutanakla kay\u0131tlara ge\u00e7iriliyor.\n \n\u0130l Emniyet M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc ekiplerince olu\u015fturulan E\u015fya Teslim Merkezi'nde de\u011ferli e\u015fyalar ile silah, t\u00fcfek tutanakla kabul ediliyor.", "rights": "sonhaberler.com", "rank": 620244, "topic": "news", "country": "TR", "language": "tr", "authors": "Son Haberler", "media": "https://i.sonhaberler.com/2/1280/720/storage/files/images/2020/08/28/celik-kasa-l9PS_cover.jpg", "is_opinion": false, "twitter_account": "@snhbrlr", "_score": null, "_id": "ce00d68eab2725a34cf8f19801b2e0ee"}, {"title": "Bakanlar nebati ve kurum, \u015fanl\u0131urfa'da", "author": "Habert\u00fcrk", "published_date": "2023-03-11 14:59:03", "published_date_precision": "full", "link": "https://www.haberturk.com/sanliurfa-haberleri/101839414-bakanlar-nebati-ve-kurum-sanliurfada", "clean_url": "haberturk.com", "excerpt": "\u00d6mer \u015eULUL/ \u015eANLIURFA, (DHA)HAZ\u0130NE ve Maliye Bakan\u0131 Nureddin Nebati ile \u00c7evre, \u015eehircilik ve \u0130klim De\u011fi\u015fikli\u011fi Bakan\u0131 Murat Kurum, \u015eanl\u0131urfa'da afet koordinasyon toplant\u0131s\u0131na kat\u0131ld\u0131.\u00c7evre, \u015eehircilik\u2026", "summary": "\u00d6mer \u015eULUL/ \u015eANLIURFA, (DHA)HAZ\u0130NE ve Maliye Bakan\u0131 Nureddin Nebati ile \u00c7evre, \u015eehircilik ve \u0130klim De\u011fi\u015fikli\u011fi Bakan\u0131 Murat Kurum, \u015eanl\u0131urfa'da afet koordinasyon toplant\u0131s\u0131na kat\u0131ld\u0131.\u00c7evre, \u015eehircilik ve \u0130klim De\u011fi\u015fikli\u011fi Bakan\u0131\u00a0Kurum ile Hazine ve Maliye Bakan\u0131\u00a0Nebati, Kahramanmara\u015f merkezli depremlerin vurdu\u011fu \u015eanl\u0131urfa'da,\u00a0afet koordinasyon toplant\u0131s\u0131na kat\u0131l\u0131p, son duruma ili\u015fkin bilgi ald\u0131. Toplant\u0131 sonras\u0131 a\u00e7\u0131klama yapan\u00a0Bakan\u00a0Nureddin Nebati, kentsel d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcm probleminin \u00e7\u00f6z\u00fcm\u00fcnde 3 ayr\u0131 yakla\u015f\u0131m \u00fczerinde\u00a0\u00c7evre, \u015eehircilik ve \u0130klim De\u011fi\u015fikli\u011fi Bakanl\u0131\u011f\u0131 ile e\u015f g\u00fcd\u00fcmle\u00a0\u00e7al\u0131\u015fmay\u0131 s\u00fcrd\u00fcrd\u00fcklerini s\u00f6yledi.", "rights": "haberturk.com", "rank": 10886, "topic": "news", "country": "TR", "language": "tr", "authors": "Habert\u00fcrk", "media": "https://im.haberturk.com/assets/images/yerelhaberler/1102x620/iller_sanliurfa.png", "is_opinion": false, "twitter_account": "@haberturk", "_score": null, "_id": "58bb1133518390908497de562b1553d0"}, {"title": "1983 y\u0131l\u0131ndan beri hizmet veriyordu, deprem tedbiri sebebi ile bo\u015falt\u0131ld\u0131", "author": "", "published_date": "2023-03-11 14:58:30", "published_date_precision": "full", "link": "https://www.istanbulhaber.com.tr/1983-yilindan-beri-hizmet-veriyordu-deprem-tedbiri-sebebi-ile-bosaltildi-haber-2297691.htm", "clean_url": "istanbulhaber.com.tr", "excerpt": "\u00c7ank\u0131r\u0131'da 1983 y\u0131l\u0131nda hizmete a\u00e7\u0131lan \u00c7ank\u0131r\u0131 E Tipi Kapal\u0131 Ceza \u0130nfaz Kurumu'ndaki h\u00fck\u00fcml\u00fcler, deprem tedbirleri \u00e7er\u00e7evesinde ba\u015fka cezaevlerine...", "summary": "\u00c7ank\u0131r\u0131'da 1983 y\u0131l\u0131nda hizmete a\u00e7\u0131lan \u00c7ank\u0131r\u0131 E Tipi Kapal\u0131 Ceza \u0130nfaz Kurumu'ndaki h\u00fck\u00fcml\u00fcler, deprem tedbirleri \u00e7er\u00e7evesinde ba\u015fka cezaevlerine...\n\u00c7ank\u0131r\u0131'da 1983 y\u0131l\u0131nda hizmete a\u00e7\u0131lan \u00c7ank\u0131r\u0131 E Tipi Kapal\u0131 Ceza \u0130nfaz Kurumu'ndaki h\u00fck\u00fcml\u00fcler, deprem tedbirleri \u00e7er\u00e7evesinde ba\u015fka cezaevlerine nakledildi.\nEdinilen bilgiye g\u00f6re, Kahramanmara\u015f merkezli depremlerin ard\u0131ndan \u00c7ank\u0131r\u0131'da al\u0131nan tedbirler \u00e7er\u00e7evesinde, 1983 y\u0131l\u0131nda hizmete a\u00e7\u0131lan \u00c7ank\u0131r\u0131 E Tipi Kapal\u0131 Ceza \u0130nfaz Kurumu'ndaki h\u00fck\u00fcml\u00fcler tedbir amac\u0131 ile farkl\u0131 cezaevlerine nakledildi.", "rights": "istanbulhaber.com.tr", "rank": 277032, "topic": "news", "country": "TR", "language": "tr", "authors": "", "media": "https://www.istanbulhaber.com.tr/d/news/2049914.jpg", "is_opinion": false, "twitter_account": "@isthaberajansi", "_score": null, "_id": "1457007380086b51c73568180d2dea23"}, {"title": "Samsun'da uyuyakalan s\u00fcr\u00fcc\u00fc dire\u011fe \u00e7arpt\u0131", "author": "", "published_date": "2023-03-11 14:57:59", "published_date_precision": "timezone unknown", "link": "https://www.bursadabugun.com/haber/samsun-da-uyuyakalan-surucu-direge-carpti-1595067.html", "clean_url": "bursadabugun.com", "excerpt": "Samsun'da s\u00fcr\u00fcc\u00fcs\u00fcn\u00fcn uyuya kald\u0131\u011f\u0131 kamyon yoldan \u00e7\u0131karak \u00e7arpt\u0131\u011f\u0131 ayd\u0131nlatma dire\u011fini devirdi.", "summary": "Olay\n, Samsun'un Terme il\u00e7esinde gece saat 04.00 s\u0131ralar\u0131nda meydana geldi. Al\u0131nan bilgiye g\u00f6re, \nSamsun Ordu Karayolu\n'nda seyir etmekte olan 53 K 3035 plakal\u0131 kamyon s\u00fcr\u00fcc\u00fcs\u00fc Cumali Gen\u00e7, direksiyonda uyuya kalarak \nh\u00e2kimiyetini kaybetti\n.\n \nS\u00fcr\u00fcc\u00fcs\u00fcn\u00fcn \nkontrol\u00fcnden \n\u00e7\u0131kan kamyon, orta ref\u00fcjde bulunan ayd\u0131nlatma dire\u011fine \u00e7arp\u0131p devirdikten sonra kar\u015f\u0131 \u015feride ge\u00e7ti. Olay\u0131n 112 acil servise bildirilmesi \u00fczerine b\u00f6lgeye gelen polis ekipleri karayolunun trafik ak\u0131\u015f\u0131n\u0131 tek \u015feritten sa\u011flad\u0131.\n \nYEDA\u015e ekiplerinin elektrik dire\u011fini yoldan kald\u0131rmas\u0131 ve elektrik hatt\u0131n\u0131 kesmesiyle yol tekrar trafi\u011fe a\u00e7\u0131ld\u0131.", "rights": "bursadabugun.com", "rank": 177862, "topic": "news", "country": "TR", "language": "tr", "authors": "", "media": "https://images.bursadabugun.com/haber/2023/03/11/1595067-samsun-da-uyuyakalan-surucu-direge-carpti-640c8908a29e7.jpg", "is_opinion": false, "twitter_account": "@bursadabugun", "_score": null, "_id": "6f0398ed6f6b1fe76f69ac4766d3dea0"}, {"title": "ABD bas\u0131n\u0131: Deprem Erdo\u011fan'\u0131n g\u00fc\u00e7l\u00fc adam imaj\u0131n\u0131 sarst\u0131", "author": "Gazete Duvar", "published_date": "2023-03-11 14:57:00", "published_date_precision": "full", "link": "https://www.gazeteduvar.com.tr/abd-basini-deprem-erdoganin-guclu-adam-imajini-sarsti-haber-1607793", "clean_url": "gazeteduvar.com.tr", "excerpt": "ABD'nin The New York Times gazetesinden Polgreen, Mara\u015f depremleri hakk\u0131nda \"Devlet bu insanlar\u0131 y\u00fcz\u00fcst\u00fc b\u0131rakt\u0131. B\u00f6yle \u00f6lmek zorunda de\u011fillerdi\" ba\u015fl\u0131kl\u0131 bir makale kaleme ald\u0131.", "summary": "DUVAR\n -\u00a0ABD'nin The New York Times gazetesinden\u00a0Lydia Polgreen, 6 \u015eubat'ta Mara\u015f'ta meydana gelen depremlerin yaratt\u0131\u011f\u0131 y\u0131k\u0131m\u0131 ve ard\u0131ndan h\u00fck\u00fcmete g\u00f6sterilen tepkileri konu alan bir makale kaleme ald\u0131. Polgreen, 'Devlet bu insanlar\u0131 y\u00fcz\u00fcst\u00fc b\u0131rakt\u0131. B\u00f6yle \u00f6lmek zorunda de\u011fillerdi' ba\u015fl\u0131kl\u0131 makalesinde, \"Deprem, Erdo\u011fan'\u0131n g\u00fc\u00e7l\u00fc adam imaj\u0131n\u0131 sarst\u0131 ve otokratik y\u00f6netiminin \u00f6z\u00fcndeki tezat\u0131 g\u00f6zler \u00f6n\u00fcne serdi\" de\u011ferlendirmesinde bulundu.\n\n\nBu tezat\u0131n ne oldu\u011funu anlatan Polgreen, \"G\u00fcc\u00fcn\u00fcn ve yetkinli\u011finin s\u0131n\u0131rs\u0131z oldu\u011fu konusunda \u0131srarc\u0131 olan bir h\u00fck\u00fcmet, bir felaket kar\u015f\u0131s\u0131nda ortada g\u00f6r\u00fcnmedi\u011finde ka\u00e7\u0131n\u0131lmaz olarak hayal k\u0131r\u0131kl\u0131\u011f\u0131na u\u011fratacakt\u0131r.", "rights": "gazeteduvar.com.tr", "rank": 58821, "topic": "news", "country": "TR", "language": "tr", "authors": "Gazete Duvar", "media": "https://i.gazeteduvar.com.tr/2/1280/720/storage/files/images/2023/03/11/erdogan-zbto-cover-UXGd_cover.jpg", "is_opinion": false, "twitter_account": "@gazeteduvar", "_score": null, "_id": "ed250101f9beaa08bcd00041c055e2f5"}, {"title": "Sakarya'da depremzede \u00e7ocuklar \u00e7izgi film izleyip geleneksel oyunlarla moral buldu", "author": "Habert\u00fcrk", "published_date": "2023-03-11 14:55:53", "published_date_precision": "full", "link": "https://www.haberturk.com/sakarya-haberleri/30541064-sakaryada-depremzede-cocuklar-cizgi-film-izleyip-geleneksel-oyunlarla-moral-buldu", "clean_url": "haberturk.com", "excerpt": "SAKARYA (AA) - Kahramanmara\u015f merkezli 6 \u015eubat'ta meydana gelen depremler sonras\u0131 Sakarya'ya gelen ailelerin \u00e7ocuklar\u0131na y\u00f6nelik moral etkinli\u011fi d\u00fczenlendi. Sakarya \u00dcniversitesi (SA\u00dc) Sa\u011fl\u0131k Hizmetleri\u2026", "summary": "SAKARYA (AA) - Kahramanmara\u015f merkezli 6 \u015eubat'ta meydana gelen depremler sonras\u0131 Sakarya'ya gelen ailelerin \u00e7ocuklar\u0131na y\u00f6nelik moral etkinli\u011fi d\u00fczenlendi. \nSakarya \u00dcniversitesi (SA\u00dc) Sa\u011fl\u0131k Hizmetleri Meslek Y\u00fcksekokulu \u00c7ocuk Geli\u015fimi B\u00f6l\u00fcm\u00fc taraf\u0131ndan K\u00fclt\u00fcr ve Kongre Merkezi'nde ger\u00e7ekle\u015ftirilen etkinlikte, Gen\u00e7lik ve Spor Bakanl\u0131\u011f\u0131na (GSB) ba\u011fl\u0131 yurtlarda kalan depremzede ailelerin 4-10 ya\u015f aral\u0131\u011f\u0131ndaki \u00e7ocuklar\u0131na y\u00f6nelik film g\u00f6sterimi, y\u00fcz boyama, masal saati, ak\u0131l oyunlar\u0131 ve geleneksel oyunlar gibi aktiviteler yap\u0131ld\u0131.", "rights": "haberturk.com", "rank": 10886, "topic": "news", "country": "TR", "language": "tr", "authors": "Habert\u00fcrk", "media": "https://im.haberturk.com/assets/images/yerelhaberler/1102x620/iller_sakarya.png", "is_opinion": false, "twitter_account": "@haberturk", "_score": null, "_id": "035697a57c8e7e55e1219fd13cf3a85c"}, {"title": "Milli at\u0131c\u0131 O\u011fuzhan T\u00fcz\u00fcn, Katar'da Plak At\u0131\u015flar\u0131 D\u00fcnya Kupas\u0131'nda alt\u0131n madalya kazand\u0131", "author": "", "published_date": "2023-03-11 14:55:09", "published_date_precision": "full", "link": "https://www.aa.com.tr/tr/spor/milli-atici-oguzhan-tuzun-katarda-plak-atislari-dunya-kupasinda-altin-madalya-kazandi/2843111", "clean_url": "aa.com.tr", "excerpt": "At\u0131c\u0131l\u0131kta Katar'da d\u00fczenlenen Plak At\u0131\u015flar\u0131 D\u00fcnya Kupas\u0131'nda milli at\u0131c\u0131 O\u011fuzhan T\u00fcz\u00fcn, alt\u0131n madalyan\u0131n sahibi oldu. - Anadolu Ajans\u0131", "summary": "", "rights": "aa.com.tr", "rank": 2381, "topic": "news", "country": "TR", "language": "tr", "authors": "", "media": "https://cdnuploads.aa.com.tr/uploads/Contents/2023/03/11/thumbs_b_c_167196444f6380646eb3952fb8779368.jpg", "is_opinion": false, "twitter_account": "https://twitter.com/anadoluajansi", "_score": null, "_id": "505613a0a8dd665a1241886f2c65d94d"}, {"title": "DSP Genel Ba\u015fkan\u0131 Aksakal: 'Cumhur \u0130ttifak\u0131'na kat\u0131lma durumumuz s\u00f6z konusu de\u011fil'", "author": "", "published_date": "2023-03-11 14:53:30", "published_date_precision": "full", "link": "https://www.istanbulhaber.com.tr/dsp-genel-baskani-aksakal-cumhur-ittifakina-katilma-durumumuz-soz-konusu-degil-haber-2297687.htm", "clean_url": "istanbulhaber.com.tr", "excerpt": "Demokratik Sol Parti (DSP) Genel Ba\u015fkan\u0131 \u00d6nder Aksakal, Cumhur \u0130ttifak\u0131'na kat\u0131lma konusuna ili\u015fkin \"Bu bir s\u00f6ylenti. Bizimle bug\u00fcne kadar herhangi bir...", "summary": "Demokratik Sol Parti (DSP) Genel Ba\u015fkan\u0131 \u00d6nder Aksakal, Cumhur \u0130ttifak\u0131'na kat\u0131lma konusuna ili\u015fkin \"Bu bir s\u00f6ylenti. Bizimle bug\u00fcne kadar herhangi bir...\nDemokratik Sol Parti (DSP) Genel Ba\u015fkan\u0131 \u00d6nder Aksakal, Cumhur \u0130ttifak\u0131'na kat\u0131lma konusuna ili\u015fkin \"Bu bir s\u00f6ylenti. Bizimle bug\u00fcne kadar herhangi bir g\u00f6r\u00fc\u015fme noktas\u0131nda randevu talebi ya da g\u00f6r\u00fc\u015fme talebi olmad\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in b\u00f6yle bir husus \u015fu anda s\u00f6z konusu de\u011fil\" dedi.\nDemokratik Sol Parti (DSP) Genel Ba\u015fkan\u0131 \u00d6nder Aksakal, Cumhur \u0130ttifak\u0131'na ge\u00e7ecekleri do\u011frultusundaki s\u00f6ylemler ve \u0130Y\u0130 Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 Meral Ak\u015fener'in 6'l\u0131 masadan ayr\u0131lmas\u0131n\u0131n ard\u0131ndan Kemal K\u0131l\u0131\u00e7daro\u011flu'nun Halil \u0130brahim Sofras\u0131na \u00e7a\u011fr\u0131da bulunmas\u0131 konular\u0131n\u0131 \u0130HA muhabirine de\u011ferlendirdi.", "rights": "istanbulhaber.com.tr", "rank": 277032, "topic": "news", "country": "TR", "language": "tr", "authors": "", "media": "https://www.istanbulhaber.com.tr/d/news/2049914.jpg", "is_opinion": false, "twitter_account": "@isthaberajansi", "_score": null, "_id": "cdd1fe6cb17a1085237a5857901bf890"}, {"title": "Ege Denizi i\u00e7in f\u0131rt\u0131na uyar\u0131s\u0131", "author": "\u0130stiklal Gazetesi", "published_date": "2023-03-11 14:53:00", "published_date_precision": "timezone unknown", "link": "https://www.istiklal.com.tr/haber/ege-denizi-icin-firtina-uyarisi/743550", "clean_url": "istiklal.com.tr", "excerpt": "Meteoroloji Genel M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc'nden yap\u0131lan a\u00e7\u0131klamaya g\u00f6re, Kuzey Ege'de r\u00fczgar\u0131n yar\u0131n \u00f6\u011fle saatlerinden itibaren kuzey ve kuzeydo\u011fudan 6 ila 8 kuvvetinde f\u0131rt\u0131na \u015feklinde esece\u011fi tahmin ediliyor.\u2026", "summary": "Meteoroloji Genel M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc'nden yap\u0131lan a\u00e7\u0131klamaya g\u00f6re, Kuzey Ege'de r\u00fczgar\u0131n yar\u0131n \u00f6\u011fle saatlerinden itibaren kuzey ve kuzeydo\u011fudan 6 ila 8 kuvvetinde f\u0131rt\u0131na \u015feklinde esece\u011fi tahmin ediliyor.\n \nF\u0131rt\u0131nan\u0131n, pazartesi gece saatlerinden itibaren etkisini kaybetmesi bekleniyor.\n \nG\u00fcney Ege'de de r\u00fczgar\u0131n yar\u0131n geceden itibaren kuzey, kuzeydo\u011fu ve kuzeybat\u0131dan 6 ila 8 kuvvetinde f\u0131rt\u0131na \u015feklinde esece\u011fi \u00f6ng\u00f6r\u00fcl\u00fcyor.\n \nF\u0131rt\u0131nan\u0131n, sal\u0131 \u00f6\u011fle saatlerinde etkisini kaybedece\u011fi tahmin ediliyor.", "rights": "istiklal.com.tr", "rank": 970144, "topic": "news", "country": "TR", "language": "tr", "authors": "\u0130stiklal,\u0130stiklal Gazetesi", "media": "https://img.istiklal.com.tr/rcman/Cw1280h720q95gc/storage/files/images/2023/03/11/firtina1-HgTO_cover.jpg", "is_opinion": false, "twitter_account": "@gazeteistiklal", "_score": null, "_id": "05f228251193780a5a7b1c8e2ae9c243"}, {"title": "4 siyasi partiden olu\u015fan Ata \u0130ttifak\u0131 kuruldu", "author": "Yeni Haber", "published_date": "2023-03-11 14:52:10", "published_date_precision": "full", "link": "https://www.yenihaberden.com/4-siyasi-partiden-olusan-ata-ittifaki-kuruldu-1768199h.htm", "clean_url": "yenihaberden.com", "excerpt": "Zafer Partisi, Adalet Partisi, T\u00fcrkiye \u0130ttifak\u0131 Partisi ve \u00dclkem Partisi'nden olu\u015fan \"Ata \u0130ttifak\u0131\" Zafer Partisi'nin Genel Merkezi'nde kuruldu.", "summary": "Zafer Partisi, Adalet Partisi, T\u00fcrkiye \u0130ttifak\u0131 Partisi ve \u00dclkem Partisi'nden olu\u015fan \"Ata \u0130ttifak\u0131\" Zafer Partisi'nin Genel Merkezi'nde kuruldu.\n\nAdalet Partisi Genel Ba\u015fkan\u0131 Dr. Vecdet \u00d6z, T\u00fcrkiye \u0130ttifak\u0131 Partisi Genel Ba\u015fkan\u0131 Mehmet Sa\u011flam, \u00dclkem Partisi Genel Ba\u015fkan\u0131 Ne\u015fet Do\u011fan ve Zafer Partisi Genel Ba\u015fkan\u0131 \u00dcmit \u00d6zda\u011f'\u0131n imzas\u0131 ile kurulan ittifakta daha \u00f6nceden kat\u0131laca\u011f\u0131 a\u00e7\u0131klanan Do\u011fru Parti yer almad\u0131.\n\nAta \u0130ttifak\u0131'n\u0131n cumhurba\u015fkan\u0131 aday\u0131 ise eski MHP Milletvekili Sinan O\u011fan olarak a\u00e7\u0131kland\u0131.", "rights": "yenihaberden.com", "rank": 463230, "topic": "news", "country": "TR", "language": "tr", "authors": "Yeni Haber", "media": "https://d.yenihaberden.com/news/1104832.jpg", "is_opinion": false, "twitter_account": "@yenihaberden", "_score": null, "_id": "c4669a6b83441b6ef886637edf79b858"}, {"title": "Pakistan, 23 Mart'a kadar T\u00fcrkiye'ye 50 bin k\u0131\u015fl\u0131k \u00e7ad\u0131r g\u00f6nderecek", "author": "", "published_date": "2023-03-11 14:52:00", "published_date_precision": "timezone unknown", "link": "https://haberkibris.com/pakistan-23-marta-kadar-turkiyeye-50-bin-kislik-cadir-gonderecek-1457-2023-03-11.html", "clean_url": "haberkibris.com", "excerpt": "Pakistan, 23 Mart'a kadar T\u00fcrkiye'ye 50 bin k\u0131\u015fl\u0131k \u00e7ad\u0131r g\u00f6nderecek", "summary": "Pakistan Ba\u015fbakan\u0131 \u015eahbaz \u015eerif, 6 \u015eubat'ta meydana gelen Kahramanmara\u015f merkezli depremler sebebiyle T\u00fcrkiye'ye 23 Mart'a kadar 50 bin k\u0131\u015fl\u0131k \u00e7ad\u0131r g\u00f6ndereceklerini a\u00e7\u0131klad\u0131.\n\n\nUlusal bas\u0131ndaki haberlere g\u00f6re, \u015eerif, Lahor'da T\u00fcrkiye'deki\u00a0deprem\u00a0yard\u0131mlar\u0131n\u0131n de\u011ferlendirilmesi i\u00e7in d\u00fczenlenen toplant\u0131ya ba\u015fkanl\u0131k etti.\n\n\nToplant\u0131ya Gelir ve Maliye Bakan\u0131 \u0130shak Dar, yard\u0131m operasyonlar\u0131n\u0131 y\u00fcr\u00fcten Plan ve Kalk\u0131nma Bakan\u0131 Ahsan \u0130kbal ile Ulusal Afet Y\u00f6netim Ajans\u0131 (NDMA) Ba\u015fkan\u0131 Korgeneral \u0130nam Haydar Malik kat\u0131ld\u0131.", "rights": "haberkibris.com", "rank": 705315, "topic": "news", "country": "TR", "language": "tr", "authors": "", "media": "https://haberkibris.com/images/2023_03_11/pakistan-23-marta-kadar-turkiyeye-50-bin-kislik-cadir-gonderecek-1457-2023-03-11_m.jpg?v=1678539459", "is_opinion": false, "twitter_account": "@HABERKIBRIS", "_score": null, "_id": "2d38a7a544ddeceff04880770d5f8d9d"}, {"title": "'Leylekli cami' depremlerde a\u011f\u0131r hasar g\u00f6rd\u00fc", "author": "Habert\u00fcrk", "published_date": "2023-03-11 14:51:23", "published_date_precision": "full", "link": "https://www.haberturk.com/depremlerde-hasar-almisti-leylekli-cami-icin-yikim-karari-3572813", "clean_url": "haberturk.com", "excerpt": "Haberin detaylar\u0131 i\u00e7in t\u0131klay\u0131n\u0131z", "summary": "www.haberturk.com\n internet sitesinde yay\u0131nlanan yaz\u0131, haber, video ve foto\u011fraflar\u0131n her t\u00fcrl\u00fc hakk\u0131 Haberturk Gazetecilik A.\u015e.'ye aittir.\n \u0130zin al\u0131nmadan, kaynak g\u00f6sterilerek dahi iktibas edilemez. \n \nCopyright \u00a9 2023 - T\u00fcm haklar\u0131 sakl\u0131d\u0131r. Habert\u00fcrk Gazetecilik A.\u015e.\n \n \n\u00dcretim ve Tasar\u0131m. \n \n Bilgi Grubu", "rights": "Copyright &copy; 2023, HABERTURK.", "rank": 10886, "topic": "news", "country": "TR", "language": "tr", "authors": "Habert\u00fcrk", "media": "https://im.haberturk.com/2023/03/11/ver1678546587/3572813_1200x627.jpg", "is_opinion": false, "twitter_account": "@haberturk", "_score": null, "_id": "1832d547c12c9c2af7e6b59e054c75a8"}, {"title": "Rusya'da yoksul say\u0131s\u0131nda rekor d\u00fc\u015f\u00fc\u015f", "author": "", "published_date": "2023-03-11 14:51:00", "published_date_precision": "full", "link": "https://www.finansgundem.com/haber/rusyada-yoksul-sayisinda-rekor-dusus/1726931", "clean_url": "finansgundem.com", "excerpt": "Rusya'da yay\u0131mlanan raporda, 13 bin 545 rublelik gelirin alt\u0131nda olan yoksulluk s\u0131n\u0131r\u0131ndaki n\u00fcfusun 700 bin azalarak 15 milyon 300 bin ki\u015fiye d\u00fc\u015ft\u00fc\u011f\u00fc a\u00e7\u0131kland\u0131. En son 2012 y\u0131l\u0131nda ula\u015f\u0131lan bu orana\u2026", "summary": "Rusya Federal \u0130statistik Servisi (Rosstat) 2022 y\u0131l\u0131nda \u00fclkede yoksulluk s\u0131n\u0131r\u0131n\u0131n alt\u0131nda geliri olan vatanda\u015flar\u0131n 700 bin ki\u015fi azalarak 15 milyon 300 bin ki\u015fiye geriledi\u011fini bildirdi.\n \nYoksulluk s\u0131n\u0131r\u0131n\u0131n alt\u0131nda gelire sahip n\u00fcfusun toplam n\u00fcfusa oran\u0131 y\u00fczde 10,5 olurken, bu oranlar\u0131n son y\u0131llardaki en d\u00fc\u015f\u00fck seviyesi oldu\u011fu, daha \u00f6nce en d\u00fc\u015f\u00fck oranlar\u0131n y\u00fczde 10,7 ile 2012'de ger\u00e7ekle\u015fti\u011fi hat\u0131rlat\u0131ld\u0131.\n \nRosstat verilerine g\u00f6re, ge\u00e7en y\u0131l temel yoksulluk s\u0131n\u0131r\u0131 13 bin 545 ruble olarak belirlenirken, 2021'de yoksulluk s\u0131n\u0131r\u0131n\u0131n alt\u0131nda ya\u015fayan ki\u015fi say\u0131s\u0131n\u0131n 16 milyon oldu\u011fu kaydedilmi\u015fti.", "rights": "finansgundem.com", "rank": 373237, "topic": "news", "country": "TR", "language": "tr", "authors": "", "media": "https://i.borsagundem.com/files/2023/3/11/1726931/1726931.jpg?v=1678546864", "is_opinion": false, "twitter_account": "@", "_score": null, "_id": "aca56d580ed15f8e9afd37dfcc637865"}, {"title": "Karim Benzema'dan Didier Deschamps'a palya\u00e7olu yan\u0131t", "author": "ABCGazetesi", "published_date": "2023-03-11 14:51:00", "published_date_precision": "full", "link": "https://abcgazetesi.com/karim-benzemadan-didier-deschampsa-palyacolu-yanit-474481", "clean_url": "abcgazetesi.com", "excerpt": "Fransa Milli Futbol Tak\u0131m\u0131 Teknik Direkt\u00f6r\u00fc Didier Deschamps ile futbolcu Karim Benzema aras\u0131ndaki gerginlik b\u00fcy\u00fcyor.", "summary": "Frans\u0131z hocan\u0131n golc\u00fc futbolcu hakk\u0131nda a\u00e7\u0131klama yapmas\u0131n\u0131n ard\u0131ndan Benzema sosyal medya hesab\u0131ndan 'yalanc\u0131' payla\u015f\u0131m\u0131nda bulundu.\nFransa Milli Tak\u0131m\u0131'nda Karim Benzema krizi ya\u015fan\u0131yor.\n2015-2021 y\u0131llar\u0131 aras\u0131nda Mathieu Valbuena ile ya\u015fad\u0131\u011f\u0131 s\u0131k\u0131nt\u0131lar\u0131n ard\u0131ndan milli tak\u0131mdan uzak kalan golc\u00fc futbolcu, bu kez milli tak\u0131m teknik direkt\u00f6r\u00fc Didier Deschamps i\u00e7in yeni bir payla\u015f\u0131mda bulundu.\nPalya\u00e7o payla\u015f\u0131m\u0131\nDidier Deschamps, sakatl\u0131\u011f\u0131 nedeniyle D\u00fcnya Kupas\u0131'nda yer alamayan Benzema i\u00e7in, \"Karim'e acelemiz olmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 ve sakatl\u0131\u011f\u0131n\u0131 halletmesi gerekti\u011fini s\u00f6yledim.", "rights": "abcgazetesi.com", "rank": 356261, "topic": "news", "country": "TR", "language": "tr", "authors": "ABCGazetesi", "media": "https://abcgazetesi.com/d/news/167047.jpg", "is_opinion": false, "twitter_account": "@abcgazete", "_score": null, "_id": "2fd0d144bcd29b74d90da2cfc9eef144"}, {"title": "Liverpool deplasmanda kaybetti!", "author": "Mehmet Can Bel\u00f6ren", "published_date": "2023-03-11 14:51:00", "published_date_precision": "full", "link": "https://spor.haber7.com/avrupa-ligleri/haber/3308594-liverpool-deplasmanda-kaybetti", "clean_url": "haber7.com", "excerpt": "T\u00fcm Spor - \u0130ngiltere Premier Lig'de Liverpool, deplasmanda Bournemouth'a 1-0 ma\u011flup oldu.", "summary": "BA\u011eLANTILAR \n \n \n \nM\u00fcge Anl\u0131'dan \u015foke eden a\u00e7\u0131klad\u0131! Sinan Sardo\u011fan \u00f6ld\u00fc m\u00fc?\n \n \n \n13 say\u0131s\u0131 u\u011fursuz mu, 13 say\u0131s\u0131 anlam\u0131 ne? \u015eans say\u0131lar\u0131 hurafe mi ger\u00e7ek mi?\n \n \n \nCarrefourSA Akt\u00fcel 11 Mart 2023 Katalo\u011fu Fiyat Listesi! Ay\u00e7i\u00e7ek ya\u011f\u0131, bakliyat, z\u00fcccaciye, elektronk\n \n \n \n5 bo\u015f \u015fi\u015feyi 12 saniyede g\u00f6rebilenin IQ seviyesi \u00e7ok y\u00fcksek \u00e7\u0131k\u0131yor! Zorlay\u0131c\u0131 zeka testi ile kendini kan\u0131tla!\n \n \n \nKar gibi beyaz \u00e7ama\u015f\u0131rlar! Beyaz \u00e7ama\u015f\u0131rlar nas\u0131l y\u0131kan\u0131r?\n \n \n \nM\u0130GROS Akt\u00fcel 11 Mart 2023 Katalog Fiyatlar\u0131! \u015eark\u00fcteri, ay\u00e7i\u00e7ek ya\u011f\u0131, sal\u00e7a, bakliyat, z\u00fcccaciye\n \n \n \nResmi tatiller 2023: Resmi tatiller ve bayramlar ne zaman, tarihleri ne? 2023 tatil g\u00fcnleri\n \n \n \nA101 Akt\u00fcel 16 Mart 2023 Katalo\u011fu! 125cc scooter, katlan\u0131r yatak, buzdolab\u0131, bula\u015f\u0131k makinesi, g\u0131da\n \n \n \nRamazan Bayram\u0131 ne zaman, ka\u00e7 g\u00fcn olacak? 2023 Ramazan Bayram\u0131 hangi g\u00fcnlerde?\n \n \n \nYKS konular\u0131 2023 nedir? YKS 2.", "rights": "Her hakk\u0131 sakl\u0131d\u0131r 2002-2023, Nokta Elektronik Medya A.\u015e.", "rank": 22934, "topic": "news", "country": "TR", "language": "tr", "authors": "Haber7,Mehmet Can Bel\u00f6ren", "media": "https://i20.haber7.net/resize/1280x720//haber/haber7/photos/2023/10/liverpool_deplasmanda_kaybetti_1678546264_5412.jpg", "is_opinion": false, "twitter_account": "@haber7", "_score": null, "_id": "4e4ecde1c9715f87fbf1723d872279d9"}, {"title": "Rusya'dan \u0130spanya'ya gaz ihracat\u0131 \u015fubat ay\u0131nda artt\u0131", "author": "www.borsagundem.com", "published_date": "2023-03-11 14:50:42", "published_date_precision": "full", "link": "https://www.borsagundem.com/haber/rusyadan-ispanyaya-gaz-ihracati-subat-ayinda-artti/1726930", "clean_url": "borsagundem.com", "excerpt": "Rusya'n\u0131n \u0130spanya'ya ge\u00e7ti\u011fimiz y\u0131l\u0131n \u015fubat ay\u0131nda 2,174 gigawatt saat olan gaz ihracat\u0131 5,465 gigawatt saate y\u00fckselmesi a\u00e7\u0131kland\u0131.", "summary": "\u0130spanyol enerji \u015firketi Enagas'\u0131n verilerine g\u00f6re, \u015eubat 2023 d\u00f6neminde Rusya'dan \u0130spanya'ya yap\u0131lan gaz ihracat\u0131 ge\u00e7en y\u0131l\u0131n ayn\u0131 d\u00f6nemine k\u0131yasla y\u00fczde 151 oran\u0131nda art\u0131\u015f g\u00f6sterdi.\n \n\u0130spanya'n\u0131n ge\u00e7ti\u011fimiz y\u0131l\u0131n \u015fubat ay\u0131nda\n 2,174 gigawatt saat olan\n Rus gaz\u0131 ithalat\u0131n\u0131n bu y\u0131l\u0131n \u015fubat ay\u0131nda \n5,465 gigawatt saate\n y\u00fckseldi\u011fi a\u00e7\u0131klan\u0131rken, Rusya'n\u0131n \u00fclkenin toplam gaz ithalat\u0131n\u0131n y\u00fczde \n17,2'sini\n olu\u015fturdu\u011fu vurguland\u0131.\n \nRusya'y\u0131 sadece \u0130spanya'ya geleneksel olarak b\u00fcy\u00fck hacimlerde gaz ihra\u00e7 eden iki \u00fclkenin geride b\u0131rakt\u0131\u011f\u0131 belirtilirken, \nCezayir'in \u015fubat ay\u0131nda 7,481\n gigawatt saat gaz ihra\u00e7 etti\u011fi ve toplam ithalat\u0131n \ny\u00fczde 23,5'ini\n olu\u015fturdu\u011fu aktar\u0131ld\u0131.", "rights": "borsagundem.com", "rank": 344424, "topic": "finance", "country": "TK", "language": "tr", "authors": "www.borsagundem.com", "media": "https://i.borsagundem.com/files/2023/3/11/1726930/1726930.jpg?v=1678546242", "is_opinion": false, "twitter_account": "@", "_score": null, "_id": "5a1272ebcf4cf3aa639c514c5f375477"}, {"title": "Plak At\u0131\u015flar\u0131 D\u00fcnya Kupas\u0131'nda milli at\u0131c\u0131 O\u011fuzhan T\u00fcz\u00fcn, alt\u0131n madalyan\u0131n sahibi oldu", "author": "www.takvim.com.tr", "published_date": "2023-03-11 14:49:23", "published_date_precision": "full", "link": "https://www.takvim.com.tr/spor/2023/03/11/plak-atislari-dunya-kupasinda-milli-atici-oguzhan-tuzun-altin-madalyanin-sahibi-oldu", "clean_url": "takvim.com.tr", "excerpt": "At\u0131c\u0131l\u0131kta Katar'da d\u00fczenlenen Plak At\u0131\u015flar\u0131 D\u00fcnya Kupas\u0131'nda milli at\u0131c\u0131 O\u011fuzhan T\u00fcz\u00fcn, alt\u0131n madalyan\u0131n sahibi oldu. Ay-y\u0131ld\u0131zl\u0131 sporcu, yar\u0131 finalde ise 19 puan\u0131 toplayarak alt\u0131n madalya ma\u00e7\u0131na\u2026", "summary": "At\u0131c\u0131l\u0131kta \nKatar\n'da d\u00fczenlenen \nPlak At\u0131\u015flar\u0131 D\u00fcnya Kupas\u0131\n'nda milli at\u0131c\u0131 \nO\u011fuzhan T\u00fcz\u00fcn\n, alt\u0131n madalyan\u0131n sahibi oldu. \n \nT\u00fcrkiye At\u0131c\u0131l\u0131k ve Avc\u0131l\u0131k Federasyonu\nndan yap\u0131lan a\u00e7\u0131klamaya g\u00f6re, \nDoha\n'da devam eden Plak At\u0131\u015flar\u0131 \nD\u00fcnya Kupas\u0131\n'n\u0131n trap erkekler kategorisinde, milli sporcu \nO\u011fuzhan\n T\u00fcz\u00fcn, s\u0131ralama m\u00fcsabakas\u0131nda 121 puanla 8. s\u0131rada yer alarak yar\u0131 finale \u00e7\u0131kt\u0131.", "rights": "Copyright \u00a9 2003-2023 TURKUVAZ HABERLE\u015eME VE YAYINCILIK A.\u015e", "rank": 41063, "topic": "news", "country": "TR", "language": "tr", "authors": "www.takvim.com.tr", "media": "https://iatkv.tmgrup.com.tr/11a4b2/600/314/0/0/1200/627?u=https%3a%2f%2fitkv.tmgrup.com.tr%2f2023%2f03%2f11%2fplak-atislari-dunya-kupasinda-milli-atici-oguzhan-tuzun-altin-madalyanin-sahibi-oldu-1678546132321.jpeg", "is_opinion": false, "twitter_account": null, "_score": null, "_id": "6d4ff890c1de3e96db1b13a0b6eb87e4"}, {"title": "Mehmet Fatih Kac\u0131r a\u00e7\u0131klad\u0131! TOGG sat\u0131\u015fa \u00e7\u0131k\u0131yor", "author": "Internet Haber", "published_date": "2023-03-11 14:49:00", "published_date_precision": "full", "link": "https://www.internethaber.com/mehmet-fatih-kacir-acikladi-togg-satisa-cikiyor-2292383h.htm", "clean_url": "internethaber.com", "excerpt": "Sanayi ve Teknoloji Bakan Yard\u0131mc\u0131s\u0131 Mehmet Fatih Kac\u0131r, T\u00fcrkiye'nin otomobili Togg'un \u00f6n\u00fcm\u00fczdeki g\u00fcnlerde sat\u0131\u015fa \u00e7\u0131kaca\u011f\u0131n\u0131 duyurdu.", "summary": "Abone ol\n \n \n \nT\u00fcrkiye sanayi sekt\u00f6r\u00fcnde ad\u0131ndan s\u00f6z ettirmeye devam ediyor.\u00a0T\u00fcm T\u00fcrkiye, yerli otomobil \nTogg\n'u yollarda g\u00f6rmek i\u00e7in g\u00fcn say\u0131yor.\u00a0\n \nTogg'un ekosistem \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131 da t\u00fcm h\u0131z\u0131yla devam ediyor.\n \nKonsept model olarak di\u011fer otomobillerden farkl\u0131 olarak tasar\u0131mlar\u0131yla dikkat \u00e7ekiyor.\u00a0Togg'un dikkat \u00e7eken \u00f6zellikleri aras\u0131nda:\n \nGeli\u015fmi\u015f batarya y\u00f6netim ve aktif termal y\u00f6netim sistemlerinin sa\u011flad\u0131\u011f\u0131 uzun \u00f6m\u00fcrl\u00fc batarya paketine sahip olan otomobil, 200 beygir g\u00fc\u00e7 ile 7,6 saniye, 400 beygir g\u00fc\u00e7 ile de\u00a04,8 saniye alt\u0131nda 0-100 km/s\u00a0h\u0131zlanabilecek.", "rights": "internethaber.com", "rank": 48835, "topic": "news", "country": "TR", "language": "tr", "authors": "Internet Haber", "media": "https://img.internethaber.com/rcman/Cw1280h720q95gc/storage/files/images/2023/01/19/togg-z4Px_cover.jpg", "is_opinion": false, "twitter_account": "@internethaber", "_score": null, "_id": "a205464ae6228c77aae4ce48d68b27f4"}, {"title": "Bak\u0131da bu iki \u0259sas k\u00fc\u00e7\u0259 ba\u011flanacaq", "author": "", "published_date": "2023-03-11 14:49:00", "published_date_precision": "timezone unknown", "link": "https://qafqazinfo.az/news/detail/bakida-bu-iki-esas-kuce-baglanacaq-394294", "clean_url": "qafqazinfo.az", "excerpt": "Bak\u0131da Neft\u00e7il\u0259r prospektind\u0259, el\u0259c\u0259 d\u0259 Akademik Z\u0259rif\u0259 \u018fliyeva k\u00fc\u00e7\u0259sind\u0259 apar\u0131lan t\u0259mir i\u015fl\u0259ri il\u0259 ba\u011fl\u0131 yol polisi s\u00fcr\u00fcc\u00fcl\u0259r\u0259 m\u00fcraci\u0259t edib. Bak\u0131", "summary": "Bak\u0131da Neft\u00e7il\u0259r prospektind\u0259, el\u0259c\u0259 d\u0259 Akademik Z\u0259rif\u0259 \u018fliyeva k\u00fc\u00e7\u0259sind\u0259 apar\u0131lan t\u0259mir i\u015fl\u0259ri il\u0259 ba\u011fl\u0131 yol polisi s\u00fcr\u00fcc\u00fcl\u0259r\u0259 m\u00fcraci\u0259t edib.\n \nBak\u0131 \u015f\u0259h\u0259r Ba\u015f Polis \u0130dar\u0259sinin D\u00f6vl\u0259t Yol Polisi \u0130dar\u0259sinin ba\u015f inspektoru, polis mayoru Araz \u018fsg\u0259rli 'Qafqazinfo'ya bildirib ki, yollar 3 g\u00fcn - 12, 13 v\u0259 14 mart (bazar g\u00fcn\u00fcnd\u0259n \u00e7\u0259r\u015f\u0259nb\u0259 ax\u015fam\u0131 daxil olmaqla) asfalt \u00f6rt\u00fcy\u00fc il\u0259 \u0259v\u0259zl\u0259n\u0259c\u0259k v\u0259 avtomobill\u0259rin h\u0259r\u0259k\u0259ti \u00fc\u00e7\u00fcn ba\u011flanacaq.\n \nBununla \u0259laq\u0259dar olaraq, Azneft dair\u0259sind\u0259n Yusif S\u0259f\u0259rov k\u00fc\u00e7\u0259sin\u0259 do\u011fru (Cavan\u015fir k\u00f6rp\u00fcs\u00fcn\u0259 do\u011fru) getm\u0259k ist\u0259y\u0259n s\u00fcr\u00fcc\u00fcl\u0259r alternativ yoldan istifad\u0259 etm\u0259lidirl\u0259r.", "rights": "qafqazinfo.az", "rank": 245856, "topic": "news", "country": "AZ", "language": "tr", "authors": "", "media": "https://qafqazinfo.az/uploads/1678531727/xerte.jpg", "is_opinion": false, "twitter_account": "@qafqazinfo", "_score": null, "_id": "ae873bf24d76f24be35cae067803b1cd"}, {"title": "Bak\u0131da bu q\u0259d\u0259r silah haradand\u0131r?", "author": "", "published_date": "2023-03-11 14:49:00", "published_date_precision": "full", "link": "https://oxu.az/society/706036", "clean_url": "oxu.az", "excerpt": "Az\u0259rbaycanda silahl\u0131 basq\u0131n v\u0259 odlu silahla t\u00f6r\u0259dil\u0259n cinay\u0259tl\u0259rin say\u0131n\u0131n artd\u0131\u011f\u0131 m\u00fc\u015fahid\u0259 olunur. Bu da \u0130kinci Qaraba\u011f m\u00fcharib\u0259si zaman\u0131 istifad\u0259 olunan silahlar\u0131n bir qisminin m\u00fct\u0259\u015f\u0259kkil cinay\u0259tkar\u2026", "summary": "yuxar\u0131\n\n\nAz\u0259rbaycanda silahl\u0131 basq\u0131n v\u0259 odlu silahla t\u00f6r\u0259dil\u0259n cinay\u0259tl\u0259rin say\u0131n\u0131n artd\u0131\u011f\u0131 m\u00fc\u015fahid\u0259 olunur. Bu da \u0130kinci Qaraba\u011f m\u00fcharib\u0259si zaman\u0131 istifad\u0259 olunan silahlar\u0131n bir qisminin m\u00fct\u0259\u015f\u0259kkil cinay\u0259tkar qrupla\u015fmalar\u0131n \u0259lin\u0259 ke\u00e7m\u0259si il\u0259 ba\u011fl\u0131d\u0131r.\n\n\n\n\nBu fikirl\u0259ri\u00a0Bakupost.az-a\u00a0sabiq polis r\u0259isi, polkovnik \u018fl\u00f6vs\u0259t \u018fliyev\u00a0bildirib.\n\n\nOnun s\u00f6zl\u0259rin\u0259 g\u00f6r\u0259, m\u00fcharib\u0259 \u015f\u0259raitind\u0259n istifad\u0259 ed\u0259r\u0259k, qanunsuz yollarla odlu silah \u0259ld\u0259 ed\u0259n \u015f\u0259xsl\u0259r onlar\u0131 cinay\u0259tkarlara sat\u0131rlar. Qeyri-qanuni silah alveri onillikl\u0259r \u0259rzind\u0259 problem olaraq qalacaq:\n\n\n'Son g\u00fcnl\u0259r t\u00f6r\u0259dil\u0259n cinay\u0259tl\u0259r d\u0259 qeyri-qanuni silahlarla ba\u011fl\u0131 problemin aktual oldu\u011funu t\u0259sdiql\u0259yir.", "rights": "oxu.az", "rank": 119702, "topic": "news", "country": "AZ", "language": "tr", "authors": "", "media": "https://cdn.oxu.az/uploads/W1siZiIsIjIwMjMvMDMvMTEvMTUvNTEvMDkvNWU1ZDg3YjUtOTI2Yy00NjhhLWI5ZTYtMzU5ZDJmMjY5YTE5LzIwMjMtMDMtMDktMTAtMTUtMzFGU0diYmhHMFVSYklUMUNDQmdqN19maWxlICgxKS5qcGciXV0?sha=71480ecda6833e9a", "is_opinion": false, "twitter_account": "@oxuaz", "_score": null, "_id": "b2f1e4b5b261592efc4e8302ac247219"}, {"title": "Yeni Karaman Stad\u0131'nda sona gelindi", "author": "Mehmet Can Bel\u00f6ren", "published_date": "2023-03-11 14:49:00", "published_date_precision": "full", "link": "https://spor.haber7.com/ikinci-lig/haber/3308593-yeni-karaman-stadinda-sona-gelindi", "clean_url": "haber7.com", "excerpt": "T\u00fcm Spor - Karaman'da, UEFA standartlar\u0131na uygun olarak 5 y\u0131l \u00f6nce yap\u0131m\u0131na ba\u015flanan 15 bin ki\u015fi kapasiteli yeni \u015fehir stadyumunda kale direkleri tak\u0131l\u0131rken, saha \u00e7izgileri de \u00e7izildi.", "summary": "BA\u011eLANTILAR \n \n \n \n13 say\u0131s\u0131 u\u011fursuz mu, 13 say\u0131s\u0131 anlam\u0131 ne? \u015eans say\u0131lar\u0131 hurafe mi ger\u00e7ek mi?\n \n \n \nCarrefourSA Akt\u00fcel 11 Mart 2023 Katalo\u011fu Fiyat Listesi! Ay\u00e7i\u00e7ek ya\u011f\u0131, bakliyat, z\u00fcccaciye, elektronk\n \n \n \n5 bo\u015f \u015fi\u015feyi 12 saniyede g\u00f6rebilenin IQ seviyesi \u00e7ok y\u00fcksek \u00e7\u0131k\u0131yor! Zorlay\u0131c\u0131 zeka testi ile kendini kan\u0131tla!\n \n \n \nKar gibi beyaz \u00e7ama\u015f\u0131rlar! Beyaz \u00e7ama\u015f\u0131rlar nas\u0131l y\u0131kan\u0131r?\n \n \n \nM\u0130GROS Akt\u00fcel 11 Mart 2023 Katalog Fiyatlar\u0131! \u015eark\u00fcteri, ay\u00e7i\u00e7ek ya\u011f\u0131, sal\u00e7a, bakliyat, z\u00fcccaciye\n \n \n \nResmi tatiller 2023: Resmi tatiller ve bayramlar ne zaman, tarihleri ne? 2023 tatil g\u00fcnleri\n \n \n \nA101 Akt\u00fcel 16 Mart 2023 Katalo\u011fu! 125cc scooter, katlan\u0131r yatak, buzdolab\u0131, bula\u015f\u0131k makinesi, g\u0131da\n \n \n \nRamazan Bayram\u0131 ne zaman, ka\u00e7 g\u00fcn olacak? 2023 Ramazan Bayram\u0131 hangi g\u00fcnlerde?\n \n \n \nYKS konular\u0131 2023 nedir? YKS 2.", "rights": "Her hakk\u0131 sakl\u0131d\u0131r 2002-2023, Nokta Elektronik Medya A.\u015e.", "rank": 22934, "topic": "news", "country": "TR", "language": "tr", "authors": "Haber7,Mehmet Can Bel\u00f6ren", "media": "https://i20.haber7.net/resize/1280x720//haber/haber7/photos/2023/10/karaman_stadinda_sona_gelindi_1678546144_3034.jpg", "is_opinion": false, "twitter_account": "@haber7", "_score": null, "_id": "fa149cff355c49b8ed212c0375851f7b"}, {"title": "Kemal K\u0131l\u0131\u00e7daro\u011flu adayl\u0131k lansman\u0131n\u0131 iptal etti: K\u0131rk\u0131 \u00e7\u0131kmadan olmaz", "author": "Murat ALPDO\u011eAN", "published_date": "2023-03-11 14:49:00", "published_date_precision": "full", "link": "https://www.aydinpost.com/kemal-kilicdaroglu-adaylik-lansmanini-iptal-etti-kirki-cikmadan-olmaz", "clean_url": "aydinpost.com", "excerpt": "CHP Grup Ba\u015fkanvekili \u00d6zg\u00fcr \u00d6zel, Kemal K\u0131l\u0131\u00e7daro\u011flu'nun bu Pazar yap\u0131lmas\u0131 istenen lansman\u0131 \"Depremin k\u0131rk\u0131 \u00e7\u0131kmadan olmaz\" diyerek iptal etti\u011fini belirtti.", "summary": "CHP Grup Ba\u015fkanvekili\n\u00a0\u00d6zg\u00fcr \u00d6zel\n, HalkTV'de kat\u0131ld\u0131\u011f\u0131 \"S\u00f6z\u00fcm Var\" program\u0131nda g\u00fcndeme ili\u015fkin \u00f6nemli a\u00e7\u0131klamalarda bulundu.\u00a0\n \n\"DEPREM\u0130N KIRKI \u00c7IKMADAN OLMAZ\"\n \nCHP'li \u00d6zel, cumhurba\u015fkan\u0131 adayl\u0131k lansman\u0131 ile ilgili y\u00f6neltilen soruya, \u015fu yan\u0131t\u0131 verdi:\n \n\"Bu Pazar lansman planlan\u0131yordu. Kemal Bey, 'Depremin k\u0131rk\u0131 \u00e7\u0131kmadan olmaz' dedi. Onu iptal etti. K\u0131rk\u0131 ge\u00e7tikten sonra bir pazar yap\u0131l\u0131r m\u0131 ya da fiilen kampanya ba\u015flar m\u0131 genel ba\u015fkan\u0131n ve y\u00f6neticilerin taktirinde ama genel ba\u015fkan, 'K\u0131rk\u0131 \u00e7\u0131kmadan bir kampanya i\u00e7ime sinmez' dedi.", "rights": "T\u00fcm Haklar\u0131 Sakl\u0131d\u0131r. aydinpost.com - Copyright \u00a9 2023", "rank": 782412, "topic": "news", "country": "TR", "language": "tr", "authors": "Murat ALPDO\u011eAN", "media": "https://aydinpostcom.teimg.com/aydinpost-com/uploads/2023/03/3038a4dd-7c6b-4001-bca6-5906de88e584.jpg", "is_opinion": false, "twitter_account": "@aydinpost", "_score": null, "_id": "50b5acf498d7303bf1a20179678037d4"}, {"title": "Didim'de G\u00f6\u00e7menlerin Oldu\u011fu Lastik Bot Batt\u0131: 3 \u00d6l\u00fc", "author": "", "published_date": "2023-03-11 14:48:30", "published_date_precision": "full", "link": "http://www.olay53.com/haber/didimde-gocmenlerin-oldugu-lastik-bot-batti-3-olu-1199236.htm", "clean_url": "olay53.com", "excerpt": "Ayd\u0131n'\u0131n Didim il\u00e7esi a\u00e7\u0131klar\u0131nda batan lastik bottaki 1'i \u00e7ocuk 10 d\u00fczensiz g\u00f6\u00e7men kurtar\u0131l\u0131rken, kay\u0131p 21 ki\u015fi i\u00e7in arama kurtarma \u00e7al\u0131\u015fmas\u0131...", "summary": "Ayd\u0131n'\u0131n Didim il\u00e7esi a\u00e7\u0131klar\u0131nda batan lastik bottaki 1'i \u00e7ocuk 10 d\u00fczensiz g\u00f6\u00e7men kurtar\u0131l\u0131rken, kay\u0131p 21 ki\u015fi i\u00e7in arama kurtarma \u00e7al\u0131\u015fmas\u0131...\nAyd\u0131n'\u0131n Didim il\u00e7esi a\u00e7\u0131klar\u0131nda batan lastik bottaki 1'i \u00e7ocuk 10 d\u00fczensiz g\u00f6\u00e7men kurtar\u0131l\u0131rken, kay\u0131p 21 ki\u015fi i\u00e7in arama kurtarma \u00e7al\u0131\u015fmas\u0131 ba\u015flat\u0131ld\u0131. Yap\u0131lan aramada 1'i hamile oldu\u011fu \u00f6\u011frenilen 3 ki\u015finin de cans\u0131z bedenine ula\u015f\u0131ld\u0131.\nYasa d\u0131\u015f\u0131 yollardan yurt d\u0131\u015f\u0131na ge\u00e7meye \u00e7al\u0131\u015fan d\u00fczensiz g\u00f6\u00e7menlerin bulundu\u011fu lastik bot, su almas\u0131 sebebiyle Ayd\u0131n'\u0131n Didim il\u00e7esi a\u00e7\u0131klar\u0131nda batt\u0131.", "rights": "olay53.com", "rank": 955418, "topic": "news", "country": "TR", "language": "tr", "authors": "", "media": "http://d.olay53.com/news/1105480.jpg", "is_opinion": false, "twitter_account": "@https://twitter.com/rizeolaygazete1", "_score": null, "_id": "46d4b308eb569481a2de8e6451a522cf"}, {"title": "Milli at\u0131c\u0131 O\u011fuzhan T\u00fcz\u00fcn, Katar'da Plak At\u0131\u015flar\u0131 D\u00fcnya Kupas\u0131'nda alt\u0131n madalya kazand\u0131", "author": "ABCGazetesi", "published_date": "2023-03-11 14:48:12", "published_date_precision": "full", "link": "https://abcgazetesi.com/milli-atici-oguzhan-tuzun-katarda-plak-atislari-dunya-kupasinda-altin-474478", "clean_url": "abcgazetesi.com", "excerpt": "At\u0131c\u0131l\u0131kta Katar'da d\u00fczenlenen Plak At\u0131\u015flar\u0131 D\u00fcnya Kupas\u0131'nda ulusal at\u0131c\u0131 O\u011fuzhan T\u00fcz\u00fcn, alt\u0131n madalyan\u0131n sahibi oldu.", "summary": "At\u0131c\u0131l\u0131kta Katar'da d\u00fczenlenen Plak At\u0131\u015flar\u0131 D\u00fcnya Kupas\u0131'nda ulusal at\u0131c\u0131 O\u011fuzhan T\u00fcz\u00fcn, alt\u0131n madalyan\u0131n sahibi oldu.\nT\u00fcrkiye At\u0131c\u0131l\u0131k ve Avc\u0131l\u0131k Federasyonundan meydana getirilen a\u00e7\u0131klamaya nazaran, Doha'da devam eden Plak At\u0131\u015flar\u0131 D\u00fcnya Kupas\u0131'n\u0131n trap erkekler kategorisinde, ulusal sporcu O\u011fuzhan T\u00fcz\u00fcn, s\u0131ralama m\u00fcsabakas\u0131nda 121 puanla 8. s\u0131rada yer alarak yar\u0131 finale \u00e7\u0131kt\u0131.\nAy-y\u0131ld\u0131zl\u0131 sporcu, yar\u0131 finalde ise 19 puan\u0131 biriktirerek alt\u0131n madalya ma\u00e7\u0131na \u00e7\u0131kmaya hak kazanm\u0131\u015ft\u0131r. O\u011fuzhan, finaldeki kar\u015f\u0131la\u015fmada ise toplam\u0131\u015f oldu\u011fu 33 puanla alt\u0131n madalyaya ula\u015ft\u0131.", "rights": "abcgazetesi.com", "rank": 356261, "topic": "news", "country": "TR", "language": "tr", "authors": "ABCGazetesi", "media": "https://abcgazetesi.com/d/news/167044.jpg", "is_opinion": false, "twitter_account": "@abcgazete", "_score": null, "_id": "e90c69c9d83d2bb78996d645ffcd2c30"}, {"title": "4 siyasi partiden olu\u015fan Ata \u0130ttifak\u0131 kuruldu", "author": "ABCGazetesi", "published_date": "2023-03-11 14:48:08", "published_date_precision": "full", "link": "https://abcgazetesi.com/4-siyasi-partiden-olusan-ata-ittifaki-kuruldu-474479", "clean_url": "abcgazetesi.com", "excerpt": "Zafer Partisi, Adalet Partisi, T\u00fcrkiye \u0130ttifak\u0131 Partisi ve \u00dclkem Partisi'nden olu\u015fan \"Ata \u0130ttifak\u0131\" Zafer Partisi'nin Genel Merkezi'nde kuruldu.", "summary": "Zafer Partisi, Adalet Partisi, T\u00fcrkiye \u0130ttifak\u0131 Partisi ve \u00dclkem Partisi'nden olu\u015fan \"Ata \u0130ttifak\u0131\" Zafer Partisi'nin Genel Merkezi'nde kuruldu.\nAdalet Partisi Genel Ba\u015fkan\u0131 Dr. Vecdet \u00d6z, T\u00fcrkiye \u0130ttifak\u0131 Partisi Genel Ba\u015fkan\u0131 Mehmet Sa\u011flam, \u00dclkem Partisi Genel Ba\u015fkan\u0131 Ne\u015fet Do\u011fan ve Zafer Partisi Genel Ba\u015fkan\u0131 \u00dcmit \u00d6zda\u011f'\u0131n imzas\u0131 ile kurulan ittifakta daha \u00f6ncesinden kat\u0131laca\u011f\u0131 a\u00e7\u0131klanan Do\u011fru Parti yer almad\u0131.\nAta \u0130ttifak\u0131'n\u0131n cumhurba\u015fkan\u0131 talibi ise eski MHP Milletvekili Sinan O\u011fan olarak a\u00e7\u0131kland\u0131.", "rights": "abcgazetesi.com", "rank": 356261, "topic": "news", "country": "TR", "language": "tr", "authors": "ABCGazetesi", "media": "https://abcgazetesi.com/d/news/167045.jpg", "is_opinion": false, "twitter_account": "@abcgazete", "_score": null, "_id": "b0cbd9ef2e3b82bb419464dde7eb5dfd"}, {"title": "D-100'de otomobil bariyerlere girdi: 2 yaral\u0131", "author": "\u0130stiklal Gazetesi", "published_date": "2023-03-11 14:48:00", "published_date_precision": "full", "link": "https://www.istiklal.com.tr/video/d-100de-otomobil-bariyerlere-girdi-2-yarali/743613", "clean_url": "istiklal.com.tr", "excerpt": "\u0130stiklal Gazetesi", "summary": "Yaz\u0131l\u0131m & Tasar\u0131m: \nBilgin Pro\n \n \n \n \n Sitemizden farkl\u0131 sitelere y\u00f6nlendiren linklerin \ni\u00e7eriklerinden \u0130stiklal.com.tr sorumlu tutulamaz.", "rights": "istiklal.com.tr", "rank": 970144, "topic": "news", "country": "TR", "language": "tr", "authors": "\u0130stiklal,\u0130stiklal Gazetesi", "media": "https://img.istiklal.com.tr/rcman/Cw1280h720q95gc/storage/files/images/2023/03/11/aw845889-02-VqKP_cover.jpg", "is_opinion": false, "twitter_account": "@gazeteistiklal", "_score": null, "_id": "edeb6f8771da0288bfca09d478c27fb2"}, {"title": "Memleket Partisi Yeni kurulan \u00d6rg\u00fctleriyle \u00c7al\u0131\u015fmalar\u0131n\u0131 H\u0131zland\u0131rd\u0131 haberi, haberleri", "author": "Gazete Rize", "published_date": "2023-03-11 14:46:55", "published_date_precision": "full", "link": "https://www.gazeterize.com/rize/memleket-partisi-yeni-kurulan-orgutleriyle-calismalarini-hizlandirdi-h14924757.html", "clean_url": "gazeterize.com", "excerpt": "11 Mart 2023 Cumartesi 17:46 Memleket Partisi Rize il ba\u015fkan\u0131 Muhi", "summary": "11 Mart 2023 Cumartesi 17:46\n \n \n \n \n \n \n \n \nMemleket Partisi\n \nRize il ba\u015fkan\u0131 Muhittin Bayrak\n konuyla ilgili yapt\u0131\u011f\u0131 a\u00e7\u0131klamada, 'Yeni olu\u015fturdu\u011fumuz il\u00e7e \u00f6rg\u00fctleriyle \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131m\u0131za h\u0131z verdik. Bu g\u00fcn \u00c7aml\u0131hem\u015fin, Arde\u015fen il\u00e7elerimizde esnaf\u0131m\u0131za bir dizi ziyaretlerde bulunduk. Hem\u015ferilerimizin yakla\u015fan se\u00e7imlerle ilgili bilgi al\u0131\u015f veri\u015finde bulunarak g\u00f6r\u00fc\u015flerini ald\u0131k. Sorunlar\u0131n\u0131 dinledik. Bu sorunlar\u0131 Memleket Partisi iktidar\u0131nda nas\u0131l \u00e7\u00f6zece\u011fimizi anlatt\u0131k. Art\u0131k ziyaretlerimize h\u0131z kesmeden devam edece\u011fiz' dedi\n\nMemleket Partisi Rize il ba\u015fkan\u0131 Muhittin Bayrak yapt\u0131\u011f\u0131 a\u00e7\u0131klamada, 'Memleket Partisi art\u0131k h\u0131zla b\u00fcy\u00fcmeye devam ediyor.", "rights": "Copyright 2023, Gazete Rize / Rize Haber / Rizespor Haberleri / Son Dakika Haberleri", "rank": 958737, "topic": "news", "country": "TR", "language": "tr", "authors": "Gazete Rize", "media": "https://www.gazeterize.com/images/haberler/2023/03/memleket-partisi-yeni-kurulan-orgutleriyle-calismalarini-hizlandirdi_da262.jpg", "is_opinion": false, "twitter_account": "gazeterize", "_score": null, "_id": "2381c8524697600fb4eb67bac7239f1e"}, {"title": "Yaylada, depremde hasar g\u00f6ren cami minaresi y\u0131k\u0131ld\u0131", "author": "ABCGazetesi", "published_date": "2023-03-11 14:46:04", "published_date_precision": "full", "link": "https://abcgazetesi.com/yaylada-depremde-hasar-goren-cami-minaresi-yikildi-474480", "clean_url": "abcgazetesi.com", "excerpt": "OSMAN\u0130YE'de, Amanos Da\u011flar\u0131 \u00fcst\u00fcnde yer alan Zorkun Yaylas\u0131'nda depremde hasar g\u00f6ren cami minaresi, kontroll\u00fc olarak y\u0131k\u0131ld\u0131.", "summary": "OSMAN\u0130YE'de, Amanos Da\u011flar\u0131 \u00fcst\u00fcnde yer alan\u00a0Zorkun Yaylas\u0131'nda\u00a0depremde hasar\u00a0g\u00f6ren cami\u00a0minaresi, kontroll\u00fc olarak\u00a0y\u0131k\u0131ld\u0131.\nKahramanmara\u015f merkezli depremler sebebiyle a\u011f\u0131r hasar g\u00f6ren cami minarelerinin y\u0131k\u0131m i\u015flemleri,\u00a0s\u00fcrd\u00fcr\u00fcl\u00fcyor. Yaz aylar\u0131nda n\u00fcfusu 100 binin \u00fcst\u00fcne \u00e7\u0131kan ve T\u00fcrkiye'nin en b\u00fcy\u00fck yaylalar\u0131ndan biri olan Osmaniye'deki Zorkun Yaylas\u0131'nda Merkez Camisi'nin minaresi de\u00a0a\u011f\u0131r hasar ald\u0131. Minare, Osmaniye Belediyesi Fen \u0130\u015fleri M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc ile \u0130tfaiye M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc ekipleri taraf\u0131nca kontroll\u00fc olarak y\u0131k\u0131ld\u0131.", "rights": "abcgazetesi.com", "rank": 356261, "topic": "news", "country": "TR", "language": "tr", "authors": "ABCGazetesi", "media": "https://abcgazetesi.com/d/news/167046.jpg", "is_opinion": false, "twitter_account": "@abcgazete", "_score": null, "_id": "101269d288e96cfdfd192e75a6d3754c"}, {"title": "HDP'nin Kemal K\u0131l\u0131\u00e7daro\u011flu'na destek i\u00e7in sundu\u011fu \u015fartlar dikkat \u00e7ekiyor", "author": "Internet Haber", "published_date": "2023-03-11 14:46:00", "published_date_precision": "full", "link": "https://www.internethaber.com/hdpnin-kemal-kilicdarogluna-destek-icin-sundugu-sartlar-dikkat-cekiyor-2292382h.htm", "clean_url": "internethaber.com", "excerpt": "Muhalefetin Cumhurba\u015fkan\u0131 aday\u0131 Kemal K\u0131l\u0131\u00e7daro\u011flu'nun HDP ile g\u00f6r\u00fc\u015fmesi \u00f6ncesinde, HDP taraf\u0131ndan daha \u00f6nce a\u00e7\u0131klanan s\u0131n\u0131r \u00f6tesi operasyonlar\u0131n durdurulmas\u0131, kayyum atamalar\u0131n\u0131n kald\u0131r\u0131lmas\u0131 gibi\u2026", "summary": "Abone ol\n \n \n \nYSK, se\u00e7ime kat\u0131lacak partileri, tarihi, oy kullanma saatine kadar bir\u00e7ok konuda al\u0131nan kararlar\u0131 bir bir a\u00e7\u0131kl\u0131yor.\n \nBir yandan teknik s\u00fcre\u00e7 devam ederken bir yandan da ittifaklar \u015fekilleniyor. Kavgal\u0131, tart\u0131\u015fmal\u0131 uzun bir s\u00fcre\u00e7ten ge\u00e7erek aday\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klayan Millet \u0130ttifak\u0131'nda yeni g\u00fcndem \nHDP\n...\n \nMuhalefetin aday\u0131 CHP Genel Ba\u015fkan\u0131 Kemal K\u0131l\u0131\u00e7daro\u011flu, destek istemek i\u00e7in HDP'yi ziyaret edecek.\n \nK\u0131l\u0131\u00e7daro\u011flu'nun ziyareti \u015fimdiden \u0130yi Parti'de huzursuzluk yaratsa da \u0130yi Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 Meral Ak\u015fener, g\u00f6r\u00fc\u015fmeye sayg\u0131 duyaca\u011f\u0131n\u0131 fakat bakanl\u0131k pazarl\u0131\u011f\u0131na kesinlikle girilmeyece\u011fini s\u00f6ylemi\u015fti.", "rights": "internethaber.com", "rank": 48835, "topic": "news", "country": "TR", "language": "tr", "authors": "Internet Haber", "media": "https://img.internethaber.com/rcman/Cw1280h720q95gc/storage/files/images/2023/03/11/kkmj-b4vz_cover.jpg", "is_opinion": false, "twitter_account": "@internethaber", "_score": null, "_id": "4c97d73f753e13b3dea46f57ed8076b2"}, {"title": "Hamiyet Yal\u00e7\u0131nkaya kimdir, nerelidir? Leyla Amed kim?", "author": "Son Haberler", "published_date": "2023-03-11 14:46:00", "published_date_precision": "timezone unknown", "link": "https://www.sonhaberler.com/hamiyet-yalcinkaya-kimdir-nerelidir-leyla-amed-kim-haber-893714", "clean_url": "sonhaberler.com", "excerpt": "Hamiyet Yal\u00e7\u0131nkaya'n\u0131n kim ve nereli oldu\u011fu sorular\u0131 son operasyonla birlikte merakla sorulmaya ba\u015fland\u0131. \u00d6rg\u00fct\u00fcn \u00fcst d\u00fczey isimleri aras\u0131nda olan Yal\u00e7\u0131nkaya operasyonla etkisiz hale getirildi.", "summary": "Hamiyet Yal\u00e7\u0131nkaya kimdir, nerelidir, ter\u00f6r \u00f6rg\u00fct\u00fcne ne zaman kat\u0131ld\u0131 sorular\u0131 bu aralar merakla soruluyor.\u00a0\n \n\u0130\u00e7i\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131 taraf\u0131ndan yap\u0131lan a\u00e7\u0131klamada, ter\u00f6r \u00f6rg\u00fct\u00fc PKK'n\u0131n \u00fcst d\u00fczey isimlerinden Leyla kod adl\u0131 Hamiyet Yal\u00e7\u0131nkaya'n\u0131n \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc\u011f\u00fc bilgisi verildi.\u00a0\n \nBakanl\u0131k taraf\u0131ndan yap\u0131lan a\u00e7\u0131klamadan sonra \"Hamiyet Yal\u00e7\u0131nkaya kimdir, nerelidir?\" sorusu merakla sorulmaya ba\u015flad\u0131.\n \nHamiyet Yal\u00e7\u0131nkaya kimdir, nerelidir?\n \nHamiyet Yal\u00e7\u0131nkaya ile ilgili \u0130\u00e7i\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131 taraf\u0131ndan yap\u0131lan a\u00e7\u0131klama \u015fu \u015fekilde oldu:\u00a0\n \nBakanl\u0131\u011f\u0131m\u0131z, yurt i\u00e7indeki s\u00f6zde en \u00fcst d\u00fczey ter\u00f6rist olan ve k\u0131rm\u0131z\u0131 kategoride aranan Hamiyet Yal\u00e7\u0131nkaya'n\u0131n \u015e\u0131rnak k\u0131rsal\u0131nda etkisiz hale getirildi\u011fini bildirdi.", "rights": "sonhaberler.com", "rank": 620244, "topic": "news", "country": "TR", "language": "tr", "authors": "Son Haberler", "media": "https://i.sonhaberler.com/2/1280/720/storage/files/images/2023/03/11/hamiyet-yalcinkaya-jMlu_cover.jpg", "is_opinion": false, "twitter_account": "@snhbrlr", "_score": null, "_id": "ef80844e2833aad580f4296f2fc62f3f"}, {"title": "H\u00dcDA PAR karar\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klad\u0131: Erdo\u011fan'\u0131 destekleyece\u011fiz", "author": "", "published_date": "2023-03-11 14:45:29", "published_date_precision": "timezone unknown", "link": "https://www.hurhaber.com/huda-par-kararini-acikladi-erdogan-i-destekleyecegiz-441802.html", "clean_url": "hurhaber.com", "excerpt": "H\u00dcDA-PAR Genel Ba\u015fkan\u0131 Zekeriya Yap\u0131c\u0131o\u011flu, se\u00e7imlerde Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan'\u0131 destekleme karar\u0131 ald\u0131.", "summary": "", "rights": "Copyright https://www.hurhaber.com", "rank": 809987, "topic": "news", "country": "TR", "language": "tr", "authors": "", "media": "https://www.hurhaber.com/resim/detay/44/441802.jpg", "is_opinion": false, "twitter_account": null, "_score": null, "_id": "c90f00260957b210e720727d2dd00fad"}, {"title": "Tarihi Bakras Kalesi de hasar ald\u0131", "author": "Son Haberler", "published_date": "2023-03-11 14:45:00", "published_date_precision": "timezone unknown", "link": "https://www.sonhaberler.com/tarihi-bakras-kalesi-de-hasar-aldi-haber-893697", "clean_url": "sonhaberler.com", "excerpt": "\u00d6ten\u00e7ay Mahallesi Muhtar\u0131 Nizamettin \u015eenal: \"\u015eu an gezilemeyecek durumda, \u00fcst\u00fcn\u00fcze \u00e7\u00f6ker diye gezmeye korkars\u0131n\u0131z\"", "summary": "Hatay'da Antakya-\u0130skenderun yolunda yer alan ve ge\u00e7mi\u015fte, \u00f6nemli bir konumda bulunmas\u0131 nedeniyle Bizansl\u0131lar, Ha\u00e7l\u0131lar ve Romal\u0131lar taraf\u0131ndan kullan\u0131ld\u0131\u011f\u0131 d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fclen Bakras Kalesi'nin baz\u0131 b\u00f6l\u00fcmleri, \"asr\u0131n felaketi\" olarak nitelenen depremlerde y\u0131k\u0131ld\u0131.\n \nKahramanmara\u015f merkezli 6 \u015eubat'ta meydana gelen depremler, Hatay'\u0131n da aralar\u0131nda bulundu\u011fu 11 kentte bir\u00e7ok ev ve i\u015f yerinin yan\u0131 s\u0131ra tarihi yap\u0131ya zarar verdi.\n \nBelen il\u00e7esi \u00d6ten\u00e7ay Mahallesi yak\u0131nlar\u0131nda yer alan tarihi Bakras Kalesi de depremlerde hasar g\u00f6rd\u00fc.", "rights": "sonhaberler.com", "rank": 620244, "topic": "news", "country": "TR", "language": "tr", "authors": "Son Haberler", "media": "https://i.sonhaberler.com/2/1280/720/storage/files/images/2023/02/18/deprem-2-atwS_cover.jpg", "is_opinion": false, "twitter_account": "@snhbrlr", "_score": null, "_id": "9048c9c34a454c99fffb99b996df6dca"}, {"title": "Lefko\u015fa'da seyir halindeki ara\u00e7 yand\u0131!", "author": "YEN\u0130D\u00dcZEN", "published_date": "2023-03-11 14:45:00", "published_date_precision": "timezone unknown", "link": "https://www.yeniduzen.com/lefkosada-seyir-halindeki-arac-yandi-161873h.htm", "clean_url": "yeniduzen.com", "excerpt": "Polis, Lefko\u015fa'da bug\u00fcn bir arac\u0131n elektrik aksamlar\u0131n\u0131n k\u0131sa devre yapmas\u0131 sonucu yanarak zarar g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc a\u00e7\u0131klad\u0131.", "summary": "Lefko\u015fa'da, motor b\u00f6l\u00fcm\u00fcndeki elektrik aksamlar\u0131n\u0131n k\u0131sa devre yapmas\u0131 sonucu bir ara\u00e7 yanarak zarar g\u00f6rd\u00fc.\nPolis Bas\u0131n Subayl\u0131\u011f\u0131'ndan yap\u0131lan a\u00e7\u0131klamaya g\u00f6re olay, saat 14.30 s\u0131ralar\u0131nda, Ceylan G\u00fc\u00e7l\u00fc kullan\u0131m\u0131ndaki FH 970 plakal\u0131 ara\u00e7 ile seyir halinde oldu\u011fu s\u0131rada meydana geldi.\nB\u00f6lge sakinleri taraf\u0131ndan s\u00f6nd\u00fcr\u00fclen yang\u0131n sonucu, arac\u0131n motor b\u00f6l\u00fcm\u00fcndeki ak\u00fcs\u00fc, hava filtresi, \u00a0plastik aksamlar\u0131 ve \u00f6n kaputunun zarar g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fc ifade edildi.\nPolis, olayla ilgili soru\u015fturma ba\u015flatt\u0131.\nBu haber to", "rights": "yeniduzen.com", "rank": 382806, "topic": "news", "country": "TK", "language": "tr", "authors": "YEN\u0130D\u00dcZEN", "media": "https://d.yeniduzen.com/news/116117.jpg", "is_opinion": false, "twitter_account": "@YENiDUZEN", "_score": null, "_id": "eee4522fe41fd74544428bd3c46674f7"}, {"title": "Birle\u015fmi\u015f Milletler'in, Libya durum de\u011ferlendirmesi", "author": "www.star.com.tr", "published_date": "2023-03-11 14:45:00", "published_date_precision": "timezone unknown", "link": "https://www.star.com.tr/dunya/birlesmis-milletlerin-libya-durum-degerlendirmesi-haber-1772659/", "clean_url": "star.com.tr", "excerpt": "Haberin detaylar\u0131 i\u00e7in t\u0131klay\u0131n\u0131z", "summary": "Bathily, Libya'n\u0131n ba\u015fkenti Trablus'ta d\u00fczenledi\u011fi bas\u0131n toplant\u0131s\u0131nda, Libya krizinin \u00e7\u00f6z\u00fcm\u00fc ve se\u00e7imlerin bu y\u0131l yap\u0131lmas\u0131 i\u00e7in bir giri\u015fim ba\u015flatt\u0131klar\u0131n\u0131 hat\u0131rlatarak, bu giri\u015fimin detaylar\u0131n\u0131 kamuoyuyla payla\u015ft\u0131.\nBa\u015flat\u0131lan bu giri\u015fimle, se\u00e7imlerin yap\u0131lmas\u0131 ve mevcut durgunlu\u011fun a\u015f\u0131lmas\u0131 i\u00e7in diyalo\u011fun geni\u015fletilmesi ve Libyal\u0131 taraflar\u0131n bir araya getirilmesinin hedeflendi\u011fini ifade eden Bathily, \u015f\u00f6yle devam etti:\n\"\u00dcst d\u00fczey bir komisyon olu\u015fturulacak. Bu komisyon \u00fcyeleri, Libya'daki Birle\u015fmi\u015f Milletler Destek Misyonu (UNSMIL) taraf\u0131ndan de\u011fil, h\u00fck\u00fcmet kurumlar\u0131, sosyal kurumlar ve ilgili taraflarca se\u00e7ilecek.", "rights": "star.com.tr", "rank": 35759, "topic": "news", "country": "TR", "language": "tr", "authors": "www.star.com.tr", "media": "https://imgs.stargazete.com/imgsdisk/2023/03/11/birlesmis-milletlerin-lib-952_2-41.jpg", "is_opinion": false, "twitter_account": "@stargazete", "_score": null, "_id": "5c4dd64c1feb579dece059e68a0b7a7f"}, {"title": "Kentsel d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcmde yeni finansman modeli", "author": "Olay Gazetesi", "published_date": "2023-03-11 14:45:00", "published_date_precision": "full", "link": "https://www.olay.com.tr/kentsel-donusumde-yeni-finansman-modeli-1112927", "clean_url": "olay.com.tr", "excerpt": "Hazine ve Maliye Bakan\u0131 Nureddin Nebati, kentsel d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcme y\u00f6nelik yeni finansman modeliyle ilgili a\u00e7\u0131klamalarda bulundu. Bakan Nebati, \"Konut \u00fcreticisi ile anla\u015fan ba\u011f\u0131ms\u0131z b\u00f6l\u00fcm sahiplerine piyasaya\u2026", "summary": "Hazine ve Maliye Bakan\u0131 Nureddin Nebati, 6 \u015eubat'taki Kahramanmara\u015f merkezli deprem tarihine kadar tahakkuk etmi\u015f elektrik ve do\u011fal gaz faturalar\u0131n\u0131n silinmesi ile elektrik ve do\u011fal gaz faturalar\u0131n\u0131n ertelenmesi konusunda \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131 s\u00fcrd\u00fcrd\u00fcklerini belirtti.\n \nNebati, \u015eanl\u0131urfa'da, \u00c7evre \u015eehircilik ve \u0130klim De\u011fi\u015fikli\u011fi Bakan\u0131 Murat Kurum ile kentsel d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcm\u00fc desteklemek amac\u0131yla hayata ge\u00e7irilecek yeni finansman modellerine ili\u015fkin a\u00e7\u0131klamalarda bulundu. D\u00fcnyada bug\u00fcne kadar ger\u00e7ekle\u015fen en b\u00fcy\u00fck felaketlerden birinin ya\u015fand\u0131\u011f\u0131 s\u00fcre\u00e7te devletin t\u00fcm kurumlar\u0131 ve imkanlar\u0131n\u0131 seferber etti\u011fini anlatan Nebati, kendisinin de depremin ilk g\u00fcn\u00fcnden bu yana b\u00f6lgede vatanda\u015flarla dayan\u0131\u015fma i\u00e7inde \u00e7al\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131n\u0131 s\u00f6yledi.", "rights": "olay.com.tr", "rank": 341981, "topic": "news", "country": "TR", "language": "tr", "authors": "Olay Gazetesi", "media": "https://www.olay.com.tr/wp-content/uploads/2023/03/78978d-1-2.jpg", "is_opinion": false, "twitter_account": "@OlayHaber_Bursa", "_score": null, "_id": "4107ff1ca561a71805703f1bf247c200"}, {"title": "\u0130rana m\u0259xsus h\u0259rbi t\u0259yyar\u0259 Az\u0259rbaycan s\u0259rh\u0259di yax\u0131nl\u0131\u011f\u0131nda u\u00e7u\u015flar edib -Bak\u0131dan nota", "author": "Azadl\u0131qRadiosu", "published_date": "2023-03-11 14:45:00", "published_date_precision": "timezone unknown", "link": "https://www.azadliq.org/a/irana-mexsus-herbi-teyyare-azerbaycan-serheddinde-uchush-edib-bak%C4%B1-i%CC%87ran-nota/32313246.html", "clean_url": "azadliq.org", "excerpt": "Hadis\u0259 il\u0259 ba\u011fl\u0131 \u0130ran\u0131n Az\u0259rbaycandak\u0131 s\u0259firinin X\u0130N-\u0259 \u00e7a\u011f\u0131r\u0131ld\u0131\u011f\u0131 v\u0259 ona norta verildiyi bildirilir", "summary": "L\u0259\u011fv et\n\nL\u0259\u011fv et \u00c7ap edin\n\nLink has been copied to clipboard", "rights": "azadliq.org", "rank": 149642, "topic": "news", "country": "AZ", "language": "tr", "authors": "Azadl\u0131qRadiosu", "media": "https://gdb.rferl.org/2455CECC-C9B4-410D-8BD4-A604685432D3_w1200_r1.jpg", "is_opinion": false, "twitter_account": "@RadioAzadliq", "_score": null, "_id": "56c69b6c8cea658c52e87bf146fc284c"}, {"title": "4 siyasi partiden olu\u015fan Ata \u0130ttifak\u0131 kuruldu", "author": "Ekovitrin", "published_date": "2023-03-11 14:44:44", "published_date_precision": "full", "link": "https://www.ekovitrin.com/politika/4-siyasi-partiden-olusan-ata-ittifaki-kuruldu-h823328.html", "clean_url": "ekovitrin.com", "excerpt": "Zafer Partisi, Adalet Partisi, T\u00fcrkiye \u0130ttifak\u0131 Partisi ve \u00dclkem Partisi'nden olu\u015fan 'Ata \u0130ttifak\u0131' Zafer Partisi'nin Genel Merkezi'nde kuruldu.", "summary": "Zafer Partisi, Adalet Partisi, T\u00fcrkiye \u0130ttifak\u0131 Partisi ve \u00dclkem Partisi'nden olu\u015fan 'Ata \u0130ttifak\u0131' Zafer Partisi'nin Genel Merkezi'nde kuruldu.\n\nAdalet Partisi Genel Ba\u015fkan\u0131 Dr. Vecdet \u00d6z, T\u00fcrkiye \u0130ttifak\u0131 Partisi Genel Ba\u015fkan\u0131 Mehmet Sa\u011flam, \u00dclkem Partisi Genel Ba\u015fkan\u0131 Ne\u015fet Do\u011fan ve Zafer Partisi Genel Ba\u015fkan\u0131 \u00dcmit \u00d6zda\u011f'\u0131n imzas\u0131 ile kurulan ittifakta daha \u00f6nceden kat\u0131laca\u011f\u0131 a\u00e7\u0131klanan Do\u011fru Parti yer almad\u0131.\n\nAta \u0130ttifak\u0131'n\u0131n cumhurba\u015fkan\u0131 aday\u0131 ise eski MHP Milletvekili Sinan O\u011fan olarak a\u00e7\u0131kland\u0131.", "rights": "Copyright 2023, Ekovitrin Haber", "rank": 998037, "topic": "news", "country": "TR", "language": "tr", "authors": "Ekovitrin", "media": "https://www.ekovitrin.com/images/haberler/2023/03/4_siyasi_partiden_olusan_ata_ittifaki_kuruldu.jpg", "is_opinion": false, "twitter_account": "ekovitrin", "_score": null, "_id": "167ecb543648689272f2d977b2fda8f9"}, {"title": "Galatasaray'\u0131n 11'i belli oldu!", "author": "takvim.com.tr", "published_date": "2023-03-11 14:44:29", "published_date_precision": "full", "link": "https://www.takvim.com.tr/spor/2023/03/11/galatasarayin-11i-belli-oldu", "clean_url": "takvim.com.tr", "excerpt": "S\u00fcper Lig'in 25. haftas\u0131nda heyecan devam ediyor. \u015eampiyonlu\u011fun g\u00fc\u00e7l\u00fc adaylar\u0131ndan lider Galatasaray sahas\u0131nda Kas\u0131mpa\u015fa ile kar\u015f\u0131la\u015f\u0131yor. Sar\u0131 k\u0131rm\u0131z\u0131l\u0131larda hedef, Fenerbah\u00e7e'nin bay ge\u00e7ti\u011fi haftada\u2026", "summary": "S\u00fcper Lig\n'in 25. haftas\u0131nda heyecan devam ediyor. \u015eampiyonlu\u011fun g\u00fc\u00e7l\u00fc adaylar\u0131ndan lider \nGalatasaray\n sahas\u0131nda \nKas\u0131mpa\u015fa\n ile kar\u015f\u0131la\u015f\u0131yor.\n \nSar\u0131 k\u0131rm\u0131z\u0131l\u0131larda hedef, \nFenerbah\u00e7e\n'nin bay ge\u00e7ti\u011fi haftada kazanarak puan fark\u0131n\u0131 a\u00e7mak ve S\u00fcper Lig rekoru k\u0131rmak.\n \nGalatasaray'\u0131n Kas\u0131mpa\u015fa ma\u00e7\u0131 \u00f6ncesi ilk 11'i de belli oldu.\n \n\u0130LK 11'LER\n \n \nGalatasaray:\n Muslera, Boey, Nelsson, Abd\u00fclkerim Bardakc\u0131, Adekugbe, Torreira, Oliveira, Yunus Akg\u00fcn, Mata, Kerem Akt\u00fcrko\u011flu, Icardi.", "rights": "Copyright \u00a9 2003-2023 TURKUVAZ HABERLE\u015eME VE YAYINCILIK A.\u015e", "rank": 41063, "topic": "news", "country": "TR", "language": "tr", "authors": "takvim.com.tr", "media": "https://iatkv.tmgrup.com.tr/829114/600/314/3/0/960/500?u=https%3a%2f%2fitkv.tmgrup.com.tr%2f2023%2f03%2f11%2fgalatasarayin-11i-belli-oldu-1678543280744.jpg", "is_opinion": false, "twitter_account": null, "_score": null, "_id": "f3ef964b9eb7f8bd5f803fefde32f1a1"}, {"title": "Minik Ser\u00e7e Hatay'da", "author": "", "published_date": "2023-03-11 14:44:00", "published_date_precision": "timezone unknown", "link": "https://haberkibris.com/minik-serce-hatayda-1446-2023-03-11.html", "clean_url": "haberkibris.com", "excerpt": "T\u00fcrk pop m\u00fczi\u011finin \u2018Minik Ser\u00e7e'si Sezen Aksu, Kahramanmara\u015f merkezli depremlerin b\u00fcy\u00fck y\u0131k\u0131ma yol a\u00e7t\u0131\u011f\u0131 Hatay'a gitti. Depremzedeleri ziyaret eden \u00fcnl\u00fc sanat\u00e7\u0131 onlarla sohbet edip moral verdi.", "summary": "Sezen Aksu, Kahramanmara\u015f merkezli depremlerin b\u00fcy\u00fck y\u0131k\u0131ma yol a\u00e7t\u0131\u011f\u0131 Hatay'a giderek depremzedelerle bulu\u015ftu.\n\n\nHassa il\u00e7esine ba\u011fl\u0131 Aktepe Mahallesi'ndeki yard\u0131m ekipleriyle g\u00f6r\u00fc\u015fen Aksu, \u00e7ad\u0131r kentleri de gezerek depremzedelerle sohbet etti.\n\n\nFoto\u011fraf isteklerini geri \u00e7evirmeyen sanat\u00e7\u0131n\u0131n Hatay ziyaretinden kareler sosyal medyaya da d\u00fc\u015ft\u00fc.\n\n\n\n\n\n\n 11/03/2023 14:44 \n\n\nBu habere tepkiniz:\n \n\n\nHabersiz kalmamak i\u00e7in Telegram kanal\u0131m\u0131za kat\u0131l\u0131n\n \n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n \n \n\n\n\n\n\n\n\n\n TAGS: \nsezen aksu", "rights": "haberkibris.com", "rank": 705315, "topic": "news", "country": "TR", "language": "tr", "authors": "", "media": "https://haberkibris.com/images/2023_03_11/minik-serce-hatayda-1446-2023-03-11_m.jpg?v=1678538753", "is_opinion": false, "twitter_account": "@HABERKIBRIS", "_score": null, "_id": "8b38b7a72708286cc97f4005fbffd034"}, {"title": "Depremden etkilenen 3 ilde daha e\u011fitim \u00f6\u011fretim yeniden ba\u015fl\u0131yor", "author": "\u0130stiklal Gazetesi", "published_date": "2023-03-11 14:44:00", "published_date_precision": "timezone unknown", "link": "https://www.istiklal.com.tr/haber/3-ilde-daha-egitim-yeniden-basliyor/743548", "clean_url": "istiklal.com.tr", "excerpt": "Milli E\u011fitim Bakanl\u0131\u011f\u0131n\u0131n depremin etkiledi\u011fi 10 ilde bulunan toplam 20 bin 868 binas\u0131ndan 24'\u00fc depremde y\u0131k\u0131ld\u0131, 83'\u00fc ise a\u011f\u0131r hasar ald\u0131. Bug\u00fcne kadar 10 ildeki t\u00fcm okullar\u0131n hasar tespit raporu\u2026", "summary": "Milli E\u011fitim Bakanl\u0131\u011f\u0131n\u0131n depremin etkiledi\u011fi 10 ilde bulunan toplam 20 bin 868 binas\u0131ndan 24'\u00fc depremde y\u0131k\u0131ld\u0131, 83'\u00fc ise a\u011f\u0131r hasar ald\u0131. Bug\u00fcne kadar 10 ildeki t\u00fcm okullar\u0131n hasar tespit raporu \u00e7\u0131kar\u0131ld\u0131.\n \nDeprem b\u00f6lgesindeki 10 ilin e\u011fitim \u00f6\u011fretime ba\u015flama tarihleri \u00fc\u00e7 kategoriye ayr\u0131l\u0131rken, birinci kategoride yer alan Diyarbak\u0131r, Kilis ve \u015eanl\u0131urfa'da e\u011fitim-\u00f6\u011fretim 1 Mart'ta ba\u015flad\u0131.\n \nDepremlerden etkilenen illerden Adana, Gaziantep ve Osmaniye ile bu illere ba\u011fl\u0131 t\u00fcm il\u00e7elerde e\u011fitim \u00f6\u011fretimin 13 Mart'ta yeniden ba\u015flamas\u0131 i\u00e7in haz\u0131rl\u0131klar tamamland\u0131.", "rights": "istiklal.com.tr", "rank": 970144, "topic": "news", "country": "TR", "language": "tr", "authors": "\u0130stiklal,\u0130stiklal Gazetesi", "media": "https://img.istiklal.com.tr/rcman/Cw1280h720q95gc/storage/files/images/2023/03/11/detayist-cOuc_cover.jpg", "is_opinion": false, "twitter_account": "@gazeteistiklal", "_score": null, "_id": "77102b6de6976fb1d15b3671c823a3eb"}, {"title": "Ahmet Ercan il\u00e7eyi uyard\u0131: 7 b\u00fcy\u00fckl\u00fc\u011f\u00fcnde deprem bekliyorum", "author": "Murat ALPDO\u011eAN", "published_date": "2023-03-11 14:44:00", "published_date_precision": "full", "link": "https://www.aydinpost.com/ahmet-ercan-ilceyi-uyardi-7-buyuklugunde-deprem-bekliyorum", "clean_url": "aydinpost.com", "excerpt": "Manisa'n\u0131n Turgutlu il\u00e7esinde depremle ilgili s\u00f6yle\u015fiye kat\u0131lan deprem bilimci Prof.Dr. \u00d6vg\u00fcn Ahmet Ercan, il\u00e7ede 7 b\u00fcy\u00fckl\u00fc\u011f\u00fcnde deprem bekledi\u011fini ve bunun ortalama 35 saniye s\u00fcrebilece\u011fini ifade\u2026", "summary": "", "rights": "T\u00fcm Haklar\u0131 Sakl\u0131d\u0131r. aydinpost.com - Copyright \u00a9 2023", "rank": 782412, "topic": "news", "country": "TR", "language": "tr", "authors": "Murat ALPDO\u011eAN", "media": "https://aydinpostcom.teimg.com/aydinpost-com/uploads/2023/03/2addaa18-e487-427d-b8bc-a1a1eb629ee8.jpg", "is_opinion": false, "twitter_account": "@aydinpost", "_score": null, "_id": "a5258f6b66d5bffbd70f278184e77841"}, {"title": "Didim'de g\u00f6\u00e7menlerin oldu\u011fu lastik bot batt\u0131: 3 \u00f6l\u00fc haberi, haberleri", "author": "Gazete Rize", "published_date": "2023-03-11 14:43:32", "published_date_precision": "full", "link": "https://www.gazeterize.com/asayis/didimde-gocmenlerin-oldugu-lastik-bot-batti-3-olu-h14924756.html", "clean_url": "gazeterize.com", "excerpt": "Ayd\u0131n'\u0131n Didim il\u00e7esi a\u00e7\u0131klar\u0131nda batan lastik bottaki 1'i \u00e7ocuk 10 d\u00fczensiz g\u00f6\u00e7men kurtar\u0131l\u0131rken, kay\u0131p 21 ki\u015fi i\u00e7in arama kurtarma \u00e7al\u0131\u015fmas\u0131 ba\u015flat\u0131ld\u0131. Yap\u0131lan aramada 1'i hamile oldu\u011fu \u00f6\u011frenilen 3\u2026", "summary": "Ayd\u0131n'\u0131n Didim il\u00e7esi a\u00e7\u0131klar\u0131nda batan lastik bottaki 1'i \u00e7ocuk 10 d\u00fczensiz g\u00f6\u00e7men kurtar\u0131l\u0131rken, kay\u0131p 21 ki\u015fi i\u00e7in arama kurtarma \u00e7al\u0131\u015fmas\u0131 ba\u015flat\u0131ld\u0131. Yap\u0131lan aramada 1'i hamile oldu\u011fu \u00f6\u011frenilen 3 ki\u015finin de cans\u0131z bedenine ula\u015f\u0131ld\u0131.\n\nYasa d\u0131\u015f\u0131 yollardan yurt d\u0131\u015f\u0131na ge\u00e7meye \u00e7al\u0131\u015fan d\u00fczensiz g\u00f6\u00e7menlerin bulundu\u011fu lastik bot, su almas\u0131 sebebiyle Ayd\u0131n'\u0131n Didim il\u00e7esi a\u00e7\u0131klar\u0131nda batt\u0131. Sahil G\u00fcvenlik Komutanl\u0131\u011f\u0131, ihbar \u00fczerine b\u00f6lgeye 1 gemi ve 2 sahil g\u00fcvenlik botu sevk etti. K\u0131sa s\u00fcrede verilen koordinata giden ekipler, 1'i \u00e7ocuk 10 d\u00fczensiz g\u00f6\u00e7meni kurtard\u0131.", "rights": "Copyright 2023, Gazete Rize / Rize Haber / Rizespor Haberleri / Son Dakika Haberleri", "rank": 958737, "topic": "news", "country": "TR", "language": "tr", "authors": "Gazete Rize", "media": "https://www.gazeterize.com/images/haberler/2023/03/didimde_gocmenlerin_oldugu_lastik_bot_batti_3_olu.jpg", "is_opinion": false, "twitter_account": "gazeterize", "_score": null, "_id": "ec63bef368390b9830fc32cdd4b74004"}, {"title": "Sungurlu'da sportif yetenek taramas\u0131 yap\u0131ld\u0131", "author": "", "published_date": "2023-03-11 14:43:30", "published_date_precision": "full", "link": "https://www.istanbulhaber.com.tr/sungurluda-sportif-yetenek-taramasi-yapildi-haber-2297683.htm", "clean_url": "istanbulhaber.com.tr", "excerpt": "\u00c7orum'un Sungurlu \u0130l\u00e7esi'nde, 504 ilkokul 3. s\u0131n\u0131f \u00f6\u011frencisine sportif yetenek taramas\u0131 yap\u0131ld\u0131.", "summary": "Milli E\u011fitim Bakanl\u0131\u011f\u0131 ile Gen\u00e7lik ve Spor Bakanl\u0131\u011f\u0131 i\u015fbirli\u011fiyle, \"T\u00fcrkiye Sportif Yetenek Taramas\u0131 ve Spora Y\u00f6nlendirme Projesi\" ile sporcular\u0131n yetenek taramas\u0131ndan ge\u00e7erek, do\u011fru y\u00f6nlendirilmesiyle uluslararas\u0131 d\u00fczeyde ba\u015far\u0131l\u0131 sporcular \u00e7\u0131kar\u0131lmas\u0131 hedefleniyor.\nMilli E\u011fitim Bakanl\u0131\u011f\u0131 ile Gen\u00e7lik ve Spor Bakanl\u0131\u011f\u0131'n\u0131n ortak projesi \"T\u00fcrkiye Sportif Yetenek Taramas\u0131 ve Spora Y\u00f6nlendirme Projesi\" \u00e7er\u00e7evesinde il\u00e7e genelinde yap\u0131ld\u0131.\nMahmut Atalay spor salonunda 8 istasyondan olu\u015fan testlerde, tarama istasyonlar\u0131 olu\u015fturularak \u00f6\u011frencilerin sportif yetenek taramalar\u0131, \u00f6\u011frencilerin boy-kilo \u00f6l\u00e7\u00fcmleri, esneklik testi, kula\u00e7 uzunlu\u011fu ve \u00fcst g\u00f6vde y\u00fcksekli\u011fi, dikey s\u0131\u00e7rama testi, kavrama kuvveti testi, \u00e7eviklik testi, 20 metre s\u00fcrat testi ve sa\u011fl\u0131k topu at\u0131\u015f testleri uygulanmak suretiyle, \u00f6\u011frencilerin hangi spor dal\u0131na daha yatk\u0131n oldu\u011fu profesyonel e\u011fitimciler marifetiyle tespit edilerek, bu \u00f6\u011frencilerin bedensel yeteneklerine g\u00f6re spor faaliyetlere y\u00f6nlendirilmesi hedefleniyor.", "rights": "istanbulhaber.com.tr", "rank": 277032, "topic": "news", "country": "TR", "language": "tr", "authors": "", "media": "https://www.istanbulhaber.com.tr/d/news/2049914.jpg", "is_opinion": false, "twitter_account": "@isthaberajansi", "_score": null, "_id": "cc8a77c0d5a4ef0f1e783fd45d37921b"}, {"title": "Karaman'\u0131n Yeni \u015eehir Stadyumunun Kale Direkleri Tak\u0131ld\u0131, Saha \u00c7izgileri De \u00c7izildi", "author": "", "published_date": "2023-03-11 14:43:30", "published_date_precision": "full", "link": "http://www.olay53.com/haber/karamanin-yeni-sehir-stadyumunun-kale-direkleri-takildi-saha-cizgileri-de-cizi-1199232.htm", "clean_url": "olay53.com", "excerpt": "Karaman'da, UEFA standartlar\u0131na uygun olarak 5 y\u0131l \u00f6nce yap\u0131m\u0131na ba\u015flanan 15 bin ki\u015fi kapasiteli yeni \u015fehir stadyumunda kale direkleri tak\u0131l\u0131rken, saha...", "summary": "Karaman'da, UEFA standartlar\u0131na uygun olarak 5 y\u0131l \u00f6nce yap\u0131m\u0131na ba\u015flanan 15 bin ki\u015fi kapasiteli yeni \u015fehir stadyumunda kale direkleri tak\u0131l\u0131rken, saha...\nKaraman'da, UEFA standartlar\u0131na uygun olarak 5 y\u0131l \u00f6nce yap\u0131m\u0131na ba\u015flanan 15 bin ki\u015fi kapasiteli yeni \u015fehir stadyumunda kale direkleri tak\u0131l\u0131rken, saha \u00e7izgileri de \u00e7izildi.\nKaraman'da, UEFA standartlar\u0131na g\u00f6re yap\u0131lan yeni statta sona gelindi. K\u0131rm\u0131z\u0131-beyaz \u00e7at\u0131 kaplamas\u0131 ve koltuk renklerine sahip olan stadyumda, \u00e7im serme i\u015fleminin ard\u0131ndan kale direkleri tak\u0131larak saha \u00e7izgileri de \u00e7izildi.", "rights": "olay53.com", "rank": 955418, "topic": "news", "country": "TR", "language": "tr", "authors": "", "media": "http://d.olay53.com/news/1105476.jpg", "is_opinion": false, "twitter_account": "@https://twitter.com/rizeolaygazete1", "_score": null, "_id": "48fc94c8e162578757c3cc23c8a05ada"}, {"title": "\u0130PL: 'Liverpul' autsayder\u0259 uduzdu \u2013 V\u0130DEO", "author": "", "published_date": "2023-03-11 14:43:00", "published_date_precision": "full", "link": "https://oxu.az/sport/706093", "clean_url": "oxu.az", "excerpt": "\u0130ngilt\u0259r\u0259 Premyer Liqas\u0131nda (\u0130PL) XXVII tur davam edir. Oxu.Az x\u0259b\u0259r verir ki, 'Bornmut' \u00f6z meydan\u0131nda 'Liverpul'la qar\u015f\u0131la\u015f\u0131b. Bu mat\u00e7a q\u0259d\u0259r 21 xalla turnir c\u0259dv\u0259linin sonuncu pill\u0259sind\u0259 q\u0259rarla\u015fm\u0131\u015f\u2026", "summary": "Dig\u0259r \u0130dman x\u0259b\u0259rl\u0259ri\nAz\u0259rbaycan gimnast\u0131 D\u00fcnya Kubokunun qalibi olub\nTofiq Musayev z\u0259d\u0259l\u0259nib nokauta d\u00fc\u015fd\u00fc - V\u0130DEO\nMask AB\u015e-d\u0259 \u00f6z\u00fcn\u0259 \u015f\u0259h\u0259r tik\u0259c\u0259k - FOTO\n'\u00c7elsi'nin futbol\u00e7usu silahla t\u0259hdid edilib", "rights": "oxu.az", "rank": 119702, "topic": "news", "country": "AZ", "language": "tr", "authors": "", "media": "https://cdn.oxu.az/uploads/W1siZiIsIjIwMjMvMDMvMTEvMTgvNDMvMjQvNWJhZTAzZWUtODNhYy00OGM5LTkxODQtNjQwNzI1NDU1MTA2L1AyMDIzLTAzLTExLUJvdXJuZW1vdXRoX0xpdmVycG9vbC04OC02MDB4NDAwLmpwZyJdXQ?sha=ef229cfde00c8834", "is_opinion": false, "twitter_account": "@oxuaz", "_score": null, "_id": "2edfc16528701e912d13bd0487c1043d"}, {"title": "Depremzede \u00e7ocuk ve gen\u00e7lere satran\u00e7 e\u011fitimi veriliyor", "author": "TRT Haber", "published_date": "2023-03-11 14:42:00", "published_date_precision": "full", "link": "https://www.trthaber.com/haber/spor/depremzede-cocuk-ve-genclere-satranc-egitimi-veriliyor-752295.html", "clean_url": "trthaber.com", "excerpt": "Trabzon'da \u00f6\u011frenci yurtlar\u0131nda kalan depremzede \u00e7ocuk ve gen\u00e7lere, \"T\u00fcrkiye Satran\u00e7la Tek Y\u00fcrek Oluyor Projesi\" kapsam\u0131nda e\u011fitim veriliyor.", "summary": "T\u00fcrkiye Satran\u00e7 Federasyonu (TSF) ve Gen\u00e7lik Spor \u0130l M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc i\u015f birli\u011finde, Do\u011fu Karadeniz K\u0131z \u00d6\u011frenci Yurdu'nda ger\u00e7ekle\u015ftirilen organizasyonda, TSF Ba\u015fkan\u0131 G\u00fclk\u0131z Tulay ile Gen\u00e7lik ve Spor \u0130l M\u00fcd\u00fcr\u00fc Lokman Ar\u0131c\u0131o\u011flu, depremzedelere satran\u00e7 tak\u0131m\u0131 hediye etti.\n \n[Foto\u011fraf: AA]\n \n Tulay, projenin as\u0131l hedefinin satranc\u0131 kullanarak depremzede \u00e7ocuklar\u0131n iyile\u015fmesine katk\u0131 sa\u011flamak oldu\u011funu s\u00f6yledi. Tulay, projeye ili\u015fkin olumlu geri d\u00f6n\u00fc\u015fler ald\u0131klar\u0131n\u0131 vurgulad\u0131.\n \n \n\"Projenin kapsam\u0131, yurtlardaki gen\u00e7lere satran\u00e7 sporunu tan\u0131tmak, ilerleyen d\u00f6nemde satranc\u0131 \u00f6\u011fretmek ve satranc\u0131 iyile\u015ftirme anlam\u0131nda bir ara\u00e7 olarak kullanmak.", "rights": "TRT Haber", "rank": 25258, "topic": "news", "country": "TR", "language": "tr", "authors": "TRT Haber", "media": "https://trthaberstatic.cdn.wp.trt.com.tr/resimler/2010000/depremzede-cocuk-ve-genclere-satranc-egitim-2010180.jpg", "is_opinion": false, "twitter_account": "@trthaber", "_score": null, "_id": "6c951e311a954dcfca4728630bd66b7b"}, {"title": "\u015eehirler el birli\u011fi ile aya\u011fa kald\u0131r\u0131l\u0131yor", "author": "Olay Gazetesi", "published_date": "2023-03-11 14:41:39", "published_date_precision": "full", "link": "https://www.olay.com.tr/sehirler-el-birligi-ile-ayaga-kaldiriliyor-1112922", "clean_url": "olay.com.tr", "excerpt": "Deprem b\u00f6lgesindeki 11 \u015fehrin yeniden aya\u011fa kald\u0131r\u0131lmas\u0131 i\u00e7in ba\u015flat\u0131lan seferberlik s\u00fcr\u00fcyor. Bir yandan y\u0131k\u0131lan binalar\u0131n yeniden in\u015fas\u0131n\u0131n haz\u0131rl\u0131klar\u0131 yap\u0131l\u0131rken, \u0130neg\u00f6l Belediyesi personelleri de\u2026", "summary": "Kahramanmara\u015f merkezli ya\u015fanan iki b\u00fcy\u00fck deprem felaketinin \u00fczerinden 1 ay\u0131 a\u015fk\u0131n s\u00fcre ge\u00e7mesine ra\u011fmen, t\u00fcm T\u00fcrkiye depremin y\u0131k\u0131c\u0131 etkisiyle b\u00fcy\u00fck zarar g\u00f6ren 11 ilde el birli\u011fi ile \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131n\u0131 s\u00fcrd\u00fcr\u00fcyor. \u00dclkenin d\u00f6rt bir yan\u0131ndan yerel y\u00f6netimler ve g\u00f6n\u00fcll\u00fcler ile birlikte devletin t\u00fcm kurumlar\u0131 11 ili yeniden in\u015fa etmek ad\u0131na adeta yar\u0131\u015f\u0131yor.\n\n\n\u0130NEG\u00d6L BELED\u0130YES\u0130 YARALARI SARIYOR\n\n\n\u0130neg\u00f6l Belediyesi, deprem b\u00f6lgesinde \u00f6zellikle Kahramanmara\u015f ve Hatay b\u00f6lgesinde yap\u0131lan g\u00f6revlendirmelerle hem rutin belediyecilik hizmetlerinin aksat\u0131lmadan s\u00fcrd\u00fcr\u00fclmesi hem de \u015fehirlerin y\u0131k\u0131lan ve bozulan alanlar\u0131n\u0131n kullan\u0131ma kazand\u0131r\u0131lmas\u0131 ad\u0131na \u00e7al\u0131\u015fmalar yap\u0131yor.", "rights": "olay.com.tr", "rank": 341981, "topic": "news", "country": "TR", "language": "tr", "authors": "Olay Gazetesi", "media": "https://www.olay.com.tr/wp-content/uploads/2023/03/BLD_-1.jpg", "is_opinion": false, "twitter_account": "@OlayHaber_Bursa", "_score": null, "_id": "afe262d0daa941af608baa155c42b1fd"}, {"title": "Didim'de lastik bot batt\u0131: \u00d6l\u00fcler ve \u00e7ok say\u0131da kay\u0131p var", "author": "\u0130HA", "published_date": "2023-03-11 14:41:18", "published_date_precision": "full", "link": "https://www.yeniasir.com.tr/ege/aydin/2023/03/11/yari-batik-bulunan-botta-10-duzensiz-gocmen-kurtarildi-21-kisi-araniyor", "clean_url": "yeniasir.com.tr", "excerpt": "Ayd\u0131n'\u0131n Didim il\u00e7esi a\u00e7\u0131klar\u0131nda, su alan lastik bottaki 10 d\u00fczensiz g\u00f6\u00e7men, Sahil G\u00fcvenlik Komutanl\u0131\u011f\u0131 ekibince kurtar\u0131ld\u0131; 21 g\u00f6\u00e7men i\u00e7in arama-kurtarma \u00e7al\u0131\u015fmas\u0131 ba\u015flat\u0131ld\u0131. Yap\u0131lan aramada 1'i\u2026", "summary": "\u0130\u00e7i\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131 Sahil G\u00fcvenlik Komutanl\u0131\u011f\u0131'ndan yap\u0131lan yaz\u0131l\u0131 a\u00e7\u0131klamaya g\u00f6re, Ayd\u0131n'\u0131n Didim il\u00e7esi a\u00e7\u0131klar\u0131nda, saat 06.20'de, T\u00fcrk Arama Kurtarma B\u00f6lgesi i\u00e7erisinde d\u00fczensiz g\u00f6\u00e7menlerin bulundu\u011fu lastik botun su ald\u0131\u011f\u0131 ve batma tehlikesi ge\u00e7irdi\u011fi bilgisi \u00fczerine harekete ge\u00e7ildi.\n \n \nSahil G\u00fcvenlik gemisi ve 2 Sahil G\u00fcvenlik botu b\u00f6lgeye sevk edildi. Sahil G\u00fcvenlik ekipleri taraf\u0131ndan yar\u0131 bat\u0131k haldeki lastik bottan 1'i \u00e7ocuk 10 d\u00fczensiz g\u00f6\u00e7men kurtar\u0131larak, Didim Liman'\u0131nda sa\u011fl\u0131k personeline teslim edildi.", "rights": "Copyright \u00a9 2003-2023 TURKUVAZ HABERLE\u015eME VE YAYINCILIK A.\u015e", "rank": 129267, "topic": "news", "country": "TR", "language": "tr", "authors": "\u0130HA", "media": "https://iaysr.tmgrup.com.tr/f6e476/780/411/0/0/1200/633?u=https://iysr.tmgrup.com.tr/2023/03/11/yari-batik-bulunan-botta-10-duzensiz-gocmen-kurtarildi-21-kisi-araniyor-1678545564602.jpg", "is_opinion": false, "twitter_account": "@yeniasircomtr", "_score": null, "_id": "2088086e11503c8f36100d5940446be6"}, {"title": "En ac\u0131 \u00f6d\u00fcl t\u00f6reni: Gencecik ya\u015fta \u00f6lmeseydi o da bu heyecan\u0131 ya\u015fayacakt\u0131", "author": "H\u00fcrriyet", "published_date": "2023-03-11 14:41:05", "published_date_precision": "full", "link": "https://www.hurriyet.com.tr/kelebek/hayat/en-aci-odul-toreni-gencecik-yasta-olmeseydi-o-da-bu-heyecani-yasayacakti-42232667", "clean_url": "hurriyet.com.tr", "excerpt": "Ge\u00e7en y\u0131l\u0131n a\u011fustos ay\u0131nda sinema d\u00fcnyas\u0131 bir gencecik \u00f6l\u00fcmle sars\u0131lm\u0131\u015ft\u0131. Modellikten oyunculu\u011fa ge\u00e7en ve ger\u00e7ekten ba\u015far\u0131l\u0131 bir kariyer in\u015fa etme yolunda...", "summary": "Olu\u015fturulma Tarihi: Mart 11, 2023 17:41\nKIRMIZI HALIYA \u00c7IKACAK BELK\u0130 DE \u00d6D\u00dcL SEV\u0130NC\u0130 YA\u015eAYACAKTI\n\u00c7\u00fcnk\u00fc e\u011fer ya\u015fasayd\u0131 yar\u0131n ak\u015fam 95'inci kez yap\u0131lacak olan \nOscar\n \u00d6d\u00fclleri (Akademi \u00d6d\u00fclleri) t\u00f6reninde ekip arkada\u015flar\u0131yla birlikte k\u0131rm\u0131z\u0131 hal\u0131ya \u00e7\u0131kacakt\u0131. Belki de ba\u015frol\u00fcn\u00fc \u00fcstlendi\u011fi ve \u00fc\u00e7 dalda Oscar aday\u0131 olan Triangle of Sadness (H\u00fcz\u00fcn \u00dc\u00e7geni) adl\u0131 filmin \u00f6d\u00fcl gecesindeki zaferini kutlayacakt\u0131.\n'AN\u0130DEN GELEN \u00c7OK B\u00dcY\u00dcK B\u0130R ACI'\nElbette \u015fu s\u0131ralarda b\u00fcy\u00fck bir heyecanla \u00f6d\u00fcl gecesini bekleyen ekip arkada\u015flar\u0131, \u00f6zellikle filmin y\u00f6netmeni \nRuben \u00d6stlund\n, gen\u00e7 ya\u015fta hayata veda eden Charlbi Dean Kriek'i unutmad\u0131.", "rights": "hurriyet.com.tr", "rank": 3866, "topic": "news", "country": "TR", "language": "tr", "authors": "H\u00fcrriyet", "media": "https://i4.hurimg.com/i/hurriyet/75/1200x675/640c930f4e3fe021080163ea.jpg", "is_opinion": false, "twitter_account": "@Hurriyet", "_score": null, "_id": "d5e9472c44de6ebb4e1908c0d99e5778"}, {"title": "Tekirda\u011f'da dolu etkili oldu", "author": "Habert\u00fcrk", "published_date": "2023-03-11 14:41:03", "published_date_precision": "full", "link": "https://www.haberturk.com/tekirdag-haberleri/101839222-tekirdagda-dolu-etkili-oldu", "clean_url": "haberturk.com", "excerpt": "Mehmet Y\u0130RUN/ \u00c7ORLU (Tekirda\u011f), (DHA)TEK\u0130RDA\u011e'\u0131n \u00c7orlu il\u00e7esinde ya\u011fmur, yerini k\u0131sa s\u00fcre doluya b\u0131rakt\u0131. Ya\u011f\u0131\u015fa haz\u0131rl\u0131ks\u0131z yakalananlar, minib\u00fcs duraklar\u0131na ve i\u015f yerlerine s\u0131\u011f\u0131nd\u0131.Hava s\u0131cakl\u0131\u011f\u0131n\u0131n\u2026", "summary": "Mehmet Y\u0130RUN/ \u00c7ORLU (Tekirda\u011f), (DHA)TEK\u0130RDA\u011e'\u0131n \u00c7orlu il\u00e7esinde ya\u011fmur, yerini k\u0131sa s\u00fcre doluya b\u0131rakt\u0131. Ya\u011f\u0131\u015fa haz\u0131rl\u0131ks\u0131z yakalananlar, minib\u00fcs duraklar\u0131na ve i\u015f yerlerine s\u0131\u011f\u0131nd\u0131.Hava s\u0131cakl\u0131\u011f\u0131n\u0131n 15 derece oldu\u011fu\u00a0\u00c7orlu il\u00e7esinde, aral\u0131klarla ya\u011fan ya\u011fmurun ard\u0131ndan\u00a0k\u0131sa s\u00fcreli de dolu etkili oldu. F\u0131nd\u0131k b\u00fcy\u00fckl\u00fc\u011f\u00fcnde ya\u011fan doluya haz\u0131rl\u0131ks\u0131z yakalananlar, minib\u00fcs duraklar\u0131na ve i\u015f merkezlerinin giri\u015flerine s\u0131\u011f\u0131nd\u0131.\u00a0DHA-Genel T\u00fcrkiye-Tekirda\u011f / \u00c7orlu Mehmet Y\u0130RUN2023-03-11 17:40:23\n \n Anadolu Ajans\u0131, DHA, \u0130HA taraf\u0131ndan ge\u00e7ilen t\u00fcm Tekirda\u011f haberleri, bu b\u00f6l\u00fcmde Haberturk.", "rights": "haberturk.com", "rank": 10886, "topic": "news", "country": "TR", "language": "tr", "authors": "Habert\u00fcrk", "media": "https://im.haberturk.com/assets/images/yerelhaberler/1102x620/iller_tekirdag.png", "is_opinion": false, "twitter_account": "@haberturk", "_score": null, "_id": "87d44dc02eed83a29ae841df6af8edd9"}, {"title": "Frans\u0131z polisi s\u0131\u011f\u0131nmac\u0131lar\u0131n e\u015fyalar\u0131na g\u00f6z ya\u015fart\u0131c\u0131 gaz s\u0131kt\u0131", "author": "", "published_date": "2023-03-11 14:41:00", "published_date_precision": "timezone unknown", "link": "https://haberkibris.com/fransiz-polisi-siginmacilarin-esyalarina-goz-yasartici-gaz-sikti-1443-2023-03-11.html", "clean_url": "haberkibris.com", "excerpt": "Frans\u0131z polisi s\u0131\u011f\u0131nmac\u0131lar\u0131n e\u015fyalar\u0131na g\u00f6z ya\u015fart\u0131c\u0131 gaz s\u0131kt\u0131", "summary": "Fransa'da polis, ba\u015fkent Paris'te s\u0131\u011f\u0131nmac\u0131lar\u0131n ya\u015fad\u0131\u011f\u0131 alana giderek battaniye ve ki\u015fisel e\u015fyalar\u0131na g\u00f6z ya\u015fart\u0131c\u0131 gaz s\u0131kt\u0131.\n\n\nFransa'da g\u00f6\u00e7menlere yard\u0131m yapan Utopia 56 Derne\u011fi, polisin s\u0131\u011f\u0131nmac\u0131lar\u0131n Stalingrad metrosu yak\u0131n\u0131nda kuruldu\u011fu alana giderek g\u00f6z ya\u015fart\u0131c\u0131 gaz s\u0131kt\u0131\u011f\u0131 anlar\u0131n g\u00f6r\u00fcnt\u00fclerini yay\u0131mlad\u0131.\n\n\nDerne\u011fin resmi\u00a0Twitter\u00a0hesab\u0131ndan yay\u0131mlanan g\u00f6r\u00fcnt\u00fclerde, s\u0131\u011f\u0131nmac\u0131lar\u0131n kald\u0131\u011f\u0131 duvar dibine giden iki polisten birinin, elindeki g\u00f6z ya\u015fart\u0131c\u0131 gaz spreyini etraftaki battaniye ve ki\u015fisel malzemelere s\u0131kmas\u0131 yer al\u0131yor.", "rights": "haberkibris.com", "rank": 705315, "topic": "news", "country": "TR", "language": "tr", "authors": "", "media": "https://haberkibris.com/images/2023_03_11/fransiz-polisi-siginmacilarin-esyalarina-goz-yasartici-gaz-sikti-1443-2023-03-11_m.jpg?v=1678538577", "is_opinion": false, "twitter_account": "@HABERKIBRIS", "_score": null, "_id": "d45aa475b63222118da21461206493c7"}, {"title": "BMT: \"Afrikada v\u0259ba epidemiyas\u0131 narahatedici \u00f6l\u00e7\u00fcd\u0259dir\"", "author": "Azvision Az", "published_date": "2023-03-11 14:41:00", "published_date_precision": "timezone unknown", "link": "https://azvision.az/news/321816/--bmt---afrikada-veba-epidemiyasi-narahatedici-olcudedir-.html", "clean_url": "azvision.az", "excerpt": "Birl\u0259\u015fmi\u015f Mill\u0259tl\u0259r T\u0259\u015fkilat\u0131 (BMT) v\u0259ba epidemiyas\u0131n\u0131n 11 Afrika \u00f6lk\u0259sind\u0259 \"narahatedici\" \u00f6l\u00e7\u00fcl\u0259r\u0259 \u00e7atd\u0131\u011f\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131qlay\u0131b.", "summary": "23:58\n\n\n\n\n\n\n\n\n Bak\u0131dak\u0131 at\u0131\u015fma m\u00fc\u0259mmas\u0131: \n 3-c\u00fc yaral\u0131 haradad\u0131r? \n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n 10:50\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n 11:20\n\n\n\n\n\n\n\n\n Az\u0259rbaycan X\u0130N: \n \"T\u00fcrkiy\u0259d\u0259n 686 n\u0259f\u0259r t\u0259xliy\u0259 olunub\" \n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n 15:13\n\n\n\n\n\n\n\n\n Ehud Olmert: \n \"Biz Az\u0259rbaycan\u0131 \u0130ran\u0131n t\u0259cav\u00fcz\u00fcnd\u0259n qorumal\u0131y\u0131q' \n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n 20:33\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n 19:09\n\n\n\n\n\n\n\nSilahl\u0131 insidentd\u0259 yaralananlar\u0131n son durumu a\u00e7\u0131qlan\u0131b - \n YEN\u0130L\u018fN\u0130B 2\n \n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n 13:19\n\n\n\n\n\n\n\n \n\n\n\n\n \n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n 00:10\n\n\n\n\n\n\n\nS\u0259firliyimiz\u0259 h\u00fcc", "rights": ".", "rank": 170604, "topic": "news", "country": "AZ", "language": "tr", "authors": "Azvision Az,Sahil \u0130sg\u0259nd\u0259rov,Son Xeberler,Son X\u0259b\u0259rl\u0259r,V\u00fcsal M\u0259mm\u0259dov,Xeberler,X\u0259b\u0259rl\u0259r", "media": "https://azvision.az/photos/2023/03/1678531491.jpg", "is_opinion": false, "twitter_account": null, "_score": null, "_id": "9dbe6a83962ca3e072e50ac0909d1d90"}, {"title": "Hakem Cansu Tiryaki'nin vefat eden e\u015fi Yusuf Tiryaki son yolculu\u011funa u\u011furland\u0131", "author": "ABCGazetesi", "published_date": "2023-03-11 14:40:08", "published_date_precision": "full", "link": "https://abcgazetesi.com/hakem-cansu-tiryakinin-vefat-eden-esi-yusuf-tiryaki-son-yolculuguna-ugurlandi-474474", "clean_url": "abcgazetesi.com", "excerpt": "FIFA kokartl\u0131 yarg\u0131c\u0131 Cansu Tiryaki'nin vefat eden e\u015fi Yusuf Tiryaki'nin cenazesi Edirne'de topra\u011fa verildi.", "summary": "FIFA kokartl\u0131 yarg\u0131c\u0131 Cansu Tiryaki'nin vefat eden e\u015fi Yusuf Tiryaki'nin cenazesi Edirne'de topra\u011fa verildi.\nGe\u00e7irdi\u011fi kalp krizi sebebiyle ya\u015fam\u0131n\u0131 kaybeden Edirne il g\u00f6zlemcisi ve eski klasman destek hakemi Tiryaki i\u00e7in Eski Cami'de merasim d\u00fczenlendi.\nTiryaki'nin tabutuna, isminin yaz\u0131l\u0131 oldu\u011fu 22 numaral\u0131 Edirnespor formas\u0131 ile yarg\u0131c\u0131 formas\u0131 konuldu\u011fu g\u00f6r\u00fcld\u00fc.\nT\u00f6rene, Tiryaki'nin e\u015fi Cansu Tiryaki, ailesi, arkada\u015flar\u0131, siyasal parti temsilcileri, eski FIFA hakemi C\u00fcneyt \u00c7ak\u0131r, \nSpor\n Toto S\u00fcper Lig hakemleri H\u00fcseyin G\u00f6\u00e7ek ve \u00d6zg\u00fcr Yankaya da kat\u0131ld\u0131.", "rights": "abcgazetesi.com", "rank": 356261, "topic": "news", "country": "TR", "language": "tr", "authors": "ABCGazetesi", "media": "https://abcgazetesi.com/d/news/167040.jpg", "is_opinion": false, "twitter_account": "@abcgazete", "_score": null, "_id": "6a81dc875fe90dabe1a959709039c11b"}, {"title": "Trabzon'da \u00f6rt\u00fc yang\u0131n\u0131 (1)", "author": "ABCGazetesi", "published_date": "2023-03-11 14:40:06", "published_date_precision": "full", "link": "https://abcgazetesi.com/trabzonda-ortu-yangini-1-474475", "clean_url": "abcgazetesi.com", "excerpt": "TRABZON'un Yomra il\u00e7esinde, ormanda \u00f6rt\u00fc yang\u0131n\u0131 \u00e7\u0131kt\u0131.", "summary": "TRABZON'un Yomra il\u00e7esinde, ormanda\u00a0\u00f6rt\u00fc yang\u0131n\u0131 \u00e7\u0131kt\u0131. \u0130l\u00e7e belediyesi\u00a0ve itfaiye ekipleri, yang\u0131n\u0131\u00a0s\u00f6nd\u00fcrmek i\u00e7in \u00e7al\u0131\u015fma\u00a0ba\u015flatt\u0131.\nYomra kazas\u0131n\u0131n y\u00fcksek kesimli\u00a0K\u0131ratl\u0131 Mahallesi'ndeki ormanda, hemen hemen belirlenemeyen\u00a0nedenle \u00f6rt\u00fc yang\u0131n\u0131 \u00e7\u0131kt\u0131. Mahallelinin\u00a0ihbar\u0131yla b\u00f6lgeye ula\u015fan itfaiye ve il\u00e7e belediyesi ekipleri, yang\u0131n\u0131 s\u00f6nd\u00fcrmek i\u00e7in \u00e7abalama ba\u015flatt\u0131.\u00a0Ekipler, yang\u0131n\u0131 s\u00f6nd\u00fcrme \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131n\u0131 s\u00fcrd\u00fcr\u00fcrken,\u00a0Yomra Belediye Ba\u015fkan\u0131 Mustafa B\u0131y\u0131k'\u0131n da b\u00f6lgeye geldi\u011fi a\u00e7\u0131kland\u0131.", "rights": "abcgazetesi.com", "rank": 356261, "topic": "news", "country": "TR", "language": "tr", "authors": "ABCGazetesi", "media": "https://abcgazetesi.com/d/news/167041.jpg", "is_opinion": false, "twitter_account": "@abcgazete", "_score": null, "_id": "d5b674a48dbdcf75506d549221d0c054"}, {"title": "Cumhur \u0130ttifak\u0131'na kat\u0131laca\u011f\u0131 s\u00f6ylenen DSP karar\u0131n\u0131 verdi! Se\u00e7imlere parti olarak girecekler", "author": "ABCGazetesi", "published_date": "2023-03-11 14:40:03", "published_date_precision": "full", "link": "https://abcgazetesi.com/cumhur-ittifakina-katilacagi-soylenen-dsp-kararini-verdi-secimlere-parti-olarak-474477", "clean_url": "abcgazetesi.com", "excerpt": "Bir s\u00fcredir Cumhur \u0130ttifak\u0131'na kat\u0131laca\u011f\u0131 s\u00f6ylenen Demokratik Sol Parti karar\u0131n\u0131 verdi. DSP Genel Ba\u015fkan\u0131 \u00d6nder Aksakal, ne Millet \u0130ttifak\u0131'ndan ne de Cumhur \u0130ttifak\u0131'ndan g\u00f6r\u00fc\u015fme talebi gelmedi\u011fini\u2026", "summary": "Demokratik Sol Parti (DSP) Genel Ba\u015fkan\u0131 \u00d6nder Aksakal, 14 May\u0131s'ta yap\u0131lacak se\u00e7imlere parti olarak kat\u0131lma sonucu ald\u0131klar\u0131n\u0131 deklare etti. DSP Genel Merkezi'nde d\u00fczenlenen Parti Meclisi toplant\u0131s\u0131n\u0131n pe\u015finden konu\u015fan Aksakal, Ba\u015fkanl\u0131k Kurulu'nun Genel Ba\u015fkan olarak kendisine tam yetki verdi\u011fini s\u00f6ylemi\u015f oldu.\n\"SE\u00c7\u0130MLERE KATILMA KARARI ALDIK\"\nToplant\u0131da, yetki ve de\u011ferlendirmeler yap\u0131ld\u0131\u011f\u0131n\u0131 ifade eden Aksakal, \"Siyasi Partiler Yasas\u0131, se\u00e7im yasalar\u0131 gere\u011fi se\u00e7imlere kat\u0131l\u0131p kat\u0131lmama karar\u0131n\u0131n Parti Meclisi taraf\u0131nca al\u0131nmas\u0131 ve milletvekilleri adaylar\u0131m\u0131z\u0131 hangi y\u00f6ntemle belirleyece\u011fimizin karar\u0131n\u0131n al\u0131nmas\u0131 gerekiyordu.", "rights": "abcgazetesi.com", "rank": 356261, "topic": "news", "country": "TR", "language": "tr", "authors": "ABCGazetesi", "media": "https://abcgazetesi.com/d/news/167043.jpg", "is_opinion": false, "twitter_account": "@abcgazete", "_score": null, "_id": "92535400eaf02d36c1aaa63b1ced1298"}, {"title": "\u0130ran: Rusya'dan Su-35 sava\u015f u\u00e7aklar\u0131n\u0131n al\u0131m\u0131 kesinle\u015fti", "author": "", "published_date": "2023-03-11 14:40:00", "published_date_precision": "timezone unknown", "link": "https://haberkibris.com/iran-rusyadan-su-35-savas-ucaklarinin-alimi-kesinlesti-1441-2023-03-11.html", "clean_url": "haberkibris.com", "excerpt": "\u0130ran: Rusya'dan Su-35 sava\u015f u\u00e7aklar\u0131n\u0131n al\u0131m\u0131 kesinle\u015fti", "summary": "\u0130ran, Rus Sukhoi-35 (Su-35) sava\u015f u\u00e7aklar\u0131n\u0131n sat\u0131n alma prosed\u00fcrlerinin tamamland\u0131\u011f\u0131n\u0131 duyurdu.\n\n\n\u0130ran\u00a0devlet televizyonunun \u0130ran'\u0131n\u00a0Birle\u015fmi\u015f Milletler\u00a0(BM) Daimi Temsilcili\u011fine dayand\u0131rd\u0131\u011f\u0131 habere g\u00f6re, Rusya'dan Su-35 u\u00e7aklar\u0131n\u0131n al\u0131m\u0131 kesinle\u015fti.\n\n\n\u0130ran'\u0131n 1988'de \u0130ran-Irak aras\u0131ndaki sava\u015f\u0131n ard\u0131ndan baz\u0131 \u00fclkelere\u00a0sava\u015f\u00a0u\u00e7a\u011f\u0131 alma talebini iletti\u011fi ve Rusya'n\u0131n da bu talebe olumlu yan\u0131t verdi\u011fi aktar\u0131ld\u0131.\n\n\nBM taraf\u0131ndan 2007 itibar\u0131yla \u0130ran'a uygulanan silah ambargosunun Ekim 2020'de kald\u0131r\u0131lmas\u0131n\u0131n ard\u0131ndan Rusya'dan Su-35 u\u00e7aklar\u0131n\u0131n tedariki konusunda giri\u015fimlere ba\u015fland\u0131\u011f\u0131 ve nihayet sava\u015f u\u00e7aklar\u0131n\u0131n sat\u0131n alma prosed\u00fcrlerinin tamamland\u0131\u011f\u0131 belirtildi.", "rights": "haberkibris.com", "rank": 705315, "topic": "news", "country": "TR", "language": "tr", "authors": "", "media": "https://haberkibris.com/images/2023_03_11/iran-rusyadan-su-35-savas-ucaklarinin-alimi-kesinlesti-1441-2023-03-11_m.jpg?v=1678538488", "is_opinion": false, "twitter_account": "@HABERKIBRIS", "_score": null, "_id": "cf5218ed652f58641634db30169d44af"}, {"title": "Trabzon'da \u00f6rt\u00fc yang\u0131n\u0131 (1)", "author": "Habert\u00fcrk", "published_date": "2023-03-11 14:39:03", "published_date_precision": "full", "link": "https://www.haberturk.com/trabzon-haberleri/101839177-trabzonda-ortu-yangini-1", "clean_url": "haberturk.com", "excerpt": "Salim SARIKO\u00c7/ YOMRA (Trabzon), (DHA)TRABZON\u00b4un Yomra il\u00e7esinde, ormanda \u00f6rt\u00fc yang\u0131n\u0131 \u00e7\u0131kt\u0131. \u0130l\u00e7e belediyesi ve itfaiye ekipleri, yang\u0131n\u0131 s\u00f6nd\u00fcrmek i\u00e7in \u00e7al\u0131\u015fma ba\u015flatt\u0131. Yomra il\u00e7esinin y\u00fcksek\u2026", "summary": "Salim SARIKO\u00c7/ YOMRA (Trabzon),\u00a0(DHA)TRABZON\u00b4un Yomra il\u00e7esinde, ormanda\u00a0\u00f6rt\u00fc yang\u0131n\u0131 \u00e7\u0131kt\u0131. \u0130l\u00e7e belediyesi\u00a0ve itfaiye ekipleri, yang\u0131n\u0131\u00a0s\u00f6nd\u00fcrmek i\u00e7in \u00e7al\u0131\u015fma\u00a0ba\u015flatt\u0131.\u00a0\u00a0Yomra il\u00e7esinin y\u00fcksek kesimli\u00a0K\u0131ratl\u0131 Mahallesi'ndeki ormanda, hen\u00fcz belirlenemeyen\u00a0nedenle \u00f6rt\u00fc yang\u0131n\u0131 \u00e7\u0131kt\u0131. Mahallelinin\u00a0ihbar\u0131yla b\u00f6lgeye ula\u015fan itfaiye ve il\u00e7e belediyesi ekipleri, yang\u0131n\u0131 s\u00f6nd\u00fcrmek i\u00e7in \u00e7al\u0131\u015fma ba\u015flatt\u0131.\u00a0Ekipler, yang\u0131n\u0131 s\u00f6nd\u00fcrme \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131n\u0131 s\u00fcrd\u00fcr\u00fcrken,\u00a0Yomra Belediye Ba\u015fkan\u0131 Mustafa B\u0131y\u0131k'\u0131n da b\u00f6lgeye geldi\u011fi belirtildi.", "rights": "haberturk.com", "rank": 10886, "topic": "news", "country": "TR", "language": "tr", "authors": "Habert\u00fcrk", "media": "https://im.haberturk.com/assets/images/yerelhaberler/1102x620/iller_trabzon.png", "is_opinion": false, "twitter_account": "@haberturk", "_score": null, "_id": "ca350777e79b0f548150dc63b54176b3"}, {"title": "Antioksidan i\u00e7eren 12 besin", "author": "Habert\u00fcrk", "published_date": "2023-03-11 14:39:01", "published_date_precision": "full", "link": "https://www.haberturk.com/antioksidan-iceren-12-besin-vucudunuzu-toksik-maddelerden-arindirin-3572804", "clean_url": "haberturk.com", "excerpt": "Haberin detaylar\u0131 i\u00e7in t\u0131klay\u0131n\u0131z", "summary": "www.haberturk.com\n internet sitesinde yay\u0131nlanan yaz\u0131, haber, video ve foto\u011fraflar\u0131n her t\u00fcrl\u00fc hakk\u0131 Haberturk Gazetecilik A.\u015e.'ye aittir.\n \u0130zin al\u0131nmadan, kaynak g\u00f6sterilerek dahi iktibas edilemez. \n \nCopyright \u00a9 2023 - T\u00fcm haklar\u0131 sakl\u0131d\u0131r. Habert\u00fcrk Gazetecilik A.\u015e.\n \n \n\u00dcretim ve Tasar\u0131m. \n \n Bilgi Grubu", "rights": "Copyright &copy; 2023, HABERTURK.", "rank": 10886, "topic": "news", "country": "TR", "language": "tr", "authors": "Habert\u00fcrk", "media": "https://im.haberturk.com/2023/03/11/ver1678545541/3572804_1200x627.jpg", "is_opinion": false, "twitter_account": "@haberturk", "_score": null, "_id": "463c3c9480c8c19af0bc31002591ee1d"}, {"title": "Kastamonu'da otomobiller \u00e7arp\u0131\u015ft\u0131", "author": "", "published_date": "2023-03-11 14:38:45", "published_date_precision": "timezone unknown", "link": "https://www.bursadabugun.com/haber/kastamonu-da-otomobiller-carpisti-1595062.html", "clean_url": "bursadabugun.com", "excerpt": "Kastamonu'nun Ta\u015fk\u00f6pr\u00fc il\u00e7esinde sa\u011fl\u0131k memurunun kulland\u0131\u011f\u0131 otomobil, orta ref\u00fcjden kar\u015f\u0131 \u015feride ge\u00e7erek ba\u015fka bir ara\u00e7 ile \u00e7arp\u0131\u015ft\u0131. Kazada ara\u00e7larda bulunan 9 ki\u015fi yaraland\u0131. Yaral\u0131lar sa\u011fl\u0131k\u2026", "summary": "Edinilen bilgiye g\u00f6re, \nKastamonu-Ta\u015fk\u00f6pr\u00fc\n karayolu Akdo\u011fantekke k\u00f6y\u00fc mevkiinde D-30 karayolunda sa\u011fl\u0131k memuru\n \nolan H\u00fclya Bilmez idaresindeki 34 GZ 6084 plakal\u0131 \notomobil \nile Ta\u015fk\u00f6pr\u00fc istikametine seyir halindeyken \nya\u011f\u0131\u015f \nnedeniyle kayganla\u015fan yolda direksiyon hakimiyetini kaybederek orta \nref\u00fcjden \nyolun kar\u015f\u0131 taraf\u0131na ge\u00e7ti.\n \nH\u00fclya Bilmez idaresindeki otomobil, bu s\u0131rada Kastamonu istikametine seyir halinde olan Halil \u0130brahim Y\u0131lmaz y\u00f6netimindeki 37 LG 310 plakal\u0131 otomobile \n\u00e7arpt\u0131\n.\n \nKazada ara\u00e7 s\u00fcr\u00fcc\u00fcleri H\u00fclya Bilmez (37) ile Halil \u0130brahim Y\u0131lmaz (32) ile yolcu olarak bulunan Bedriye Y\u0131lmaz (50), Arif Bilmez (10), Mustafa Bilmez (8), Sadriye Y\u0131lmaz (52), Deniz \u015eim\u015fek (28), Huriye \u015eim\u015fek (57) ve Nazmiye Erdem (56) yaraland\u0131.", "rights": "bursadabugun.com", "rank": 177862, "topic": "news", "country": "TR", "language": "tr", "authors": "", "media": "https://images.bursadabugun.com/haber/2023/03/11/1595062-kastamonu-da-otomobiller-carpisti-640c84a338a00.png", "is_opinion": false, "twitter_account": "@bursadabugun", "_score": null, "_id": "5658d3f3aad6d9df230c5bd096a4eed2"}, {"title": "Seferihisar'daki yang\u0131nda 1 ki\u015fi hayat\u0131n\u0131 kaybetti", "author": "Medya Ege", "published_date": "2023-03-11 14:38:10", "published_date_precision": "full", "link": "https://www.medyaege.com.tr/seferihisardaki-yanginda-1-kisi-hayatini-kaybetti-215743h.htm", "clean_url": "medyaege.com.tr", "excerpt": "Seferihisar'da in\u015faat halindeki bir binada ya\u015fayan ya\u015fl\u0131 adam hayat\u0131n\u0131 kaybetti.", "summary": "Seferihisar'da in\u015faat halindeki bir binada ya\u015fayan ya\u015fl\u0131 adam hayat\u0131n\u0131 kaybetti.\n \n \nYang\u0131n, \u00f6\u011fle saatlerinde Turabiye Mahallesi'nde bulunan bir apartman dairesinde meydana geldi. \u00c7\u0131kan dumanlar\u0131 fark eden \u00e7evre sakinlerinin ihbar\u0131 \u00fczerine b\u00f6lgeye itfaiye, polis ve sa\u011fl\u0131k ekipleri sevk edildi.\n\u0130tfaiye ekipleri alevleri k\u0131sa s\u00fcrede kontrol alt\u0131na al\u0131rken, yap\u0131lan incelemede dairede Ertu\u011frul Eydal\u0131 (65) adl\u0131 bir vatanda\u015f\u0131n bulundu\u011fu belirlendi. Sa\u011fl\u0131k ekipleri taraf\u0131ndan yap\u0131lan incelemede Eydal\u0131'n\u0131n ya\u015fam\u0131n\u0131 yitirdi\u011fi belirlendi.", "rights": "medyaege.com.tr", "rank": 610303, "topic": "news", "country": "TR", "language": "tr", "authors": "Medya Ege", "media": "https://www.medyaege.com.tr/d/news/239787.jpg", "is_opinion": false, "twitter_account": null, "_score": null, "_id": "ec1f2bfe5e6a3afe72fceb8679d77e3d"}, {"title": "Ke\u015fan'da orman yang\u0131n\u0131", "author": "ABCGazetesi", "published_date": "2023-03-11 14:38:07", "published_date_precision": "full", "link": "https://abcgazetesi.com/kesanda-orman-yangini-474465", "clean_url": "abcgazetesi.com", "excerpt": "ED\u0130RNE'nin Ke\u015fan il\u00e7esine ba\u011fl\u0131 \u015eabanmera k\u00f6y\u00fcndeki ormanda \u00e7\u0131kan yang\u0131n, orman ve itfaiye ekiplerince s\u00f6nd\u00fcr\u00fcld\u00fc; 4 d\u00f6n\u00fcm alan zarar g\u00f6rm\u00fc\u015f oldu.", "summary": "ED\u0130RNE'nin Ke\u015fan il\u00e7esine ba\u011fl\u0131 \u015eabanmera k\u00f6y\u00fcndeki ormanda \u00e7\u0131kan yang\u0131n, orman ve itfaiye ekiplerince s\u00f6nd\u00fcr\u00fcld\u00fc;\u00a04 d\u00f6n\u00fcm alan\u00a0zarar g\u00f6rm\u00fc\u015f oldu.\nKe\u015fan'\u0131n \u015eabanmera k\u00f6y\u00fcndeki Tekirepe mevkisindeki ormanda, hemen hemen belirlenemeyen nedenle yang\u0131n \u00e7\u0131kt\u0131. Dumanlar\u0131 g\u00f6ren k\u00f6yl\u00fcler, durumu itfaiyeye\u00a0bildirdi. \u0130hbar \u00fcst\u00fcne b\u00f6lgeye Ke\u015fan Orman \u0130\u015fletme M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc ve Ke\u015fan Belediyesi \u0130tfaiye M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc'ne ba\u011fl\u0131 tak\u0131mlar sevk edildi. Yang\u0131n, k\u00f6yl\u00fcler\u00a0ve ekiplerin\u00a0m\u00fcdahalesiyle s\u00f6nd\u00fcr\u00fcld\u00fc. Yang\u0131n nedeniyle\u00a04 d\u00f6n\u00fcm\u00a0alan\u0131n zarar g\u00f6rm\u00fc\u015f oldu\u011fu a\u00e7\u0131kland\u0131.", "rights": "abcgazetesi.com", "rank": 356261, "topic": "news", "country": "TR", "language": "tr", "authors": "ABCGazetesi", "media": "https://abcgazetesi.com/d/news/167031.jpg", "is_opinion": false, "twitter_account": "@abcgazete", "_score": null, "_id": "84232295d0ff374f4cf1cd2103993708"}, {"title": "Sakarya'da \u015fiddetli f\u0131rt\u0131na: A\u011fa\u00e7 par\u00e7alar\u0131 yollara savruldu, vatanda\u015flar y\u00fcr\u00fcmekte g\u00fc\u00e7l\u00fck \u00e7ekti", "author": "ABCGazetesi", "published_date": "2023-03-11 14:38:06", "published_date_precision": "full", "link": "https://abcgazetesi.com/sakaryada-siddetli-firtina-agac-parcalari-yollara-savruldu-vatandaslar-yurumekte-474466", "clean_url": "abcgazetesi.com", "excerpt": "Sakarya'da \u015fiddetli f\u0131rt\u0131na: A\u011fa\u00e7 par\u00e7alar\u0131 yollara savruldu, vatanda\u015flar y\u00fcr\u00fcmekte g\u00fc\u00e7l\u00fck \u00e7ekti Meteoroloji'nin ikazlar\u0131n\u0131n pe\u015finden Sakarya'da g\u00fc\u00e7l\u00fc f\u0131rt\u0131na etkili oldu.", "summary": "Sakarya'da \u015fiddetli f\u0131rt\u0131na: A\u011fa\u00e7 par\u00e7alar\u0131 yollara savruldu, vatanda\u015flar y\u00fcr\u00fcmekte g\u00fc\u00e7l\u00fck \u00e7ekti\nSAKARYA - Meteoroloji'nin ikazlar\u0131n\u0131n pe\u015finden Sakarya'da g\u00fc\u00e7l\u00fc f\u0131rt\u0131na etkili oldu. \u015eehrin bir\u00e7ok b\u00f6lgesinde savrulan a\u011fa\u00e7 par\u00e7alar\u0131 yollara savrulurken, binan\u0131n \u00e7at\u0131s\u0131n\u0131n bir k\u0131sm\u0131 de hasar ald\u0131. R\u00fczgar\u0131n sertli\u011fini artt\u0131rd\u0131\u011f\u0131 anlarda sokakta olan vatanda\u015flar ise y\u00fcr\u00fcmekte g\u00fc\u00e7l\u00fck \u00e7ekti.\nMeteoroloji Genel M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc ba\u015fta olmak suretiyle, Sakarya Valili\u011fi ve Afet ve Acil Durum Y\u00f6netimi Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 g\u00fc\u00e7l\u00fc f\u0131rt\u0131na ve sa\u011fanak ya\u011f\u0131\u015fa kar\u015f\u0131 uyar\u0131larda bulunmu\u015ftu.", "rights": "abcgazetesi.com", "rank": 356261, "topic": "news", "country": "TR", "language": "tr", "authors": "ABCGazetesi", "media": "https://abcgazetesi.com/d/news/167032.jpg", "is_opinion": false, "twitter_account": "@abcgazete", "_score": null, "_id": "9553f2111565b1184bc2866af1332630"}, {"title": "Suudi Arabistan'da ilk kez \"Ulusal Bayrak G\u00fcn\u00fc\" kutland\u0131", "author": "ABCGazetesi", "published_date": "2023-03-11 14:38:06", "published_date_precision": "full", "link": "https://abcgazetesi.com/suudi-arabistanda-ilk-kez-ulusal-bayrak-gunu-kutlandi-474467", "clean_url": "abcgazetesi.com", "excerpt": "Suudi Arabistan Kral\u0131 Selman bin Abdulaziz'in, her y\u0131l 11 Mart'\u0131n \u00fclkenin Ulusal Bayrak G\u00fcn\u00fc olarak kutlanmas\u0131n\u0131 \u00f6ng\u00f6ren kraliyet kararnamesini imzalamas\u0131n\u0131n pe\u015finden bug\u00fcn ilk kez \u00fclkede \"Ulusal\u2026", "summary": "Suudi Arabistan Kral\u0131 Selman bin Abdulaziz'in, her y\u0131l 11 Mart'\u0131n \u00fclkenin Ulusal Bayrak G\u00fcn\u00fc olarak kutlanmas\u0131n\u0131 \u00f6ng\u00f6ren kraliyet kararnamesini imzalamas\u0131n\u0131n pe\u015finden bug\u00fcn ilk kez \u00fclkede \"Ulusal Bayrak G\u00fcn\u00fc\" kutlamalar\u0131 yap\u0131lm\u0131\u015f oldu.\nSuudi Arabistan haber ajans\u0131 SPA'n\u0131n haberine nazaran, \"Ulusal Bayrak G\u00fcn\u00fc\" dolay\u0131s\u0131yla \u00fclkenin bir\u00e7ok kentinde ana caddeler ve meydanlar Suudi Arabistan bayraklar\u0131yla ye\u015fil renklere b\u00fcr\u00fcnerek \u00e7e\u015fitli etkinlikler d\u00fczenlenmi\u015f oldu\u011fu a\u00e7\u0131kland\u0131.\nTaif kentinde ana caddeler, meydanlar, parklar, billboardlar, reklam panolar\u0131 ve y\u00fcksek binalar Suudi Arabistan bayraklar\u0131yla donat\u0131ld\u0131.", "rights": "abcgazetesi.com", "rank": 356261, "topic": "news", "country": "TR", "language": "tr", "authors": "ABCGazetesi", "media": "https://abcgazetesi.com/d/news/167033.jpg", "is_opinion": false, "twitter_account": "@abcgazete", "_score": null, "_id": "8e2010ca70bc5250f0c103bdc5296242"}, {"title": "16 ya\u015f\u0131ndaki s\u00fcr\u00fcc\u00fc park halindeki ara\u00e7lara \u00e7arpt\u0131: 1 \u00f6l\u00fc, 4 yaral\u0131", "author": "Olay Gazetesi", "published_date": "2023-03-11 14:38:02", "published_date_precision": "full", "link": "https://www.olay.com.tr/16-yasindaki-surucu-park-halindeki-araclara-carpti-1-olu-4-yarali-1112913", "clean_url": "olay.com.tr", "excerpt": "Afyonkarahisar'da ehliyetsiz s\u00fcr\u00fcc\u00fc A.K. (16), direksiyon hakimiyetini kaybederek park halindeki kamyonet ve otomobile \u00e7arpt\u0131. Kazada b\u00f6lgede arkada\u015f grubuyla gezen \u015e\u00fckr\u00fc Can Ceylan (16) hayat\u0131n\u0131\u2026", "summary": "Kaza, d\u00fcn saat 21.30 s\u0131ralar\u0131nda \u0130smet \u0130n\u00f6n\u00fc Bulvar\u0131'nda meydana geldi. Ehliyeti olmayan A.K.'nin kontrol\u00fcn\u00fc yitirdi\u011fi 03 UH 205 plakal\u0131 otomobil, park halindeki 03 AJ 058 plakal\u0131 kamyonet ile 03 PC 165 plakal\u0131 otomobile \u00e7arpt\u0131.\n\n\nKazada, s\u00fcr\u00fcc\u00fc A.K. ile yan\u0131ndaki M.K. (17) M.C. (17) \u0130.F.K. (17) ve \u015e\u00fckr\u00fc Can Ceylan yaraland\u0131. \u0130hbar \u00fczerine kaza yerine polis ve sa\u011fl\u0131k ekipleri sevk edildi. \u0130lk m\u00fcdahalelerinin ard\u0131ndan\u00a0Afyonkarahisar'daki hastanelere kald\u0131r\u0131lan yaral\u0131lardan S\u00fckr\u00fc Can Ceylan, kurtar\u0131lamad\u0131.", "rights": "olay.com.tr", "rank": 341981, "topic": "news", "country": "TR", "language": "tr", "authors": "Olay Gazetesi", "media": "https://www.olay.com.tr/wp-content/uploads/2023/03/78978d-1-1.jpg", "is_opinion": false, "twitter_account": "@OlayHaber_Bursa", "_score": null, "_id": "40f44847447db6ed8aacaaa75a9891d4"}, {"title": "K\u0131z\u0131lay Ba\u015fkan\u0131 K\u0131n\u0131k'tan Karamollao\u011flu'na yan\u0131t", "author": "Ay\u015fe Tan", "published_date": "2023-03-11 14:38:00", "published_date_precision": "full", "link": "https://www.haber7.com/guncel/haber/3308592-kizilay-baskani-kiniktan-karamollaogluna-yanit", "clean_url": "haber7.com", "excerpt": "Haber 7 - 'K\u0131z\u0131lay'a kan bile vermem' diyen Saadet Partisi lideri Karamollao\u011flu'na K\u0131z\u0131lay Ba\u015fkan\u0131 K\u0131n\u0131k, \"Ama K\u0131z\u0131lay T\u00fcrkiye'nin her noktas\u0131ndaki ihtiyac\u0131 olan herkese ula\u015ft\u0131r\u0131r\" yan\u0131t\u0131n\u0131 verdi.", "summary": "Saadet Partisi Genel Ba\u015fkan\u0131 Temel Karamollao\u011flu, K\u0131z\u0131lay'a art\u0131k yard\u0131m yapmayaca\u011f\u0131n\u0131 belirterek, \n\"Ben bundan sonra K\u0131z\u0131lay'a hi\u00e7bir surette ne yard\u0131m ederim ne de yard\u0131m edilmesini te\u015fvik ederim. Bu mant\u0131\u011fa ben g\u00fcvenmem. Kan bile vermem. Hastaneye gider veririm ama oraya vermem\n\"\u00a0dedi.\n \nKIZILAY BA\u015eKANI'NDAN YANIT\n \nK\u0131z\u0131lay Genel Ba\u015fkan\u0131 Kerem K\u0131n\u0131k, Karamollao\u011flu'na, \n\"Ama K\u0131z\u0131lay her y\u0131l 2.5 milyon sorumluk bilinci olan, insaniyetperver ve iyi kalpli ba\u011f\u0131\u015f\u00e7\u0131s\u0131ndan ald\u0131\u011f\u0131 kanlar\u0131 kim oldu\u011funa bakmaks\u0131z\u0131n T\u00fcrkiye'nin her noktas\u0131ndaki ihtiyac\u0131 olan herkese ula\u015ft\u0131r\u0131r.", "rights": "Her hakk\u0131 sakl\u0131d\u0131r 2002-2023, Nokta Elektronik Medya A.\u015e.", "rank": 22934, "topic": "news", "country": "TR", "language": "tr", "authors": "Ay\u015fe Tan,Haber7", "media": "https://i20.haber7.net/resize/1280x720//haber/haber7/photos/2023/10/kizilay_baskani_kiniktan_karamollaogluna_yanit_1678545463_4432.jpg", "is_opinion": false, "twitter_account": "@haber7", "_score": null, "_id": "b8aa5cf43ad6dd20ed30199ccb500ec1"}, {"title": "\u015eark\u0131c\u0131 Teoman k\u0131z arkada\u015f\u0131yla gecelerde g\u00f6r\u00fcnt\u00fclendi", "author": "Yeni \u00c7a\u011f Gazetesi", "published_date": "2023-03-11 14:38:00", "published_date_precision": "full", "link": "https://www.yenicaggazetesi.com.tr/sarkici-teoman-kiz-arkadasiyla-gecelerde-goruntulendi-640084h.htm", "clean_url": "yenicaggazetesi.com.tr", "excerpt": "\u015eark\u0131c\u0131 Teoman, \u00f6nceki gece Etilerr'deki bir mekandan \u00e7\u0131karken g\u00f6r\u00fcnt\u00fclendi. K\u0131z arkada\u015f\u0131 ile mekandan ayr\u0131lan Teoman, y\u00fcr\u00fcmekte g\u00fc\u00e7l\u00fck \u00e7ekti . Alkol\u00fc fazla ka\u00e7\u0131ran \u015fark\u0131c\u0131, gazetecilerin ufak yard\u0131m\u0131\u2026", "summary": "\u015eark\u0131c\u0131 Teoman, \u00f6nceki gece Etilerr'deki bir mekandan \u00e7\u0131karken g\u00f6r\u00fcnt\u00fclendi. K\u0131z arkada\u015f\u0131 ile mekandan ayr\u0131lan Teoman, y\u00fcr\u00fcmekte g\u00fc\u00e7l\u00fck \u00e7ekti\n \n.\n \nAlkol\u00fc fazla ka\u00e7\u0131ran \u015fark\u0131c\u0131, gazetecilerin ufak yard\u0131m\u0131 sonucu arabaya bindi. Arka koltukta oturan k\u0131z arkada\u015f\u0131 ise g\u00f6r\u00fcnt\u00fclendi\u011fini fark edince sa\u00e7lar\u0131 ile y\u00fcz\u00fcn\u00fc kapatt\u0131. Teoman, sorulara yan\u0131t vermeden oradan ayr\u0131ld\u0131.", "rights": "yenicaggazetesi.com.tr", "rank": 80792, "topic": "news", "country": "TR", "language": "tr", "authors": "Yeni \u00c7a\u011f Gazetesi,Yeni\u00e7a\u011f", "media": "https://cdn.yenicaggazetesi.com.tr/news/2023/03/110320231737094281532.jpg", "is_opinion": false, "twitter_account": "@Gazete_Yenicag", "_score": null, "_id": "8f42452b17f50b956fd5fd7c9f56f00e"}, {"title": "191 000 AZN-d\u0259n imtina ed\u0259n m\u00fclk sahibinin s\u00f6k\u00fcl\u0259n evind\u0259n FOTOREPORTAJ", "author": "", "published_date": "2023-03-11 14:38:00", "published_date_precision": "full", "link": "https://oxu.az/society/706069", "clean_url": "oxu.az", "excerpt": "Paytaxt\u0131n Sabun\u00e7u q\u0259s\u0259b\u0259si, Asif \u018fs\u0259dullayev, 30 \u00fcnvan\u0131nda vaxtil\u0259 30 ail\u0259 ya\u015fay\u0131b. Onlardan 29-na kompensasiya veril\u0259r\u0259k k\u00f6\u00e7\u00fcr\u00fcl\u00fcb. Lakin s\u00f6k\u00fcl\u0259n evl\u0259rd\u0259n birinin sahibi tikinti \u015firk\u0259ti t\u0259r\u0259find\u0259n\u2026", "summary": "Dig\u0259r C\u0259miyy\u0259t x\u0259b\u0259rl\u0259ri\nAyg\u00fcn il\u0259 Namiq yenid\u0259n bir arada - V\u0130DEO\nBil\u0259suvarda q\u0259za: X\u0259sar\u0259t alanlar var - FOTO", "rights": "oxu.az", "rank": 119702, "topic": "news", "country": "AZ", "language": "tr", "authors": "", "media": "https://cdn.oxu.az/uploads/W1siZiIsIjIwMjMvMDMvMTEvMTcvMjgvMjEvOTZjZGQ4NTUtMTQwYi00OTUzLWI2NTEtODJlMTRkMmRkN2YwLzFhLmpwZyJdXQ?sha=ea8d1ee2b5375897", "is_opinion": false, "twitter_account": "@oxuaz", "_score": null, "_id": "e213892bf463a1d160352151cfdde00b"}, {"title": "Sungurlu'da sportif yetenek taramas\u0131 yap\u0131ld\u0131", "author": "Ekovitrin", "published_date": "2023-03-11 14:37:45", "published_date_precision": "full", "link": "https://www.ekovitrin.com/corum/sungurluda-sportif-yetenek-taramasi-yapildi-h823327.html", "clean_url": "ekovitrin.com", "excerpt": "\u00c7orum'un Sungurlu \u0130l\u00e7esi'nde, 504 ilkokul 3. s\u0131n\u0131f \u00f6\u011frencisine sportif yetenek taramas\u0131 yap\u0131ld\u0131.", "summary": "\u00c7orum'un Sungurlu \u0130l\u00e7esi'nde, 504 ilkokul 3. s\u0131n\u0131f \u00f6\u011frencisine sportif yetenek taramas\u0131 yap\u0131ld\u0131.\n\nMilli E\u011fitim Bakanl\u0131\u011f\u0131 ile Gen\u00e7lik ve Spor Bakanl\u0131\u011f\u0131 i\u015fbirli\u011fiyle, \"T\u00fcrkiye Sportif Yetenek Taramas\u0131 ve Spora Y\u00f6nlendirme Projesi\" ile sporcular\u0131n yetenek taramas\u0131ndan ge\u00e7erek, do\u011fru y\u00f6nlendirilmesiyle uluslararas\u0131 d\u00fczeyde ba\u015far\u0131l\u0131 sporcular \u00e7\u0131kar\u0131lmas\u0131 hedefleniyor.\n\nMilli E\u011fitim Bakanl\u0131\u011f\u0131 ile Gen\u00e7lik ve Spor Bakanl\u0131\u011f\u0131'n\u0131n ortak projesi \"T\u00fcrkiye Sportif Yetenek Taramas\u0131 ve Spora Y\u00f6nlendirme Projesi\" \u00e7er\u00e7evesinde il\u00e7e genelinde yap\u0131ld\u0131.", "rights": "Copyright 2023, Ekovitrin Haber", "rank": 998037, "topic": "news", "country": "TR", "language": "tr", "authors": "Ekovitrin", "media": "https://www.ekovitrin.com/images/haberler/2023/03/sungurluda_sportif_yetenek_taramasi_yapildi.jpg", "is_opinion": false, "twitter_account": "ekovitrin", "_score": null, "_id": "27fb053d8bcaa8d4bfb47c831d486cd6"}, {"title": "Sungurlu'da sportif yetenek taramas\u0131 yap\u0131ld\u0131 haberi, haberleri", "author": "Gazete Rize", "published_date": "2023-03-11 14:37:45", "published_date_precision": "full", "link": "https://www.gazeterize.com/corum/sungurluda-sportif-yetenek-taramasi-yapildi-h14924755.html", "clean_url": "gazeterize.com", "excerpt": "\u00c7orum'un Sungurlu \u0130l\u00e7esi'nde, 504 ilkokul 3. s\u0131n\u0131f \u00f6\u011frencisine sportif yetenek taramas\u0131 yap\u0131ld\u0131. Milli E\u011fitim Bakanl\u0131\u011f\u0131 ile Gen\u00e7lik ve Spor Bakanl\u0131\u011f\u0131 i\u015fbirli\u011fiyle, \"T\u00fcrkiye Sportif Yetenek Taramas\u0131 ve\u2026", "summary": "\u00c7orum'un Sungurlu \u0130l\u00e7esi'nde, 504 ilkokul 3. s\u0131n\u0131f \u00f6\u011frencisine sportif yetenek taramas\u0131 yap\u0131ld\u0131.\n\nMilli E\u011fitim Bakanl\u0131\u011f\u0131 ile Gen\u00e7lik ve Spor Bakanl\u0131\u011f\u0131 i\u015fbirli\u011fiyle, \"T\u00fcrkiye Sportif Yetenek Taramas\u0131 ve Spora Y\u00f6nlendirme Projesi\" ile sporcular\u0131n yetenek taramas\u0131ndan ge\u00e7erek, do\u011fru y\u00f6nlendirilmesiyle uluslararas\u0131 d\u00fczeyde ba\u015far\u0131l\u0131 sporcular \u00e7\u0131kar\u0131lmas\u0131 hedefleniyor.\n\nMilli E\u011fitim Bakanl\u0131\u011f\u0131 ile Gen\u00e7lik ve Spor Bakanl\u0131\u011f\u0131'n\u0131n ortak projesi \"T\u00fcrkiye Sportif Yetenek Taramas\u0131 ve Spora Y\u00f6nlendirme Projesi\" \u00e7er\u00e7evesinde il\u00e7e genelinde yap\u0131ld\u0131.", "rights": "Copyright 2023, Gazete Rize / Rize Haber / Rizespor Haberleri / Son Dakika Haberleri", "rank": 958737, "topic": "news", "country": "TR", "language": "tr", "authors": "Gazete Rize", "media": "https://www.gazeterize.com/images/haberler/2023/03/sungurluda_sportif_yetenek_taramasi_yapildi.jpg", "is_opinion": false, "twitter_account": "gazeterize", "_score": null, "_id": "9fb37a0e24ceedfa18386e522195f841"}, {"title": "Bodrum'un \u0130ncileri \u00e7eyrek final ilk ma\u00e7\u0131nda galip geldi", "author": "Ekovitrin", "published_date": "2023-03-11 14:37:41", "published_date_precision": "full", "link": "https://www.ekovitrin.com/mugla/bodrumun-incileri-ceyrek-final-ilk-macinda-galip-geldi-h823326.html", "clean_url": "ekovitrin.com", "excerpt": "Kad\u0131nlar Voleybol 2. Lig 7. Grup'ta m\u00fccadele eden ve grubunu lider tamamlay\u0131p \u00e7eyrek final ma\u00e7lar\u0131na kat\u0131lan Bodrum Belediyesi Bodrumspor Coenda Medical \u00e7\u0131kt\u0131\u011f\u0131 ilk ma\u00e7\u0131nda Sivas \u0130l \u00d6zel \u0130dare'yi 3-0\u2026", "summary": "Kad\u0131nlar Voleybol 2. Lig 7. Grup'ta m\u00fccadele eden ve grubunu lider tamamlay\u0131p \u00e7eyrek final ma\u00e7lar\u0131na kat\u0131lan Bodrum Belediyesi Bodrumspor Coenda Medical \u00e7\u0131kt\u0131\u011f\u0131 ilk ma\u00e7\u0131nda Sivas \u0130l \u00d6zel \u0130dare'yi 3-0 ma\u011flup etti.\n\nT\u00fcrkiye Voleybol Federasyonu Kad\u0131nlar Voleybol 2'inci Lig 7'inci Grupta m\u00fccadele eden Bodrum Belediyesi Bodrumspor Coenda Medical ligi 12 galibiyet ve 1 ma\u011flubiyetle 36 puanla lider tamamlad\u0131. Grup lideri Bodrum'un \u0130ncileri birinci lige kat\u0131labilmek i\u00e7in bug\u00fcn oynad\u0131\u011f\u0131 ilk \u00e7eyrek final ma\u00e7\u0131nda 25-15, 25-11 ve 25- 7'lik skorlarla rakibi Sivas \u0130l \u00d6zel \u0130dare'yi 3-0 ma\u011flup etti.", "rights": "Copyright 2023, Ekovitrin Haber", "rank": 998037, "topic": "news", "country": "TR", "language": "tr", "authors": "Ekovitrin", "media": "https://www.ekovitrin.com/images/haberler/2023/03/bodrumun_incileri_ceyrek_final_ilk_macinda_galip_geldi.jpg", "is_opinion": false, "twitter_account": "ekovitrin", "_score": null, "_id": "ea4b0da13c6c26fd7b6c576460fc2330"}, {"title": "Hakem cansu tiryaki'nin vefat eden e\u015fi yusuf tiryaki son yolculu\u011funa u\u011furland\u0131", "author": "Habert\u00fcrk", "published_date": "2023-03-11 14:37:38", "published_date_precision": "full", "link": "https://www.haberturk.com/edirne-haberleri/30540976-hakem-cansu-tiryakinin-vefat-eden-esi-yusuf-tiryaki-son-yolculuguna-ugurlandi", "clean_url": "haberturk.com", "excerpt": "ED\u0130RNE (AA) - FIFA kokartl\u0131 hakem Cansu Tiryaki'nin vefat eden e\u015fi Yusuf Tiryaki'nin cenazesi Edirne'de topra\u011fa verildi.Ge\u00e7irdi\u011fi kalp krizi nedeniyle hayat\u0131n\u0131 kaybeden Edirne il g\u00f6zlemcisi ve eski\u2026", "summary": "ED\u0130RNE (AA) - FIFA kokartl\u0131 hakem Cansu Tiryaki'nin vefat eden e\u015fi Yusuf Tiryaki'nin cenazesi Edirne'de topra\u011fa verildi.\nGe\u00e7irdi\u011fi kalp krizi nedeniyle hayat\u0131n\u0131 kaybeden Edirne il g\u00f6zlemcisi ve eski klasman yard\u0131mc\u0131 hakemi Tiryaki i\u00e7in Eski Cami'de t\u00f6ren d\u00fczenlendi.\nTiryaki'nin tabutuna, isminin yaz\u0131l\u0131 oldu\u011fu 22 numaral\u0131 Edirnespor formas\u0131 ile hakem formas\u0131 konuldu\u011fu g\u00f6r\u00fcld\u00fc.\nT\u00f6rene, Tiryaki'nin e\u015fi Cansu Tiryaki, ailesi, arkada\u015flar\u0131, siyasi parti temsilcileri, eski FIFA hakemi C\u00fcneyt \u00c7ak\u0131r, Spor Toto S\u00fcper Lig hakemleri H\u00fcseyin G\u00f6\u00e7ek ve \u00d6zg\u00fcr Yankaya da kat\u0131ld\u0131.", "rights": "haberturk.com", "rank": 10886, "topic": "news", "country": "TR", "language": "tr", "authors": "Habert\u00fcrk", "media": "https://im.haberturk.com/assets/images/yerelhaberler/1102x620/iller_edirne.png", "is_opinion": false, "twitter_account": "@haberturk", "_score": null, "_id": "c6e48e89864b74089cc597f1220044a3"}, {"title": "Kayseri'de depremlerde hasar g\u00f6ren okul binas\u0131n\u0131n y\u0131k\u0131m\u0131na ba\u015fland\u0131", "author": "Habert\u00fcrk", "published_date": "2023-03-11 14:37:38", "published_date_precision": "full", "link": "https://www.haberturk.com/kayseri-haberleri/30540977-kayseride-depremlerde-hasar-goren-okul-binasinin-yikimina-baslandi", "clean_url": "haberturk.com", "excerpt": "KAYSER\u0130 (AA) - Kayseri B\u00fcy\u00fck\u015fehir Belediyesi, depremde zarar g\u00f6ren M\u00fcnc\u00fcbe C\u0131ng\u0131ll\u0131o\u011flu Anaokulu'nun y\u0131k\u0131m, enkaz kald\u0131rma ve \u0131slah \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131na ba\u015flad\u0131.Belediyeden yap\u0131lan yaz\u0131l\u0131 a\u00e7\u0131klamaya g\u00f6re,\u2026", "summary": "KAYSER\u0130 (AA) - Kayseri B\u00fcy\u00fck\u015fehir Belediyesi, depremde zarar g\u00f6ren M\u00fcnc\u00fcbe C\u0131ng\u0131ll\u0131o\u011flu Anaokulu'nun y\u0131k\u0131m, enkaz kald\u0131rma ve \u0131slah \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131na ba\u015flad\u0131.\nBelediyeden yap\u0131lan yaz\u0131l\u0131 a\u00e7\u0131klamaya g\u00f6re, B\u00fcy\u00fck\u015fehir Belediyesi, anaokulun y\u0131k\u0131m\u0131n\u0131 ve \u0131slah \u00e7al\u0131\u015fmas\u0131n\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftirerek ayn\u0131 bah\u00e7edeki M\u00fcnc\u00fcbe C\u0131ng\u0131ll\u0131o\u011flu Ortaokulu'nu e\u011fitime haz\u0131r hale getirecek.\n\u00c7evre, \u015eehircilik ve \u0130klim De\u011fi\u015fikli\u011fi \u0130l M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc taraf\u0131ndan yap\u0131lan tespitler sonucunda depremden etkilenen ve hasarl\u0131 oldu\u011fu belirlenen Kayseri'deki 11 okul i\u00e7erisinde yer alan M\u00fcnc\u00fcbe C\u0131ng\u0131ll\u0131o\u011flu Anaokulu, B\u00fcy\u00fck\u015fehir Belediyesi taraf\u0131ndan y\u0131k\u0131m i\u015flemi ger\u00e7ekle\u015ftirildi.", "rights": "haberturk.com", "rank": 10886, "topic": "news", "country": "TR", "language": "tr", "authors": "Habert\u00fcrk", "media": "https://im.haberturk.com/assets/images/yerelhaberler/1102x620/iller_kayseri.png", "is_opinion": false, "twitter_account": "@haberturk", "_score": null, "_id": "f4dc25fe6d4bd42a3a43ab099f73206e"}, {"title": "Augsburg'dan Mergim Berisha karar\u0131", "author": "", "published_date": "2023-03-11 14:37:00", "published_date_precision": "full", "link": "https://t24.com.tr/haber/augsburg-dan-mergim-berisha-karari,1097470", "clean_url": "t24.com.tr", "excerpt": "", "summary": "Almanya Birinci Futbol Ligi (Bundesliga) ekibi Augsburg'un Fenerbah\u00e7e'den kiralad\u0131\u011f\u0131\n Mergim Berisha\n, ba\u015far\u0131l\u0131 performans\u0131 ile dikkat \u00e7ekti. Alman bas\u0131n\u0131, Augsburg'un Berisha'n\u0131n s\u00f6zle\u015fmesindeki bonservisini sat\u0131n alma opsiyonunu kullanmay\u0131 d\u00fc\u015f\u00fcnd\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc yazd\u0131.\n\n\nAugsburg, Fenerbah\u00e7e'den kiral\u0131k olarak kadrosuna katt\u0131\u011f\u0131 Mergim Berisha'n\u0131n bonservisini almay\u0131 planl\u0131yor.\n\n\nAlman bas\u0131n\u0131nda yer alan habere g\u00f6re kul\u00fcb\u00fcn, \u00e7ok y\u00fcksek bir olas\u0131l\u0131kla golc\u00fc futbolcunun sat\u0131n alma opsiyonunu kullanaca\u011f\u0131 belirtildi.", "rights": "Her hakk\u0131 sakl\u0131d\u0131r", "rank": 32448, "topic": "news", "country": "TR", "language": "tr", "authors": "", "media": "https://media-cdn.t24.com.tr/media/library/2022/10/1665219818878-ber.jpg", "is_opinion": false, "twitter_account": "@t24comtr", "_score": null, "_id": "8f73a36a8d3a1436060a5932bbffb06b"}, {"title": "MEB, logo i\u00e7in Bursa'ya \u00e7ad\u0131r g\u00f6t\u00fcr\u00fcld\u00fc\u011f\u00fc y\u00f6n\u00fcndeki iddialar\u0131 yalanlad\u0131", "author": "", "published_date": "2023-03-11 14:37:00", "published_date_precision": "full", "link": "https://t24.com.tr/haber/meb-logo-icin-bursa-ya-cadir-goturuldugu-yonundeki-iddialari-yalanladi,1097472", "clean_url": "t24.com.tr", "excerpt": "MEB, logo i\u00e7in Bursa'ya \u00e7ad\u0131r g\u00f6t\u00fcr\u00fcld\u00fc\u011f\u00fc y\u00f6n\u00fcndeki iddialar\u0131 yalanlad\u0131", "summary": "Milli E\u011fitim Bakanl\u0131\u011f\u0131 (MEB), Kahramanmara\u015f merkezli deprem b\u00f6lgelerinden sat\u0131n al\u0131nan \u00e7ad\u0131rlar\u0131n Bursa'ya getirilerek \u00fczerine logo bas\u0131ld\u0131\u011f\u0131 ve yeniden b\u00f6lgeye g\u00f6nderildi\u011fine ili\u015fkin iddialar\u0131n do\u011fru olmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 duyurdu.\n\n\nBakanl\u0131k taraf\u0131ndan, baz\u0131 bas\u0131n yay\u0131n organlar\u0131nda yer alan iddialara ili\u015fkin yaz\u0131l\u0131 a\u00e7\u0131klama yap\u0131ld\u0131. S\u00f6z konusu iddialarla ilgili \u015fikayetler Bakanl\u0131\u011fa ula\u015ft\u0131ktan sonra konunun incelenmesi i\u00e7in m\u00fcfetti\u015f g\u00f6revlendirildi\u011fi ve konunun hassasiyetine binaen \u015feffafl\u0131k ilkesi gere\u011fi soru\u015fturma ba\u015flat\u0131ld\u0131\u011f\u0131 bilgisinin kamuoyu ile payla\u015f\u0131ld\u0131\u011f\u0131 aktar\u0131lan a\u00e7\u0131klamada, \u015fu ifadelere yer verildi:\n\n\n \"Bakanl\u0131\u011f\u0131m\u0131za ula\u015fan her t\u00fcrl\u00fc \u015fikayet ve iddia detayl\u0131 olarak ara\u015ft\u0131r\u0131lmaktad\u0131r.", "rights": "Her hakk\u0131 sakl\u0131d\u0131r", "rank": 32448, "topic": "news", "country": "TR", "language": "tr", "authors": "", "media": "https://media-cdn.t24.com.tr/media/library/2023/03/1678545710552-1678379540635-murat-bati.jpg", "is_opinion": false, "twitter_account": "@t24comtr", "_score": null, "_id": "c34d17d31b1975dbcbfe039d0309644d"}, {"title": "K\u00f6ksal Toptan \"\u0130yi Parti'den elimi de\u011fil g\u00f6vdemi ta\u015f\u0131n alt\u0131na koymaya geldim\" haberi, haberleri", "author": "Gazete Rize", "published_date": "2023-03-11 14:36:38", "published_date_precision": "full", "link": "https://www.gazeterize.com/rize/koksal-toptan-iyi-parti-den-elimi-degil-govdemi-tasin-h14924752.html", "clean_url": "gazeterize.com", "excerpt": "Cumhurba\u015fkan\u0131 Recep Tayyip Erdo\u011fan'\u0131n se\u00e7im takvimini a\u00e7\u0131klamas\u0131n\u0131n ard\u0131ndan Rize'de siyaset h\u0131zland\u0131. Millet ittifak\u0131n\u0131n adaylar\u0131 bir bir aday adayl\u0131klar\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klamaya ba\u015flad\u0131. \u0130yi Parti Rize \u0130l\u2026", "summary": "Cumhurba\u015fkan\u0131 Recep Tayyip Erdo\u011fan'\u0131n se\u00e7im takvimini a\u00e7\u0131klamas\u0131n\u0131n ard\u0131ndan Rize'de siyaset h\u0131zland\u0131. Millet ittifak\u0131n\u0131n adaylar\u0131 bir bir aday adayl\u0131klar\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klamaya ba\u015flad\u0131. \u0130yi Parti Rize \u0130l Binas\u0131nda Partililerle bir araya gelen Rize'nin tan\u0131nan isimlerinden \nK\u00f6ksal Toptan\n d\u00fczenled\u011fi bas\u0131n toplant\u0131s\u0131nda \u0130yi Parti'den Milletvekili aday adayl\u0131\u011f\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klad\u0131.\nD\u00fczenledi\u011fi bas\u0131n toplant\u0131s\u0131nda bas\u0131n mensublar\u0131 ile bir araya gelen Toptan siyasete d\u00f6n\u00fc\u015f nedenini a\u00e7\u0131klayarak\" Siyasete neden d\u00f6nd\u00fcm? Neden bu ihtiya\u00e7 oldu, neden geldim? \u0130yi Parti'den elimi de\u011fil g\u00f6vdemi ta\u015f\u0131n alt\u0131na koymaya geldim.", "rights": "Copyright 2023, Gazete Rize / Rize Haber / Rizespor Haberleri / Son Dakika Haberleri", "rank": 958737, "topic": "news", "country": "TR", "language": "tr", "authors": "Gazete Rize", "media": "https://www.gazeterize.com/images/haberler/2023/03/koksal_toptan_iyi_parti_den_elimi_degil_govdemi_tasin_altina_koymaya_geldim_h14924752_b3c74.jpg", "is_opinion": false, "twitter_account": "gazeterize", "_score": null, "_id": "122c6a5165ade824faa6fc9563967107"}, {"title": "Ke\u015fan'da orman yang\u0131n\u0131", "author": "Habert\u00fcrk", "published_date": "2023-03-11 14:36:03", "published_date_precision": "full", "link": "https://www.haberturk.com/edirne-haberleri/101839105-kesanda-orman-yangini", "clean_url": "haberturk.com", "excerpt": "\u00dcnsal Y\u00dcCEL/ KE\u015eAN (Edirne), (DHA)ED\u0130RNE\u00b4nin Ke\u015fan il\u00e7esine ba\u011fl\u0131 \u015eabanmera k\u00f6y\u00fcndeki ormanda \u00e7\u0131kan yang\u0131n, orman ve itfaiye ekiplerince s\u00f6nd\u00fcr\u00fcld\u00fc; 4 d\u00f6n\u00fcm alan zarar g\u00f6rd\u00fc.Ke\u015fan'\u0131n \u015eabanmera\u2026", "summary": "\u00dcnsal Y\u00dcCEL/ KE\u015eAN (Edirne), (DHA)ED\u0130RNE\u00b4nin Ke\u015fan il\u00e7esine ba\u011fl\u0131 \u015eabanmera k\u00f6y\u00fcndeki ormanda \u00e7\u0131kan yang\u0131n, orman ve itfaiye ekiplerince s\u00f6nd\u00fcr\u00fcld\u00fc;\u00a04 d\u00f6n\u00fcm alan\u00a0zarar g\u00f6rd\u00fc.Ke\u015fan'\u0131n \u015eabanmera k\u00f6y\u00fcndeki Tekirepe mevkisindeki ormanda, hen\u00fcz belirlenemeyen nedenle yang\u0131n \u00e7\u0131kt\u0131. Dumanlar\u0131 g\u00f6ren k\u00f6yl\u00fcler, durumu itfaiyeye\u00a0bildirdi. \u0130hbar \u00fczerine b\u00f6lgeye Ke\u015fan Orman \u0130\u015fletme M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc ve Ke\u015fan Belediyesi \u0130tfaiye M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc\u00b4ne ba\u011fl\u0131 ekipler sevk edildi. Yang\u0131n, k\u00f6yl\u00fcler\u00a0ve ekiplerin\u00a0m\u00fcdahalesiyle s\u00f6nd\u00fcr\u00fcld\u00fc.", "rights": "haberturk.com", "rank": 10886, "topic": "news", "country": "TR", "language": "tr", "authors": "Habert\u00fcrk", "media": "https://im.haberturk.com/assets/images/yerelhaberler/1102x620/iller_edirne.png", "is_opinion": false, "twitter_account": "@haberturk", "_score": null, "_id": "3947ce33e377dc1cbf1ad59482d4694c"}, {"title": "Dubleks dairede gizli ge\u00e7it: Jandarma bile \u015foke oldu", "author": "\u0130stiklal Gazetesi", "published_date": "2023-03-11 14:36:00", "published_date_precision": "full", "link": "https://www.istiklal.com.tr/video/dubleks-dairede-gizli-gecit-jandarma-bile-soke-oldu/743612", "clean_url": "istiklal.com.tr", "excerpt": "\u0130stiklal Gazetesi", "summary": "Yaz\u0131l\u0131m & Tasar\u0131m: \nBilgin Pro\n \n \n \n \n Sitemizden farkl\u0131 sitelere y\u00f6nlendiren linklerin \ni\u00e7eriklerinden \u0130stiklal.com.tr sorumlu tutulamaz.", "rights": "istiklal.com.tr", "rank": 970144, "topic": "news", "country": "TR", "language": "tr", "authors": "\u0130stiklal,\u0130stiklal Gazetesi", "media": "https://img.istiklal.com.tr/rcman/Cw1280h720q95gc/storage/files/images/2023/03/11/aw845865-02-1-7V3V_cover.jpg", "is_opinion": false, "twitter_account": "@gazeteistiklal", "_score": null, "_id": "50e07d7a01364dd1582aa572f93e82e8"}, {"title": "Ata \u0130ttifak\u0131'n\u0131n cumhurba\u015fkan\u0131 aday\u0131 Sinan O\u011fan oldu", "author": "\u00d6nce Vatan Gazetesi", "published_date": "2023-03-11 14:35:57", "published_date_precision": "full", "link": "https://www.oncevatan.com.tr/politika/ata-ittifaki-nin-cumhurbaskani-adayi-sinan-ogan-oldu-h198275.html", "clean_url": "oncevatan.com.tr", "excerpt": "Parti genel merkezinde d\u00fczenlenen tan\u0131t\u0131m toplant\u0131s\u0131nda Zafer Partisi, Adalet Partisi, Do\u011fru Parti ile T\u00fcrkiye \u0130ttifak\u0131'n\u0131 olu\u015fturan 7 siyasi parti aras\u0131nda Ata \u0130ttifak\u0131 protokol\u00fc imzaland\u0131. Daha\u2026", "summary": "Parti genel merkezinde d\u00fczenlenen tan\u0131t\u0131m toplant\u0131s\u0131nda Zafer Partisi, Adalet Partisi, Do\u011fru Parti ile T\u00fcrkiye \u0130ttifak\u0131'n\u0131 olu\u015fturan 7 siyasi parti aras\u0131nda \nAta \u0130ttifak\u0131\n protokol\u00fc imzaland\u0131.\n\nDaha sonra a\u00e7\u0131klama yapan Zafer Partisi Genel Ba\u015fkan\u0131 \n\u00dcmit \u00d6zda\u011f\n, Ata \u0130ttifak\u0131'n\u0131n cumhurba\u015fkan\u0131 aday\u0131n\u0131n \nSinan O\u011fan\n oldu\u011funu a\u00e7\u0131klad\u0131.\nT\u00fcrkiye'nin iki kutup aras\u0131nda ayr\u0131\u015ft\u0131r\u0131lmaya \u00e7al\u0131\u015f\u0131ld\u0131\u011f\u0131n\u0131 s\u00f6yleyen \u00d6zda\u011f, T\u00fcrk milletinin ne Cumhur \u0130ttifak\u0131'na ne de Millet \u0130ttifak\u0131'na mecbur oldu\u011funu s\u00f6yledi. Ata \u0130ttifak\u0131'n\u0131n Atat\u00fcrk'ten ald\u0131\u011f\u0131 feyzle 1924 Anayasas\u0131 ilkelerini b\u00fcy\u00fck bir kararl\u0131l\u0131kla savunaca\u011f\u0131n\u0131 ifade eden \u00d6zda\u011f, \"T\u00fcrk devletini de\u011fi\u015fik ittifaklar ad\u0131 alt\u0131nda tasfiye etmek ve s\u00f6zde yeniden kurmak i\u00e7in yola \u00e7\u0131kanlara asla izin vermeyece\u011fiz.", "rights": "Copyright 2023, \u00d6nce Vatan Gazetesi | G\u00fcnl\u00fck Ulusal Gazete", "rank": 583158, "topic": "news", "country": "TR", "language": "tr", "authors": "\u00d6nce Vatan Gazetesi", "media": "https://www.oncevatan.com.tr/images/haberler/2023/03/ata-ittifaki-nin-cumhurbaskani-adayi-sinan-ogan-oldu_7257b.jpg", "is_opinion": false, "twitter_account": "OnceVatanGazete", "_score": null, "_id": "5740f7800109855ba677ce5253fa17f2"}, {"title": "S\u0130MA yeni n\u0259sil r\u0259q\u0259msal imza t\u0259qdim edildi", "author": "", "published_date": "2023-03-11 14:35:00", "published_date_precision": "timezone unknown", "link": "https://qafqazinfo.az/news/detail/sima-yeni-nesil-reqemsal-imza-teqdim-edildi-394292", "clean_url": "qafqazinfo.az", "excerpt": "R\u0259q\u0259msal \u0130nki\u015faf v\u0259 N\u0259qliyyat Nazirliyinin tabeliyind\u0259 olan 'AzInTelecom' MMC t\u0259r\u0259find\u0259n yarad\u0131lan S\u0130MA yeni n\u0259sil r\u0259q\u0259msal imza 500-d\u0259n \u00e7ox \u015firk\u0259t \u0259m", "summary": "R\u0259q\u0259msal \u0130nki\u015faf v\u0259 N\u0259qliyyat Nazirliyinin tabeliyind\u0259 olan 'AzInTelecom' MMC t\u0259r\u0259find\u0259n yarad\u0131lan S\u0130MA yeni n\u0259sil r\u0259q\u0259msal imza 500-d\u0259n \u00e7ox \u015firk\u0259t \u0259m\u0259kda\u015f\u0131n\u0131n i\u015ftirak etdiyi 'Vergi v\u0259 M\u00fchasibatl\u0131q Zirv\u0259si'n\u0259 d\u0259st\u0259k g\u00f6st\u0259rir.\n \n'Qafqazinfo' x\u0259b\u0259r verir ki, bu g\u00fcn ke\u00e7iril\u0259n t\u0259dbirin s\u0259rgi hiss\u0259sind\u0259 S\u0130MA yeni n\u0259sil r\u0259q\u0259msal imza t\u0259qdim edilib.\n \nT\u0259dbird\u0259 i\u015ftirak ed\u0259n qonaqlara v\u0259 s\u0259rgi i\u015ftirak\u00e7\u0131lar\u0131na S\u0130MA r\u0259q\u0259msal imzan\u0131n v\u0259t\u0259nda\u015flar \u00fc\u00e7\u00fcn bu g\u00fcn\u0259d\u0259k t\u0259qdim etdiyi xidm\u0259tl\u0259r bar\u0259d\u0259 \u0259trafl\u0131 m\u0259lumat verilib.", "rights": "qafqazinfo.az", "rank": 245856, "topic": "news", "country": "AZ", "language": "tr", "authors": "", "media": "https://qafqazinfo.az/uploads/1678530802/simaaa1.jpg", "is_opinion": false, "twitter_account": "@qafqazinfo", "_score": null, "_id": "e10ce65c82b790b990673181a3177637"}, {"title": "Prof. Dr. Pampal: 'T\u00fcrkiye Deprem Tehlike Haritas\u0131' g\u00fcncellenmeli", "author": "Birg\u00fcn Gazetesi", "published_date": "2023-03-11 14:35:00", "published_date_precision": "full", "link": "https://www.birgun.net/haber/prof-dr-pampal-turkiye-deprem-tehlike-haritasi-guncellenmeli-424448", "clean_url": "birgun.net", "excerpt": "Prof. Dr. S\u00fcleyman Pampal, AFAD koordinasyonunda haz\u0131rlanarak 1 Ocak 2019 tarihinde y\u00fcr\u00fcrl\u00fc\u011fe giren 'T\u00fcrkiye Deprem Tehlike Haritas\u0131'n\u0131n g\u00fcncellenmesi", "summary": "Foto\u011fraf: DHA\n \n\n\nAbone Ol\n\n\n\n\n\n\n\n\n \n'T\u00fcrkiye Deprem Tehlike Haritas\u0131' deprem m\u00fchendisli\u011fi, m\u00fchendislik sismolojisi, aktif tektonik ve sismotektonik bulgular ile tarihsel ve aletsel d\u00f6nemde hasara neden olan depremlere ili\u015fkin kay\u0131t ve bilgilere g\u00f6re bug\u00fcne kadar 6\u00a0kez de\u011fi\u015ftirildi. 6'nc\u0131\u00a0harita, 18 Mart 2018 tarihli Resmi Gazete'de yay\u0131mlanarak, 1 Ocak 2019'da y\u00fcr\u00fcrl\u00fc\u011fe girdi.\n \nGazi \u00dcniversitesi Deprem Ara\u015ft\u0131rma Merkezi Kurucu Ba\u015fkan\u0131\u00a0Prof. Dr. S\u00fcleyman Pampal, 2017'de harita hen\u00fcz taslak a\u015famas\u0131ndayken \u00c7ukurova b\u00f6lgesi, Ankara, Keskin civar\u0131 gibi Anadolu b\u00f6lgesinde rengin a\u00e7\u0131k sar\u0131ya d\u00f6nd\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc,\u00a0ivme de\u011ferleri\u00a0d\u00fc\u015f\u00fck g\u00f6r\u00fclen yerler i\u00e7in o d\u00f6nem uyar\u0131 yapt\u0131klar\u0131n\u0131 s\u00f6yledi.", "rights": "birgun.net", "rank": 45679, "topic": "news", "country": "TR", "language": "tr", "authors": "Birg\u00fcn Gazetesi", "media": "https://static.birgun.net/resim/haber-detay-resim/2023/03/11/prof-dr-pampal-turkiye-deprem-tehlike-haritasi-guncellenmeli-1136692-5.jpg", "is_opinion": false, "twitter_account": "@BirGun_Gazetesi", "_score": null, "_id": "e25757e0a931749fa0336752e94cf947"}, {"title": "\u0130stanbul'da 1550 k\u00f6k kenevir ele ge\u00e7irildi", "author": "\u0130stiklal Gazetesi", "published_date": "2023-03-11 14:35:00", "published_date_precision": "timezone unknown", "link": "https://www.istiklal.com.tr/haber/istanbulda-1550-kok-kenevir-ele-gecirildi/743543", "clean_url": "istiklal.com.tr", "excerpt": "\u0130\u00e7i\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131'ndan yap\u0131lan a\u00e7\u0131klamaya g\u00f6re, \u0130stanbul Narkotik Su\u00e7larla M\u00fccadele \u015eube M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc ekiplerince \u00dcmraniye'de bir adrese operasyon d\u00fczenlendi. Adresteki aramalarda, 241 kilo 20 gram\u2026", "summary": "\u0130\u00e7i\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131'ndan yap\u0131lan a\u00e7\u0131klamaya g\u00f6re, \u0130stanbul Narkotik Su\u00e7larla M\u00fccadele \u015eube M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc ekiplerince \u00dcmraniye'de bir adrese operasyon d\u00fczenlendi.\n \nAdresteki aramalarda, 241 kilo 20 gram esrar ve 1550 k\u00f6k kenevir ile uyu\u015fturucu imal ve sat\u0131\u015f\u0131nda kullan\u0131lan \u00e7ok say\u0131da malzeme ele ge\u00e7irildi.\n \nG\u00f6zalt\u0131na al\u0131nan 2 \u015f\u00fcpheli hakk\u0131nda \"uyu\u015fturucu veya uyar\u0131c\u0131 maddeleri ruhsats\u0131z veya ruhsata ayk\u0131r\u0131 olarak imal\" su\u00e7undan i\u015flem yap\u0131ld\u0131.\n \n\u0130\u015fyeri sahibi oldu\u011fu tespit edilen 2 ki\u015fiye y\u00f6nelik i\u015flemler s\u00fcr\u00fcyor.", "rights": "istiklal.com.tr", "rank": 970144, "topic": "news", "country": "TR", "language": "tr", "authors": "\u0130stiklal,\u0130stiklal Gazetesi", "media": "https://img.istiklal.com.tr/rcman/Cw1280h720q95gc/storage/files/images/2023/03/11/detayist-aqaw_cover.jpg", "is_opinion": false, "twitter_account": "@gazeteistiklal", "_score": null, "_id": "04ec6538e261a1ec86c2d25f97c8672a"}, {"title": "Se\u00e7im g\u00fcndemi \u0131s\u0131n\u0131yor! Erdo\u011fan'dan 6'l\u0131 Masa'ya zehir zemberek s\u00f6zler", "author": "", "published_date": "2023-03-11 14:35:00", "published_date_precision": "full", "link": "https://www.medyaradar.com/secim-gundemi-isiniyor-erdogandan-6li-masaya-zehir-zemberek-sozler-haberi-2120621", "clean_url": "medyaradar.com", "excerpt": "AK Parti Geni\u015fletilmi\u015f \u0130l Ba\u015fkanlar\u0131 Toplant\u0131s\u0131'na video konferansla kat\u0131lan Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, 6'l\u0131 Masa'ya y\u00f6nelik sert ifadeler kulland\u0131. Erdo\u011fan, \"Kar\u015f\u0131m\u0131zda bir ittifak de\u011fil, eski T\u00fcrkiye'de\u2026", "summary": "Cumhurba\u015fkan\u0131 Recep Tayyip Erdo\u011fan, AK Parti \u0130l Ba\u015fkanlar\u0131 toplant\u0131s\u0131na video konferans ile kat\u0131ld\u0131. G\u00fcndemdeki konulara ili\u015fkin de\u011ferlendirmelerde bulunan Erdo\u011fan'\u0131n hedefinde, 6'l\u0131 Masa liderleri vard\u0131.\n \n\"PAZARLIK \u00dcZER\u0130NE KURULU YAPI\"\n \n\u00d6n\u00fcm\u00fczdeki se\u00e7imleri i\u015faret eden Cumhurba\u015fkan\u0131, \"\n14 May\u0131s destan\u0131n\u0131, bir s\u00fcredir beraber yol y\u00fcr\u00fcd\u00fc\u011f\u00fcm\u00fcz, aram\u0131za yeni kat\u0131lan ve kat\u0131lacak olan dostlar\u0131m\u0131zla Cumhur \u0130ttifak\u0131 olarak beraberce yazaca\u011f\u0131z. Her se\u00e7im \u00f6nemlidir, son deprem afetinin a\u00e7t\u0131\u011f\u0131 kay\u0131plar, 14 May\u0131s se\u00e7imini farkl\u0131 bir yere ta\u015f\u0131m\u0131\u015ft\u0131r.", "rights": "medyaradar.com", "rank": 447894, "topic": "news", "country": "TR", "language": "tr", "authors": "", "media": "https://i.medyaradar.com/2/850/478/storage/files/images/2023/03/11/vmssldkvmsdvlk-4Jnv_cover.jpg", "is_opinion": false, "twitter_account": "@medyaradar", "_score": null, "_id": "a4df9b7024fbc979d21e2bd7d2384558"}, {"title": "Milletvekili aday adayl\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in istifa eden chp sivas i\u0307l ba\u015fkan\u0131 co\u015fkun, g\u00f6revini devretti", "author": "Habert\u00fcrk", "published_date": "2023-03-11 14:34:20", "published_date_precision": "full", "link": "https://www.haberturk.com/sivas-haberleri/30540942-milletvekili-aday-adayligi-icin-istifa-eden-chp-sivas-il-baskani-coskun-gorevini-devretti", "clean_url": "haberturk.com", "excerpt": "S\u0130VAS (AA) - CHP Genel Merkezinin yay\u0131mlad\u0131\u011f\u0131 genelge uyar\u0131nca 26 Aral\u0131k 2022'de milletvekili aday adayl\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in CHP Sivas \u0130l Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131ndan istifa eden Y\u0131lmaz Co\u015fkun, g\u00f6revini Haydar \u00d6zt\u00fcrk'e\u2026", "summary": "S\u0130VAS (AA) - CHP Genel Merkezinin yay\u0131mlad\u0131\u011f\u0131 genelge uyar\u0131nca 26 Aral\u0131k 2022'de milletvekili aday adayl\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in CHP Sivas \u0130l Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131ndan istifa eden Y\u0131lmaz Co\u015fkun, g\u00f6revini Haydar \u00d6zt\u00fcrk'e devretti.\n\u0130l binas\u0131nda ger\u00e7ekle\u015fen devir teslim t\u00f6renine CHP Sivas Milletvekili Ula\u015f Karasu da kat\u0131ld\u0131.\nKarasu, Co\u015fkun'un y\u0131llarca partiye hizmet etti\u011fini belirterek, \"\u0130l Ba\u015fkan\u0131m\u0131z Y\u0131lmaz Co\u015fkun ile bundan sonra da birlikte yol y\u00fcr\u00fcmeye devam edece\u011fiz. Yeni ve eski y\u00f6netimde bulunan de\u011ferli yol arkada\u015flar\u0131ma vermi\u015f olduklar\u0131 m\u00fccadele ve emekten dolay\u0131 te\u015fekk\u00fcr ediyorum.", "rights": "haberturk.com", "rank": 10886, "topic": "news", "country": "TR", "language": "tr", "authors": "Habert\u00fcrk", "media": "https://im.haberturk.com/yerel_haber/2023/03/11/ver1678545304/30540942_940x531.jpg", "is_opinion": false, "twitter_account": "@haberturk", "_score": null, "_id": "3691c547b69779e99d00da4f286c175f"}, {"title": "Fransa'da grev: Sokaklarda tonlarca \u00e7\u00f6p birikti", "author": "Isvalid", "published_date": "2023-03-11 14:34:14", "published_date_precision": "full", "link": "https://www.haberturk.com/fransa-da-grev-sokaklarda-tonlarca-cop-birikti-3572811", "clean_url": "haberturk.com", "excerpt": "Haberin detaylar\u0131 i\u00e7in t\u0131klay\u0131n\u0131z", "summary": "Fransa'da \u00fclke \u00e7ap\u0131nda gidilen grevler nedeniyle ba\u015fkent Paris sokaklar\u0131nda \u00e7\u00f6p y\u0131\u011f\u0131nlar\u0131 olu\u015ftu.\n\n\nTemizlik i\u015f\u00e7ilerinin grevi nedeniyle ba\u015fkentte \u00e7ok say\u0131da sokak ve meydanda \u00e7\u00f6p bidonlar\u0131n\u0131n dolup ta\u015ft\u0131\u011f\u0131 g\u00f6zlemlendi.\n\n\nSEND\u0130KALARDAN GREV KARARI\n\n\nSendikalar, emeklilik ya\u015f\u0131na y\u00f6nelik tart\u0131\u015fma yaratan maddenin kabul edilmesi \u00fczerine acil olarak Cumhurba\u015fkan\u0131 Emmanuel Macron ile g\u00f6r\u00fc\u015fme talep ettiklerini duyurmu\u015ftu.\n \nSendikalar, 11 Mart Cumartesi g\u00fcn\u00fc i\u00e7in b\u00fct\u00fcn sekt\u00f6rleri kapsayan genel grev ve protesto karar\u0131 alm\u0131\u015ft\u0131.", "rights": "Copyright &copy; 2023, HABERTURK.", "rank": 10886, "topic": "news", "country": "TR", "language": "tr", "authors": "Data,Di\u0307\u011fer Yazarlar,Habert\u00fcrk,Isvalid,Mail,Name,Title,Yazarlar", "media": "https://im.haberturk.com/2023/03/11/ver1678545254/3572811_1200x627.jpg", "is_opinion": false, "twitter_account": "@haberturk", "_score": null, "_id": "dc017e2f15fd54a955009c6acd8e4736"}, {"title": "Karab\u00fck'te t\u0131r ile \u00e7arp\u0131\u015fan otomobildeki 2 ki\u015fi yaraland\u0131", "author": "ABCGazetesi", "published_date": "2023-03-11 14:34:07", "published_date_precision": "full", "link": "https://abcgazetesi.com/karabukte-tir-ile-carpisan-otomobildeki-2-kisi-yaralandi-474469", "clean_url": "abcgazetesi.com", "excerpt": "Karab\u00fck'\u00fcn Safranbolu il\u00e7esinde t\u0131r ile \u00e7arp\u0131\u015fan otomobildeki 2 \u015fah\u0131s hastaneye kald\u0131r\u0131ld\u0131.", "summary": "Karab\u00fck\n'\u00fcn \nSafranbolu\n il\u00e7esinde t\u0131r ile \u00e7arp\u0131\u015fan otomobildeki 2 \u015fah\u0131s hastaneye kald\u0131r\u0131ld\u0131.\nF.D. y\u00f6netimindeki 78 AAR 575 plakal\u0131 otomobil, Karab\u00fck- \nBart\u0131n\n kara yolu \u0130nce\u00e7ay k\u00f6y\u00fc civarlar\u0131nda kar\u015f\u0131 y\u00f6nden gelen H.K. idaresindeki 34 GJ 6240 plakal\u0131 t\u0131rla \u00e7arp\u0131\u015ft\u0131.\nKazada otomobil s\u00fcr\u00fcc\u00fcs\u00fc F.D. ile taraf\u0131ndaki H.D. yaraland\u0131.\n\u0130hbar \u00fcst\u00fcne kaza yerine s\u0131hhat, polis ve jandarma ekipleri sevk edildi.\nYaral\u0131lar, ambulanslarla Karab\u00fck \nE\u011fitim ve Ara\u015ft\u0131rma Hastanesi\n'ne kald\u0131r\u0131ld\u0131.", "rights": "abcgazetesi.com", "rank": 356261, "topic": "news", "country": "TR", "language": "tr", "authors": "ABCGazetesi", "media": "https://abcgazetesi.com/d/news/167035.jpg", "is_opinion": false, "twitter_account": "@abcgazete", "_score": null, "_id": "b94fe709771c6086cf2ecb0811dc1a85"}, {"title": "Gezegenlerde bir g\u00fcn ve bir y\u0131l ne kadar s\u00fcr\u00fcyor?", "author": "Habert\u00fcrk", "published_date": "2023-03-11 14:34:07", "published_date_precision": "full", "link": "https://www.haberturk.com/diger-gezegenlerde-bir-gun-ve-bir-yil-ne-kadar-suruyor-gezegenlerin-saatleri-gunler-kac-saat-3572809", "clean_url": "haberturk.com", "excerpt": "Haberin detaylar\u0131 i\u00e7in t\u0131klay\u0131n\u0131z", "summary": "www.haberturk.com\n internet sitesinde yay\u0131nlanan yaz\u0131, haber, video ve foto\u011fraflar\u0131n her t\u00fcrl\u00fc hakk\u0131 Haberturk Gazetecilik A.\u015e.'ye aittir.\n \u0130zin al\u0131nmadan, kaynak g\u00f6sterilerek dahi iktibas edilemez. \n \nCopyright \u00a9 2023 - T\u00fcm haklar\u0131 sakl\u0131d\u0131r. Habert\u00fcrk Gazetecilik A.\u015e.\n \n \n\u00dcretim ve Tasar\u0131m. \n \n Bilgi Grubu", "rights": "Copyright &copy; 2023, HABERTURK.", "rank": 10886, "topic": "news", "country": "TR", "language": "tr", "authors": "Habert\u00fcrk", "media": "https://im.haberturk.com/2023/03/11/ver1678545247/3572809_1200x627.jpg", "is_opinion": false, "twitter_account": "@haberturk", "_score": null, "_id": "265bc8df937295734cdd10546e22ea59"}, {"title": "TFF 2. Lig: Sivas Belediyespor: 0 Batman Petrolspor: 1", "author": "ABCGazetesi", "published_date": "2023-03-11 14:34:04", "published_date_precision": "full", "link": "https://abcgazetesi.com/tff-2-lig-sivas-belediyespor-0-batman-petrolspor-1-474470", "clean_url": "abcgazetesi.com", "excerpt": "TFF 2. Lig Beyaz Grup 26. hafta ma\u00e7\u0131nda Sivas Belediyespor, sahas\u0131nda Batman Petrolspor'a 1-0 yenik oldu.", "summary": "TFF 2. Lig Beyaz Grup 26. hafta ma\u00e7\u0131nda Sivas Belediyespor, sahas\u0131nda Batman Petrolspor'a 1-0 yenik oldu.\nStat: Sivas Muhsin Yaz\u0131c\u0131o\u011flu\nHakemler: Ali R\u0131za Altunbak\u0131r xx, Mustafa Onur \u00d6zgen\u00e7 xx, Nezihi Aytar xx\nSivas Belediyespor: Taha Cengiz Demirta\u015f xx, G\u00f6khan \u00c7etinus xx, O\u011fuzhan Bozkurt xx (G\u00fcray Gazio\u011flu dk. 69 x), Ozan K\u0131l\u0131\u00e7o\u011flu xx (Burak \u00d6zdemir dk. 77 x), Halil \u0130brahim M\u0131zrap xx (Emirhan Suba\u015f dk. 77 x), Furkan Sa\u011fman xx, Safa Gundak xx (Mutlu Do\u011fan dk. 58 xx), Halil K\u00f6\u00e7er xx, Mustafa Murat Uslu xx, Arda Keser xx, Zihni Temelci xx\nBatman Petrolspor: Cihan \u015eent\u00fcrk xx, Ebu S\u0131dd\u0131k \u00c7elik xxx (Bedran Ekin dk.", "rights": "abcgazetesi.com", "rank": 356261, "topic": "news", "country": "TR", "language": "tr", "authors": "ABCGazetesi", "media": "https://abcgazetesi.com/d/news/167036.jpg", "is_opinion": false, "twitter_account": "@abcgazete", "_score": null, "_id": "31be0692b0bd38c4e5ab9af179c3cb7f"}, {"title": "Azerbaycan, s\u0131n\u0131rda u\u00e7u\u015f ger\u00e7ekle\u015ftiren sava\u015f u\u00e7a\u011f\u0131 nedeniyle \u0130ran'a nota verdi", "author": "ABCGazetesi", "published_date": "2023-03-11 14:34:02", "published_date_precision": "full", "link": "https://abcgazetesi.com/azerbaycan-sinirda-ucus-gerceklestiren-savas-ucagi-nedeniyle-irana-nota-verdi-474471", "clean_url": "abcgazetesi.com", "excerpt": "Azerbaycan, \u0130ran'a ili\u015fik cenk u\u00e7a\u011f\u0131n\u0131n iki \u00fclke s\u0131n\u0131r\u0131nda u\u00e7u\u015f ger\u00e7ekle\u015ftirmesi sebebiyle bu \u00fclkeye nota verdi.", "summary": "Azerbaycan, \u0130ran'a ili\u015fik cenk u\u00e7a\u011f\u0131n\u0131n iki \u00fclke s\u0131n\u0131r\u0131nda u\u00e7u\u015f ger\u00e7ekle\u015ftirmesi sebebiyle bu \u00fclkeye nota verdi.\nAzerbaycan Savunma Bakanl\u0131\u011f\u0131 ile D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131ndan meydana getirilen ortak a\u00e7\u0131klamada, \u0130ran'a ili\u015fik cenk u\u00e7a\u011f\u0131n\u0131n, mahalli saatle 09.44'ten 10.26'ya kadar iki \u00fclke s\u0131n\u0131r\u0131nda Zengilan ile Bilesuvar illeri aras\u0131ndaki hatta u\u00e7u\u015f yapm\u0131\u015f oldu\u011fu bildirildi.\nA\u00e7\u0131klamada, \u0130ran'a ili\u015fik cenk u\u00e7a\u011f\u0131n\u0131n s\u0131n\u0131ra 3 ile 5 kilometre mesafede seyretti\u011fi, baz\u0131 durumlarda ise s\u0131n\u0131r hatt\u0131n\u0131n tam \u00fcst\u00fcnde u\u00e7tu\u011fu a\u00e7\u0131kland\u0131.", "rights": "abcgazetesi.com", "rank": 356261, "topic": "news", "country": "TR", "language": "tr", "authors": "ABCGazetesi", "media": "https://abcgazetesi.com/d/news/167037.jpg", "is_opinion": false, "twitter_account": "@abcgazete", "_score": null, "_id": "06394a632fcc2a002a9ec1e03fe5ff1f"}, {"title": "Yeniden Refah Partisi'nden Cumhur \u0130ttifak\u0131'na 5 \u015fart", "author": "Gazete Duvar", "published_date": "2023-03-11 14:34:00", "published_date_precision": "full", "link": "https://www.gazeteduvar.com.tr/yeniden-refah-partisinden-cumhur-ittifakina-5-sart-haber-1607790", "clean_url": "gazeteduvar.com.tr", "excerpt": "Yeniden Refah Partisi'nin Cumhur \u0130ttifak\u0131'na kat\u0131lmak i\u00e7in 5 \u015fart sundu\u011fu, bu \u015fartlar aras\u0131nda LGBT\u0130 derneklerinin kapat\u0131lmas\u0131 ve 6284'\u00fcn kald\u0131r\u0131lmas\u0131n\u0131n da bulundu\u011fu ifade edildi.", "summary": "DUVAR -\n AK Parti taraf\u0131ndan Cumhur \u0130ttifak\u0131'na davet edilen Yeniden Refah Partisi'nin ittifaka kat\u0131lmak i\u00e7in 5 \u015fart sundu\u011fu belirtildi.\n\n\nGazeteci \u0130brahim Haskalo\u011flu, sosyal medya hesab\u0131ndan yapt\u0131\u011f\u0131 payla\u015f\u0131mda Yeniden Refah Partisi Genel Ba\u015fkan Yard\u0131mc\u0131s\u0131'ndan ald\u0131\u011f\u0131n\u0131 belirtti\u011fi bilgileri \u015f\u00f6yle payla\u015ft\u0131:\n\n\n\"Yeniden Refah Partisi'nin AK Parti'nin Cumhur \u0130ttifak\u0131'na kat\u0131l\u0131m \u015fartlar\u0131:\n\n\n\u2022 Kendi logomuzla se\u00e7imlere girilmesi\n\n\n\u2022 LGBT derneklerinin kapat\u0131lmas\u0131\n\n\n\u2022 6284 kalkmas\u0131 ( Ailenin Korunmas\u0131 ve Kad\u0131na Kar\u015f\u0131 \u015eiddetin \u00d6nlenmesine Dair Kanun)\n\n\n\u2022 S\u00fcresiz nafakan\u0131n kalkmas\u0131\n\n\n\u2022 Ahlak ve maneviyat \u00f6ncelikli e\u011fitim sisteminin getirilmesi\"\u00a0\n\n\n\n\n\n\nYeniden Refah Partisi'nin AK Parti'nin Cumhur \u0130ttifak\u0131'na kat\u0131l\u0131m \u015fartlar\u0131:\u2022 Kendi logomuzla se\u00e7imlere girilmesi\u2022 LGBT derneklerinin kapat\u0131lmas\u0131\u2022 6284 kalkmas\u0131 ( Ailenin Korunmas\u0131 ve Kad\u0131na Kar\u015f\u0131 \u015eiddetin \u00d6nlenmesine Dair Kanun) \u2022 S\u00fcresiz nafakan\u0131n kalkmas\u0131\n\u2022 Ahlak\u2026 \nhttps://t.", "rights": "gazeteduvar.com.tr", "rank": 58821, "topic": "news", "country": "TR", "language": "tr", "authors": "Gazete Duvar", "media": "https://i.gazeteduvar.com.tr/2/1280/720/storage/files/images/2023/03/11/fatih-erbakan-tvby-cover-dU0k_cover.jpg", "is_opinion": false, "twitter_account": "@gazeteduvar", "_score": null, "_id": "11c5225ce7395fe5599ca540fabc2712"}, {"title": "Ata \u0130ttifak\u0131'n\u0131n Cumhurba\u015fkan\u0131 aday\u0131 Sinan O\u011fan olarak duyuruldu", "author": "", "published_date": "2023-03-11 14:34:00", "published_date_precision": "full", "link": "https://t24.com.tr/haber/ata-ittifaki-nin-cumhurbaskani-adayi-sinan-ogan-olarak-duyuruldu,1097471", "clean_url": "t24.com.tr", "excerpt": "Zafer Partisi, Adalet Partisi, Do\u011fru Parti ile T\u00fcrkiye \u0130ttifak\u0131'n\u0131 olu\u015fturan 7 siyasi parti aras\u0131nda Ata \u0130ttifak\u0131 protokol\u00fc imzaland\u0131", "summary": "Zafer Partisi \u00f6nc\u00fcl\u00fc\u011f\u00fcnde kurulan Ata \u0130ttifak\u0131'n\u0131n cumhurba\u015fkan\u0131 aday\u0131 \nSinan O\u011fan\n olarak a\u00e7\u0131kland\u0131.\n\n\nParti genel merkezinde d\u00fczenlenen tan\u0131t\u0131m toplant\u0131s\u0131nda Zafer Partisi, Adalet Partisi, Do\u011fru Parti ile T\u00fcrkiye \u0130ttifak\u0131'n\u0131 olu\u015fturan 7 siyasi parti aras\u0131nda Ata \u0130ttifak\u0131 protokol\u00fc imzaland\u0131.\n\n\nDaha sonra a\u00e7\u0131klama yapan Zafer Partisi Genel Ba\u015fkan\u0131 \u00dcmit \u00d6zda\u011f, Ata \u0130ttifak\u0131'n\u0131n cumhurba\u015fkan\u0131 aday\u0131n\u0131n Sinan O\u011fan oldu\u011funu a\u00e7\u0131klad\u0131.\n\n\nT\u00fcrkiye'nin iki kutup aras\u0131nda ayr\u0131\u015ft\u0131r\u0131lmaya \u00e7al\u0131\u015f\u0131ld\u0131\u011f\u0131n\u0131 s\u00f6yleyen \u00d6zda\u011f, T\u00fcrk milletinin ne Cumhur \u0130ttifak\u0131'na ne de Millet \u0130ttifak\u0131'na mecbur oldu\u011funu s\u00f6yledi.", "rights": "Her hakk\u0131 sakl\u0131d\u0131r", "rank": 32448, "topic": "news", "country": "TR", "language": "tr", "authors": "", "media": "https://media-cdn.t24.com.tr/media/library/2023/03/1678545408184-sinan-ogan.jpg", "is_opinion": false, "twitter_account": "@t24comtr", "_score": null, "_id": "f0f999b32540b44dffdf3542cafd527c"}, {"title": "Konya'ya 5 g\u00fcn s\u00fcrecek ya\u011f\u0131\u015f geliyor", "author": "Konya Merhaba Gazetesi", "published_date": "2023-03-11 14:34:00", "published_date_precision": "full", "link": "https://www.merhabahaber.com/konyaya-5-gun-surecek-yagis-geliyor-1866209h.htm", "clean_url": "merhabahaber.com", "excerpt": "Konya'da 5 g\u00fcn boyunca ya\u011fmur bekleniyor.", "summary": "Konya kent merkezi ve il\u00e7elerinde kurakl\u0131k devam ediyor. Konya, k\u0131\u015f mevsiminde yeterli miktarda kar ya\u011f\u0131\u015f\u0131 almad\u0131.\nBaz\u0131 il\u00e7elere \u00e7ok kar ya\u011fsa da Konya'n\u0131n b\u00fcy\u00fck bir b\u00f6l\u00fcm\u00fcnde su s\u0131k\u0131nt\u0131 devam ediyor. Kar ya\u011f\u0131\u015f\u0131 az oldu\u011fu i\u00e7in barajlarda doluluk oran\u0131 d\u00fc\u015ft\u00fc.\n \n \nK\u0131\u015f mevsiminin sonuna do\u011fru yakla\u015f\u0131rken vatanda\u015f g\u00f6z\u00fcn\u00fc bahar ya\u011fmurlar\u0131na \u00e7evirdi. Tahminlere g\u00f6re Konya i\u00e7in ya\u011f\u0131\u015f m\u00fcjdesi verildi.\nKonya'da 5 g\u00fcn s\u00fcrecek ya\u011f\u0131\u015fl\u0131 hava etkili olacak. Bug\u00fcn gece saatlerinden itibaren ba\u015flamas\u0131 beklenen ya\u011f\u0131\u015f\u0131n yar\u0131n g\u00fcn boyunca devam edece\u011fi \u00f6ng\u00f6r\u00fcl\u00fcyor.", "rights": "merhabahaber.com", "rank": 424838, "topic": "news", "country": "TR", "language": "tr", "authors": "Konya Merhaba Gazetesi", "media": "https://d.merhabahaber.com/news/1237110.jpg", "is_opinion": false, "twitter_account": "@merhabahaber", "_score": null, "_id": "a1d13243188f92918b807eb17f19fe31"}, {"title": "Ramazan pidesine zam ya\u011f\u0131yor", "author": "Evrensel Gazetesi", "published_date": "2023-03-11 14:33:47", "published_date_precision": "full", "link": "https://www.evrensel.net/haber/484673/ramazan-pidesine-zam-yagiyor-ankarada-300-gram-pide-10-tlye-satilacak?utm_source=rss_feed&utm_medium=rss&utm_campaign=rss_syndication", "clean_url": "evrensel.net", "excerpt": "Ankara'da ge\u00e7en sene 250 gram\u0131 5 liradan sat\u0131lan ramazan pidesinin, bu y\u0131l 300 gram\u0131 10 TL'ye sat\u0131lacak.", "summary": "Ankara'da ge\u00e7en sene 250 gram\u0131 5 liradan sat\u0131lan ramazan pidesinin, bu y\u0131l 300 gram\u0131 10 TL'ye sat\u0131lacak.", "rights": "evrensel.net", "rank": 64224, "topic": "news", "country": "TR", "language": "tr", "authors": "Evrensel Gazetesi", "media": "https://www.evrensel.net/images/840/upload/dosya/182166.jpg", "is_opinion": false, "twitter_account": "@evrenselgzt", "_score": null, "_id": "deda67d80444e2feb4c4a63639c7541e"}, {"title": "Denizli ile \u0130zmir'de etkili olan lodos ve sa\u011fanak hayat\u0131 olumsuz etkiledi", "author": "", "published_date": "2023-03-11 14:33:35", "published_date_precision": "full", "link": "https://www.aa.com.tr/tr/gundem/denizli-ile-izmirde-etkili-olan-lodos-ve-saganak-hayati-olumsuz-etkiledi/2843101", "clean_url": "aa.com.tr", "excerpt": "Denizli'nin Pamukkale il\u00e7esinde etkili lodos nedeniyle bir apartman\u0131n \u00e7at\u0131s\u0131 u\u00e7tu, 6 ara\u00e7 zarar g\u00f6rd\u00fc. - Anadolu Ajans\u0131", "summary": "Ku\u015fp\u0131nar Mahallesi Emek Caddesi'ndeki 8 katl\u0131 apartman\u0131n \u00e7at\u0131s\u0131 lodos nedeniyle u\u00e7tu. Par\u00e7alar halinde savrulan metal \u00e7at\u0131 park halindeki 6 arac\u0131n \u00fcst\u00fcne d\u00fc\u015ferek hasara yol a\u00e7t\u0131.\n\u00c7at\u0131n\u0131n bir par\u00e7as\u0131 apartman\u0131n bah\u00e7esindeki a\u011fa\u00e7ta tak\u0131ld\u0131. Ba\u015fka bir par\u00e7a da apartman\u0131n en \u00fcst kat\u0131ndan sarkarak tehlike olu\u015fturdu.\n\u0130hbar \u00fczerine olay yerine polis, itfaiye ve sa\u011fl\u0131k ekipleri sevk edildi. Fenala\u015fan bir vatanda\u015f, ambulansla hastaneye kald\u0131r\u0131ld\u0131.\nPolis ekipleri olay yeri ve \u00e7evresinde g\u00fcvenlik \u00f6nlemi ald\u0131.", "rights": "aa.com.tr", "rank": 2381, "topic": "news", "country": "TR", "language": "tr", "authors": "", "media": "https://cdnuploads.aa.com.tr/uploads/Contents/2023/03/11/thumbs_b_c_7a31f27cc78dfb1b2d6acb9b2037386b.jpg?v=173609", "is_opinion": false, "twitter_account": "https://twitter.com/anadoluajansi", "_score": null, "_id": "3fe00a9b57e08324222e8c03f4cf09d0"}]